<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
    
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    
        <script>
            L_NO_TOUCH = false;
            L_DISABLE_3D = false;
        </script>
    
    <style>html, body {width: 100%;height: 100%;margin: 0;padding: 0;}</style>
    <style>#map {position:absolute;top:0;bottom:0;right:0;left:0;}</style>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.js"></script>
    <script src="https://code.jquery.com/jquery-3.7.1.min.js"></script>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.2/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"></script>
    <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/Leaflet.awesome-markers/2.0.2/leaflet.awesome-markers.js"></script>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.2/dist/css/bootstrap.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://netdna.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.0.0/css/bootstrap-glyphicons.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/@fortawesome/fontawesome-free@6.2.0/css/all.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/Leaflet.awesome-markers/2.0.2/leaflet.awesome-markers.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/python-visualization/folium/folium/templates/leaflet.awesome.rotate.min.css"/>
    
            <meta name="viewport" content="width=device-width,
                initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no" />
            <style>
                #map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507 {
                    position: relative;
                    width: 100.0%;
                    height: 100.0%;
                    left: 0.0%;
                    top: 0.0%;
                }
                .leaflet-container { font-size: 1rem; }
            </style>
        
</head>
<body>
    
    
            <div class="folium-map" id="map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507" ></div>
        
</body>
<script>
    
    
            var map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507 = L.map(
                "map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507",
                {
                    center: [-23.5505, -46.6333],
                    crs: L.CRS.EPSG3857,
                    ...{
  "zoom": 12,
  "zoomControl": true,
  "preferCanvas": false,
}

                }
            );

            

        
    
            var tile_layer_f4533308173aa6dbeebcea620e83e4cc = L.tileLayer(
                "https://tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
                {
  "minZoom": 0,
  "maxZoom": 19,
  "maxNativeZoom": 19,
  "noWrap": false,
  "attribution": "\u0026copy; \u003ca href=\"https://www.openstreetmap.org/copyright\"\u003eOpenStreetMap\u003c/a\u003e contributors",
  "subdomains": "abc",
  "detectRetina": false,
  "tms": false,
  "opacity": 1,
}

            );
        
    
            tile_layer_f4533308173aa6dbeebcea620e83e4cc.addTo(map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507);
        
    
            var feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5 = L.featureGroup(
                {
}
            );
        
    
        function geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa_onEachFeature,
            
                style: geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa_add (data) {
            geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa
                .addData(data);
        }
            geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.688976, -23.585768, 0.0], [-46.687561, -23.584431, 0.0], [-46.683689, -23.580669, 0.0], [-46.683498, -23.580589, 0.0], [-46.683231, -23.58054, 0.0], [-46.68095, -23.58062, 0.0], [-46.679119, -23.580509, 0.0], [-46.677971, -23.58008, 0.0], [-46.67329, -23.577271, 0.0], [-46.672771, -23.577101, 0.0], [-46.67189, -23.57712, 0.0], [-46.671551, -23.57703, 0.0], [-46.67107, -23.57683, 0.0], [-46.670712, -23.57663, 0.0], [-46.662392, -23.57058, 0.0], [-46.661942, -23.57019, 0.0], [-46.661072, -23.569189, 0.0], [-46.658981, -23.567051, 0.0], [-46.658131, -23.566311, 0.0], [-46.657391, -23.565571, 0.0], [-46.65699, -23.56492, 0.0], [-46.656311, -23.563141, 0.0], [-46.655441, -23.561211, 0.0], [-46.653912, -23.558981, 0.0], [-46.653381, -23.558331, 0.0], [-46.651981, -23.55732, 0.0], [-46.64959, -23.55591, 0.0], [-46.649391, -23.55567, 0.0], [-46.64938, -23.55551, 0.0], [-46.649231, -23.55545, 0.0], [-46.648891, -23.55513, 0.0], [-46.648682, -23.55485, 0.0], [-46.647442, -23.552811, 0.0], [-46.647072, -23.55204, 0.0], [-46.64706, -23.55191, 0.0], [-46.6469, -23.55172, 0.0], [-46.646591, -23.551531, 0.0], [-46.640671, -23.54912, 0.0], [-46.640011, -23.549141, 0.0], [-46.639622, -23.54908, 0.0], [-46.63916, -23.54892, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida 9 de Julho (em toda a sua extens\u00e3o) - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida 9 de Julho (em toda a sua extensão) - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_e4ceef2052e14c5d5d68a8f128174185 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_9ad0f87fe6cd4d9e3b420ebcdd3cf39b = $(`<div id="html_9ad0f87fe6cd4d9e3b420ebcdd3cf39b" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_e4ceef2052e14c5d5d68a8f128174185.setContent(html_9ad0f87fe6cd4d9e3b420ebcdd3cf39b);
            
        

        geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa.bindPopup(popup_e4ceef2052e14c5d5d68a8f128174185)
        ;

        
    
    
            geo_json_584ee14a64eac52a27ea1a35c4b3afaa.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37_onEachFeature,
            
                style: geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37_add (data) {
            geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37
                .addData(data);
        }
            geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.689041, -23.585543, 0.0], [-46.684811, -23.581551, 0.0], [-46.683601, -23.580311, 0.0], [-46.68346, -23.58025, 0.0], [-46.682941, -23.5804, 0.0], [-46.680962, -23.58046, 0.0], [-46.68008, -23.58045, 0.0], [-46.679161, -23.58037, 0.0], [-46.67844, -23.58009, 0.0], [-46.678341, -23.57995, 0.0], [-46.677582, -23.5795, 0.0], [-46.675652, -23.57819, 0.0], [-46.673431, -23.576941, 0.0], [-46.673321, -23.57696, 0.0], [-46.672981, -23.576891, 0.0], [-46.671871, -23.57695, 0.0], [-46.671581, -23.57691, 0.0], [-46.671131, -23.57671, 0.0], [-46.668571, -23.574909, 0.0], [-46.66251, -23.570499, 0.0], [-46.6591, -23.566931, 0.0], [-46.65749, -23.56547, 0.0], [-46.657101, -23.56485, 0.0], [-46.656422, -23.562969, 0.0], [-46.655529, -23.561001, 0.0], [-46.65424, -23.55901, 0.0], [-46.653381, -23.557911, 0.0], [-46.652809, -23.557369, 0.0], [-46.651371, -23.55645, 0.0], [-46.650452, -23.555929, 0.0], [-46.650162, -23.555519, 0.0], [-46.64991, -23.55537, 0.0], [-46.64957, -23.555321, 0.0], [-46.649052, -23.554819, 0.0], [-46.648731, -23.55447, 0.0], [-46.64777, -23.552931, 0.0], [-46.647099, -23.551689, 0.0], [-46.646561, -23.551359, 0.0], [-46.645679, -23.55105, 0.0], [-46.64312, -23.549959, 0.0], [-46.642231, -23.549431, 0.0], [-46.640652, -23.54892, 0.0], [-46.63995, -23.54884, 0.0], [-46.639271, -23.54867, 0.0], [-46.63892, -23.54834, 0.0], [-46.637821, -23.546591, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida 9 de Julho (em toda sua extens\u00e3o) - sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida 9 de Julho (em toda sua extensão) - sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_e9b0a979c8174d1a8d48fce59ddfd16e = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_fdd0c92b34767a83ec3df7001c4aecde = $(`<div id="html_fdd0c92b34767a83ec3df7001c4aecde" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_e9b0a979c8174d1a8d48fce59ddfd16e.setContent(html_fdd0c92b34767a83ec3df7001c4aecde);
            
        

        geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37.bindPopup(popup_e9b0a979c8174d1a8d48fce59ddfd16e)
        ;

        
    
    
            geo_json_27f05cb9d6a267f956348c8474725d37.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea_onEachFeature,
            
                style: geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea_add (data) {
            geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea
                .addData(data);
        }
            geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.74398, -23.602209, 0.0], [-46.742439, -23.60046, 0.0], [-46.74131, -23.59897, 0.0], [-46.74078, -23.59803, 0.0], [-46.740101, -23.597019, 0.0], [-46.739029, -23.59551, 0.0], [-46.73867, -23.59507, 0.0], [-46.733471, -23.59277, 0.0], [-46.73177, -23.59207, 0.0], [-46.72953, -23.58964, 0.0], [-46.729, -23.589149, 0.0], [-46.7285, -23.58882, 0.0], [-46.727112, -23.588091, 0.0], [-46.72578, -23.58721, 0.0], [-46.720631, -23.585251, 0.0], [-46.719501, -23.584961, 0.0], [-46.718311, -23.584801, 0.0], [-46.717861, -23.58466, 0.0], [-46.716919, -23.58408, 0.0], [-46.714581, -23.58316, 0.0], [-46.712891, -23.58239, 0.0], [-46.712391, -23.58206, 0.0], [-46.712002, -23.581711, 0.0], [-46.71167, -23.58132, 0.0], [-46.710812, -23.57992, 0.0], [-46.710411, -23.57943, 0.0], [-46.70863, -23.5783, 0.0], [-46.708382, -23.5781, 0.0], [-46.70816, -23.577801, 0.0], [-46.70644, -23.57408, 0.0], [-46.706291, -23.573851, 0.0], [-46.706089, -23.573629, 0.0], [-46.705811, -23.573441, 0.0], [-46.704411, -23.57276, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Av. Prof. Francisco Morato (entre Av. Prof. Manfredo Leite e P\u00e7a. Jorge de Lima) - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Prof. Francisco Morato (entre Av. Prof. Manfredo Leite e Pça. Jorge de Lima) - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_6be3dce9333a9ea0585633af581e27db = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_bb9be7de2a4120f961c2edf9c51375b1 = $(`<div id="html_bb9be7de2a4120f961c2edf9c51375b1" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_6be3dce9333a9ea0585633af581e27db.setContent(html_bb9be7de2a4120f961c2edf9c51375b1);
            
        

        geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea.bindPopup(popup_6be3dce9333a9ea0585633af581e27db)
        ;

        
    
    
            geo_json_711e2b461a25e9b969af45c43b2e6dea.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5_onEachFeature,
            
                style: geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5_add (data) {
            geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5
                .addData(data);
        }
            geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.704529, -23.57259, 0.0], [-46.7061, -23.57336, 0.0], [-46.706371, -23.57358, 0.0], [-46.70821, -23.57761, 0.0], [-46.70837, -23.57786, 0.0], [-46.70874, -23.57823, 0.0], [-46.710411, -23.57926, 0.0], [-46.710751, -23.57959, 0.0], [-46.711811, -23.58132, 0.0], [-46.71207, -23.58161, 0.0], [-46.712601, -23.58206, 0.0], [-46.713181, -23.582411, 0.0], [-46.71463, -23.58304, 0.0], [-46.716961, -23.58396, 0.0], [-46.71764, -23.584431, 0.0], [-46.71806, -23.58462, 0.0], [-46.71846, -23.584721, 0.0], [-46.719791, -23.584921, 0.0], [-46.720821, -23.58519, 0.0], [-46.725891, -23.58713, 0.0], [-46.727161, -23.588011, 0.0], [-46.72858, -23.58873, 0.0], [-46.728951, -23.58898, 0.0], [-46.729271, -23.58926, 0.0], [-46.73188, -23.59199, 0.0], [-46.73632, -23.59392, 0.0], [-46.738811, -23.595051, 0.0], [-46.740181, -23.59691, 0.0], [-46.741451, -23.59901, 0.0], [-46.742802, -23.60075, 0.0], [-46.744091, -23.60215, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Av. Prof. Francisco Morato (entre Av. Prof. Manfredo Leite e P\u00e7a. Jorge de Lima) - Sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Prof. Francisco Morato (entre Av. Prof. Manfredo Leite e Pça. Jorge de Lima) - Sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_969add552bda0c5b8901ab9320085ef5 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_630209d6b49d062b50f2624f4a26f8fd = $(`<div id="html_630209d6b49d062b50f2624f4a26f8fd" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_969add552bda0c5b8901ab9320085ef5.setContent(html_630209d6b49d062b50f2624f4a26f8fd);
            
        

        geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5.bindPopup(popup_969add552bda0c5b8901ab9320085ef5)
        ;

        
    
    
            geo_json_5973168e7f0d74f98ce2dbf046d064b5.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af_onEachFeature,
            
                style: geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af_add (data) {
            geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af
                .addData(data);
        }
            geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.66291, -23.5557, 0.0], [-46.66338, -23.556021, 0.0], [-46.663502, -23.556097, 0.0], [-46.66407, -23.556391, 0.0], [-46.665581, -23.556761, 0.0], [-46.666115, -23.55707, 0.0], [-46.666729, -23.557461, 0.0], [-46.667427, -23.557974, 0.0], [-46.66795, -23.55831, 0.0], [-46.668339, -23.5585, 0.0], [-46.670532, -23.559721, 0.0], [-46.671871, -23.56041, 0.0], [-46.672966, -23.561106, 0.0], [-46.673698, -23.561562, 0.0], [-46.674122, -23.561781, 0.0], [-46.676701, -23.563629, 0.0], [-46.685921, -23.568541, 0.0], [-46.690392, -23.57086, 0.0], [-46.690643, -23.571005, 0.0], [-46.690849, -23.571079, 0.0], [-46.691128, -23.571079, 0.0], [-46.69352, -23.571312, 0.0], [-46.69479, -23.571461, 0.0], [-46.696625, -23.571659, 0.0], [-46.69846, -23.57189, 0.0], [-46.700191, -23.57218, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Av. Rebou\u00e7as (toda extens\u00e3o)/ Av. Eus\u00e9bio Matoso (toda extens\u00e3o) - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Rebouças (toda extensão)/ Av. Eusébio Matoso (toda extensão) - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_e1c13831600c9c443429730f7a267591 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_8b340cdd3b0b3ee8e6be33e6acf9ab0b = $(`<div id="html_8b340cdd3b0b3ee8e6be33e6acf9ab0b" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_e1c13831600c9c443429730f7a267591.setContent(html_8b340cdd3b0b3ee8e6be33e6acf9ab0b);
            
        

        geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af.bindPopup(popup_e1c13831600c9c443429730f7a267591)
        ;

        
    
    
            geo_json_3e088a2ffde01a5944eff0e7769021af.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44_onEachFeature,
            
                style: geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44_add (data) {
            geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44
                .addData(data);
        }
            geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.663021, -23.55559, 0.0], [-46.663414, -23.55587, 0.0], [-46.66378, -23.55608, 0.0], [-46.664101, -23.55621, 0.0], [-46.664272, -23.556282, 0.0], [-46.664608, -23.556362, 0.0], [-46.665112, -23.55645, 0.0], [-46.665699, -23.556681, 0.0], [-46.666321, -23.55687, 0.0], [-46.667511, -23.557678, 0.0], [-46.668621, -23.55847, 0.0], [-46.671951, -23.560301, 0.0], [-46.67403, -23.56156, 0.0], [-46.676811, -23.56352, 0.0], [-46.677891, -23.56414, 0.0], [-46.687641, -23.569321, 0.0], [-46.688629, -23.569799, 0.0], [-46.690929, -23.57093, 0.0], [-46.693169, -23.571165, 0.0], [-46.693352, -23.57118, 0.0], [-46.698151, -23.571711, 0.0], [-46.70026, -23.57209, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Av. Rebou\u00e7as (toda extens\u00e3o)/ Av. Eus\u00e9bio Matoso (toda extens\u00e3o) - Sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Rebouças (toda extensão)/ Av. Eusébio Matoso (toda extensão) - Sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_73d1b17a2bd3da270cbc6a0312124b9a = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_f2402f8d4407681f2efb4af3d3973b41 = $(`<div id="html_f2402f8d4407681f2efb4af3d3973b41" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_73d1b17a2bd3da270cbc6a0312124b9a.setContent(html_f2402f8d4407681f2efb4af3d3973b41);
            
        

        geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44.bindPopup(popup_73d1b17a2bd3da270cbc6a0312124b9a)
        ;

        
    
    
            geo_json_a08514efcaa02c267584e82721c73e44.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355_onEachFeature,
            
                style: geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355_add (data) {
            geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355
                .addData(data);
        }
            geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.662731, -23.55555, 0.0], [-46.654942, -23.562571, 0.0], [-46.653702, -23.56362, 0.0], [-46.648891, -23.567551, 0.0], [-46.643753, -23.57152, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Av. Paulista (toda extens\u00e3o) - Lado PAR", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Paulista (toda extensão) - Lado PAR
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_780cc284626869fb59c649ed9867f1d4 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_43033d102a3c99a6ce0ecd46f358f865 = $(`<div id="html_43033d102a3c99a6ce0ecd46f358f865" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_780cc284626869fb59c649ed9867f1d4.setContent(html_43033d102a3c99a6ce0ecd46f358f865);
            
        

        geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355.bindPopup(popup_780cc284626869fb59c649ed9867f1d4)
        ;

        
    
    
            geo_json_88918149bc2c26f267ff4dd03bd17355.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830_onEachFeature,
            
                style: geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830_add (data) {
            geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830
                .addData(data);
        }
            geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.663448, -23.556061, 0.0], [-46.662891, -23.55592, 0.0], [-46.662731, -23.555981, 0.0], [-46.661911, -23.55662, 0.0], [-46.661041, -23.55748, 0.0], [-46.659191, -23.55896, 0.0], [-46.655781, -23.561991, 0.0], [-46.648941, -23.56773, 0.0], [-46.644268, -23.571314, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Av. Paulista (toda extens\u00e3o) - Lado IMPAR", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Paulista (toda extensão) - Lado IMPAR
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_3d6cf9441b71997b626a6ad808653c26 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_82a97af85e538a2dedde3ffe8cae1846 = $(`<div id="html_82a97af85e538a2dedde3ffe8cae1846" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_3d6cf9441b71997b626a6ad808653c26.setContent(html_82a97af85e538a2dedde3ffe8cae1846);
            
        

        geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830.bindPopup(popup_3d6cf9441b71997b626a6ad808653c26)
        ;

        
    
    
            geo_json_7cb88b87e1ca2a6c5334ff90b05ac830.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6_onEachFeature,
            
                style: geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6_add (data) {
            geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6
                .addData(data);
        }
            geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.63373, -23.53906, 0.0], [-46.63365, -23.539, 0.0], [-46.63359, -23.53848, 0.0], [-46.63351, -23.5366, 0.0], [-46.63341, -23.53607, 0.0], [-46.63319, -23.53572, 0.0], [-46.63311, -23.5355, 0.0], [-46.63306, -23.53513, 0.0], [-46.63309, -23.53467, 0.0], [-46.63126, -23.52864, 0.0], [-46.631051, -23.527409, 0.0], [-46.630719, -23.525569, 0.0], [-46.630472, -23.523946, 0.0], [-46.630257, -23.522952, 0.0], [-46.630011, -23.520946, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Passagem Tom Jobim (toda extens\u00e3o)/ Av. Prestes Maia (toda extens\u00e3o) / Av. Tiradentes - Pista Externa - Sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6.bindTooltip(
                `<div>
                     Passagem Tom Jobim (toda extensão)/ Av. Prestes Maia (toda extensão) / Av. Tiradentes - Pista Externa - Sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_fa39c8a710acf9c0943086b59ea1a249 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_cd8ff82461140ddb317973266165aec2 = $(`<div id="html_cd8ff82461140ddb317973266165aec2" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_fa39c8a710acf9c0943086b59ea1a249.setContent(html_cd8ff82461140ddb317973266165aec2);
            
        

        geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6.bindPopup(popup_fa39c8a710acf9c0943086b59ea1a249)
        ;

        
    
    
            geo_json_c236500198d53ccd3626ecd7a7ab6ec6.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d_onEachFeature,
            
                style: geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d_add (data) {
            geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d
                .addData(data);
        }
            geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.630263, -23.519908, 0.0], [-46.630322, -23.520773, 0.0], [-46.63107, -23.52464, 0.0], [-46.631432, -23.526666, 0.0], [-46.63169, -23.52858, 0.0], [-46.63319, -23.5335, 0.0], [-46.63317, -23.53367, 0.0], [-46.63335, -23.5343, 0.0], [-46.63335, -23.53449, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Passagem Tom Jobim (toda extens\u00e3o)/Avenida Prestes Maia (toda extens\u00e3o)/Avenida Tiradentes - Pista Externa - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d.bindTooltip(
                `<div>
                     Passagem Tom Jobim (toda extensão)/Avenida Prestes Maia (toda extensão)/Avenida Tiradentes - Pista Externa - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_faa5633fca67dbaca71d464a288757d3 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_9067b0104e76fa5ce96f93580f4bf73d = $(`<div id="html_9067b0104e76fa5ce96f93580f4bf73d" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_faa5633fca67dbaca71d464a288757d3.setContent(html_9067b0104e76fa5ce96f93580f4bf73d);
            
        

        geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d.bindPopup(popup_faa5633fca67dbaca71d464a288757d3)
        ;

        
    
    
            geo_json_d880c939042f0da44eed5341e003985d.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520_onEachFeature,
            
                style: geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520_add (data) {
            geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520
                .addData(data);
        }
            geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.631067, -23.524649, 0.0], [-46.630998, -23.52494, 0.0], [-46.63156, -23.52862, 0.0], [-46.63336, -23.53451, 0.0], [-46.63359, -23.53546, 0.0], [-46.63386, -23.53916, 0.0], [-46.6341, -23.54089, 0.0], [-46.63476, -23.54211, 0.0], [-46.63531, -23.54274, 0.0], [-46.63573, -23.54336, 0.0], [-46.63615, -23.54462, 0.0], [-46.63697, -23.54574, 0.0], [-46.63782, -23.5466, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Passagem Tom Jobim (toda extens\u00e3o)/Avenida Prestes Maia (toda extens\u00e3o)/Avenida Tiradentes - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520.bindTooltip(
                `<div>
                     Passagem Tom Jobim (toda extensão)/Avenida Prestes Maia (toda extensão)/Avenida Tiradentes - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_c828a853f6114ac1f8ddc1ed934d4c12 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_6ee507e16bd6c903ac5393eb3f599ea7 = $(`<div id="html_6ee507e16bd6c903ac5393eb3f599ea7" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_c828a853f6114ac1f8ddc1ed934d4c12.setContent(html_6ee507e16bd6c903ac5393eb3f599ea7);
            
        

        geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520.bindPopup(popup_c828a853f6114ac1f8ddc1ed934d4c12)
        ;

        
    
    
            geo_json_4f7d64bcd026356556565f66c9c35520.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c_onEachFeature,
            
                style: geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c_add (data) {
            geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c
                .addData(data);
        }
            geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.63758, -23.5468, 0.0], [-46.63594, -23.5447, 0.0], [-46.63549, -23.54353, 0.0], [-46.6351, -23.54299, 0.0], [-46.63399, -23.54101, 0.0], [-46.63375, -23.53918, 0.0], [-46.63351, -23.53661, 0.0], [-46.63351, -23.5357, 0.0], [-46.63143, -23.52866, 0.0], [-46.630998, -23.526454, 0.0], [-46.630708, -23.524202, 0.0], [-46.630225, -23.521103, 0.0], [-46.63014, -23.5199, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Passagem Tom Jobim (toda extens\u00e3o)/ Av. Prestes Maia (toda extens\u00e3o) / Av. Tiradentes - Sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c.bindTooltip(
                `<div>
                     Passagem Tom Jobim (toda extensão)/ Av. Prestes Maia (toda extensão) / Av. Tiradentes - Sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_46f2dc9b41e2f34117d6651e0a01987b = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_dbbe339aca7d7caf54187d0f4e86dcc4 = $(`<div id="html_dbbe339aca7d7caf54187d0f4e86dcc4" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_46f2dc9b41e2f34117d6651e0a01987b.setContent(html_dbbe339aca7d7caf54187d0f4e86dcc4);
            
        

        geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c.bindPopup(popup_46f2dc9b41e2f34117d6651e0a01987b)
        ;

        
    
    
            geo_json_8177d2dfe719278b03ac6d0f704f973c.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359_onEachFeature,
            
                style: geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359_add (data) {
            geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359
                .addData(data);
        }
            geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.64817, -23.528561, 0.0], [-46.648102, -23.52877, 0.0], [-46.64761, -23.52953, 0.0], [-46.64666, -23.53072, 0.0], [-46.644539, -23.53356, 0.0], [-46.642471, -23.53651, 0.0], [-46.63895, -23.54109, 0.0], [-46.638111, -23.54232, 0.0], [-46.63797, -23.5424, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida Rio Branco (toda extens\u00e3o)/Avenida Rudge Ramos (toda extens\u00e3o) - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida Rio Branco (toda extensão)/Avenida Rudge Ramos (toda extensão) - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_aa4ce1750eccde782aca57efff6dd302 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_ac1d34cb85ffa6a45c250bcd37eecce2 = $(`<div id="html_ac1d34cb85ffa6a45c250bcd37eecce2" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_aa4ce1750eccde782aca57efff6dd302.setContent(html_ac1d34cb85ffa6a45c250bcd37eecce2);
            
        

        geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359.bindPopup(popup_aa4ce1750eccde782aca57efff6dd302)
        ;

        
    
    
            geo_json_9e967aa58596e8f41a5860d84638e359.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae_onEachFeature,
            
                style: geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae_add (data) {
            geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae
                .addData(data);
        }
            geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.648022, -23.5285, 0.0], [-46.647942, -23.528721, 0.0], [-46.642391, -23.53628, 0.0], [-46.63884, -23.54101, 0.0], [-46.63802, -23.54216, 0.0], [-46.637951, -23.542391, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida Rio Branco (toda extens\u00e3o)/Avenida Rudge Ramos (toda extens\u00e3o) - Sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida Rio Branco (toda extensão)/Avenida Rudge Ramos (toda extensão) - Sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_2aa3b6985d77b0990412fe67d4c13e34 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_d7935231e7d222481fe85772f2517897 = $(`<div id="html_d7935231e7d222481fe85772f2517897" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_2aa3b6985d77b0990412fe67d4c13e34.setContent(html_d7935231e7d222481fe85772f2517897);
            
        

        geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae.bindPopup(popup_2aa3b6985d77b0990412fe67d4c13e34)
        ;

        
    
    
            geo_json_07395d15137e9bdd590214d7f37e31ae.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0_onEachFeature,
            
                style: geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0_add (data) {
            geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0
                .addData(data);
        }
            geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.659422, -23.614983, 0.0], [-46.657822, -23.61342, 0.0], [-46.656422, -23.611811, 0.0], [-46.652672, -23.60788, 0.0], [-46.652081, -23.60718, 0.0], [-46.651661, -23.606291, 0.0], [-46.65152, -23.60565, 0.0], [-46.651112, -23.60174, 0.0], [-46.650452, -23.59376, 0.0], [-46.650452, -23.59313, 0.0], [-46.650551, -23.592251, 0.0], [-46.650921, -23.591021, 0.0], [-46.653332, -23.58581, 0.0], [-46.653351, -23.5847, 0.0], [-46.65324, -23.58433, 0.0], [-46.652821, -23.58359, 0.0], [-46.6525, -23.583191, 0.0], [-46.652111, -23.58287, 0.0], [-46.64959, -23.58111, 0.0], [-46.64463, -23.57744, 0.0], [-46.641541, -23.575331, 0.0], [-46.641151, -23.57465, 0.0], [-46.640461, -23.56757, 0.0], [-46.640591, -23.56587, 0.0], [-46.64053, -23.56514, 0.0], [-46.639931, -23.562771, 0.0], [-46.63995, -23.56222, 0.0], [-46.639771, -23.56115, 0.0], [-46.639641, -23.560671, 0.0], [-46.638401, -23.55871, 0.0], [-46.63752, -23.556271, 0.0], [-46.637211, -23.55562, 0.0], [-46.636662, -23.55422, 0.0], [-46.636501, -23.553221, 0.0], [-46.636517, -23.552835, 0.0], [-46.636566, -23.552582, 0.0], [-46.636791, -23.551941, 0.0], [-46.637062, -23.5515, 0.0], [-46.637375, -23.551117, 0.0], [-46.63805, -23.5502, 0.0], [-46.63855, -23.54945, 0.0], [-46.638809, -23.548941, 0.0], [-46.638836, -23.548773, 0.0], [-46.638802, -23.548599, 0.0], [-46.638763, -23.548426, 0.0], [-46.638721, -23.54834, 0.0], [-46.638428, -23.547869, 0.0], [-46.638119, -23.547421, 0.0], [-46.637589, -23.54681, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida 23 de Maio (toda extens\u00e3o)/Avenida Rubem Berta/Avenida Moreira Guimar\u00e3es (toda extens\u00e3o) - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida 23 de Maio (toda extensão)/Avenida Rubem Berta/Avenida Moreira Guimarães (toda extensão) - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_55b9989f38c67282648b61e0c44e415d = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_d785c87c053860ef2d8c47e225930b57 = $(`<div id="html_d785c87c053860ef2d8c47e225930b57" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_55b9989f38c67282648b61e0c44e415d.setContent(html_d785c87c053860ef2d8c47e225930b57);
            
        

        geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0.bindPopup(popup_55b9989f38c67282648b61e0c44e415d)
        ;

        
    
    
            geo_json_61771653e61afb7dd065b1667ee1ddd0.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e_onEachFeature,
            
                style: geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e_add (data) {
            geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e
                .addData(data);
        }
            geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.63892, -23.548361, 0.0], [-46.639, -23.54854, 0.0], [-46.639011, -23.54871, 0.0], [-46.639, -23.548847, 0.0], [-46.638821, -23.54933, 0.0], [-46.638393, -23.549923, 0.0], [-46.638229, -23.550234, 0.0], [-46.637901, -23.550692, 0.0], [-46.637539, -23.551144, 0.0], [-46.637218, -23.55147, 0.0], [-46.636921, -23.551941, 0.0], [-46.636829, -23.552208, 0.0], [-46.636799, -23.552534, 0.0], [-46.636723, -23.552767, 0.0], [-46.636711, -23.553101, 0.0], [-46.636902, -23.55409, 0.0], [-46.63818, -23.55719, 0.0], [-46.638672, -23.55851, 0.0], [-46.63903, -23.55921, 0.0], [-46.639751, -23.5602, 0.0], [-46.640171, -23.56142, 0.0], [-46.640491, -23.564091, 0.0], [-46.640732, -23.56485, 0.0], [-46.6408, -23.565241, 0.0], [-46.640831, -23.565781, 0.0], [-46.640751, -23.56761, 0.0], [-46.640881, -23.56852, 0.0], [-46.64101, -23.57007, 0.0], [-46.641251, -23.57416, 0.0], [-46.6413, -23.574591, 0.0], [-46.641392, -23.57482, 0.0], [-46.64164, -23.575211, 0.0], [-46.644131, -23.57692, 0.0], [-46.652431, -23.582911, 0.0], [-46.652821, -23.58334, 0.0], [-46.65308, -23.583731, 0.0], [-46.653461, -23.58449, 0.0], [-46.653542, -23.5854, 0.0], [-46.653461, -23.58589, 0.0], [-46.651981, -23.589161, 0.0], [-46.651001, -23.59112, 0.0], [-46.650661, -23.59222, 0.0], [-46.6506, -23.59277, 0.0], [-46.650581, -23.593981, 0.0], [-46.651131, -23.60047, 0.0], [-46.65163, -23.60552, 0.0], [-46.65168, -23.6059, 0.0], [-46.651821, -23.60638, 0.0], [-46.652191, -23.60705, 0.0], [-46.652691, -23.607691, 0.0], [-46.6594955, -23.6148897, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida 23 de Maio (toda extens\u00e3o)/Avenida Rubem Berta/Avenida Moreira Guimar\u00e3es (toda extens\u00e3o) - Sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida 23 de Maio (toda extensão)/Avenida Rubem Berta/Avenida Moreira Guimarães (toda extensão) - Sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_cb93ce8291727390bde920d1263348ea = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_22de3952d1b6fb8b9dce6b83688f22bf = $(`<div id="html_22de3952d1b6fb8b9dce6b83688f22bf" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_cb93ce8291727390bde920d1263348ea.setContent(html_22de3952d1b6fb8b9dce6b83688f22bf);
            
        

        geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e.bindPopup(popup_cb93ce8291727390bde920d1263348ea)
        ;

        
    
    
            geo_json_7c617223e2a3be983376ecb26143287e.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c_onEachFeature,
            
                style: geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c_add (data) {
            geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c
                .addData(data);
        }
            geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.643204, -23.544819, 0.0], [-46.643341, -23.544941, 0.0], [-46.64275, -23.54793, 0.0], [-46.642399, -23.549162, 0.0], [-46.642334, -23.549496, 0.0], [-46.642262, -23.549778, 0.0], [-46.642162, -23.550238, 0.0], [-46.642101, -23.55047, 0.0], [-46.64201, -23.550592, 0.0], [-46.641911, -23.550653, 0.0], [-46.63966, -23.55167, 0.0], [-46.638741, -23.552155, 0.0], [-46.637821, -23.55265, 0.0], [-46.636902, -23.55224, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "R\u00f3tula (Av. Sen. Queir\u00f3s, entre a R. da Cantareira e P\u00e7a. Alfredo Issa; Av. Ipiranga, entre a P\u00e7a. Alfredo Issa e Av. S\u00e3o Luiz; Av. S\u00e3o Luiz, em toda a extens\u00e3o;Vd. 9 de Julho; Vd. Jacare\u00ed; Rua Maria Paula, em toda a extens\u00e3o;Vd. Dona Paulina)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c.bindTooltip(
                `<div>
                     Rótula (Av. Sen. Queirós, entre a R. da Cantareira e Pça. Alfredo Issa; Av. Ipiranga, entre a Pça. Alfredo Issa e Av. São Luiz; Av. São Luiz, em toda a extensão;Vd. 9 de Julho; Vd. Jacareí; Rua Maria Paula, em toda a extensão;Vd. Dona Paulina)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_1ffefe036fd928ea19d8166369584d59 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_4f837637e80139b370a7dea0520b4d71 = $(`<div id="html_4f837637e80139b370a7dea0520b4d71" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_1ffefe036fd928ea19d8166369584d59.setContent(html_4f837637e80139b370a7dea0520b4d71);
            
        

        geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c.bindPopup(popup_1ffefe036fd928ea19d8166369584d59)
        ;

        
    
    
            geo_json_218172a7e1780d98b3d3f0a3418e654c.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa_onEachFeature,
            
                style: geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa_add (data) {
            geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa
                .addData(data);
        }
            geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.629486, -23.540379, 0.0], [-46.629761, -23.54014, 0.0], [-46.630001, -23.540039, 0.0], [-46.632851, -23.53936, 0.0], [-46.634411, -23.539249, 0.0], [-46.635841, -23.53891, 0.0], [-46.636082, -23.538971, 0.0], [-46.636311, -23.53931, 0.0], [-46.63636, -23.53953, 0.0], [-46.636452, -23.539631, 0.0], [-46.639172, -23.54142, 0.0], [-46.63942, -23.54154, 0.0], [-46.639992, -23.54213, 0.0], [-46.640831, -23.54287, 0.0], [-46.64093, -23.54291, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "R\u00f3tula (Av. Sen. Queir\u00f3s, entre a R. da Cantareira e P\u00e7a. Alfredo Issa; Av. Ipiranga, entre a P\u00e7a. Alfredo Issa e Av. S\u00e3o Luiz; Av. S\u00e3o Luiz, em toda a extens\u00e3o;Vd. 9 de Julho; Vd. Jacare\u00ed; Rua Maria Paula, em toda a extens\u00e3o;Vd. Dona Paulina)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa.bindTooltip(
                `<div>
                     Rótula (Av. Sen. Queirós, entre a R. da Cantareira e Pça. Alfredo Issa; Av. Ipiranga, entre a Pça. Alfredo Issa e Av. São Luiz; Av. São Luiz, em toda a extensão;Vd. 9 de Julho; Vd. Jacareí; Rua Maria Paula, em toda a extensão;Vd. Dona Paulina)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_b0cc5d837bdd0e0b73442fe14bafb231 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_f22af954c9c5545d5e5e37f1b89b2d48 = $(`<div id="html_f22af954c9c5545d5e5e37f1b89b2d48" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_b0cc5d837bdd0e0b73442fe14bafb231.setContent(html_f22af954c9c5545d5e5e37f1b89b2d48);
            
        

        geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa.bindPopup(popup_b0cc5d837bdd0e0b73442fe14bafb231)
        ;

        
    
    
            geo_json_21efccc3a106249a8c2658d8244fcfaa.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285_onEachFeature,
            
                style: geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285_add (data) {
            geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285
                .addData(data);
        }
            geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.628422, -23.541033, 0.0], [-46.629391, -23.54015, 0.0], [-46.629791, -23.53994, 0.0], [-46.6325, -23.53927, 0.0], [-46.632858, -23.5392, 0.0], [-46.634411, -23.53912, 0.0], [-46.635502, -23.53883, 0.0], [-46.63588, -23.53879, 0.0], [-46.636131, -23.5389, 0.0], [-46.63623, -23.539, 0.0], [-46.636311, -23.53932, 0.0], [-46.636532, -23.53953, 0.0], [-46.63884, -23.54101, 0.0], [-46.63945, -23.5415, 0.0], [-46.641041, -23.54303, 0.0], [-46.641781, -23.543631, 0.0], [-46.64267, -23.54423, 0.0], [-46.643188, -23.544809, 0.0], [-46.642731, -23.54678, 0.0], [-46.64259, -23.547779, 0.0], [-46.64217, -23.549721, 0.0], [-46.64193, -23.55043, 0.0], [-46.641731, -23.55061, 0.0], [-46.639671, -23.55155, 0.0], [-46.637741, -23.5525, 0.0], [-46.6367, -23.55217, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "R\u00f3tula (Av. Sen. Queir\u00f3s, entre a R. da Cantareira e P\u00e7a. Alfredo Issa; Av. Ipiranga, entre a P\u00e7a. Alfredo Issa e Av. S\u00e3o Luiz; Av. S\u00e3o Luiz, em toda a extens\u00e3o;Vd. 9 de Julho; Vd. Jacare\u00ed; Rua Maria Paula, em toda a extens\u00e3o;Vd. Dona Paulina)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285.bindTooltip(
                `<div>
                     Rótula (Av. Sen. Queirós, entre a R. da Cantareira e Pça. Alfredo Issa; Av. Ipiranga, entre a Pça. Alfredo Issa e Av. São Luiz; Av. São Luiz, em toda a extensão;Vd. 9 de Julho; Vd. Jacareí; Rua Maria Paula, em toda a extensão;Vd. Dona Paulina)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_459363e0165a0190501cc6004db87694 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_36298d9b7a55f3b8cbdb73a822fb21b6 = $(`<div id="html_36298d9b7a55f3b8cbdb73a822fb21b6" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_459363e0165a0190501cc6004db87694.setContent(html_36298d9b7a55f3b8cbdb73a822fb21b6);
            
        

        geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285.bindPopup(popup_459363e0165a0190501cc6004db87694)
        ;

        
    
    
            geo_json_665a519708350fc40bb9ae007b7f6285.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f_onEachFeature,
            
                style: geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f_add (data) {
            geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f
                .addData(data);
        }
            geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.678215, -23.580162, 0.0], [-46.678066, -23.580002, 0.0], [-46.677242, -23.579491, 0.0], [-46.6754, -23.578379, 0.0], [-46.673515, -23.577248, 0.0], [-46.673183, -23.577101, 0.0], [-46.672798, -23.577101, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida S\u00e3o Gabriel (toda extens\u00e3o)/Avenida Santo Amaro (desde Av. S. Gabriel at\u00e9 a R. S. Sebasti\u00e3o) - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida São Gabriel (toda extensão)/Avenida Santo Amaro (desde Av. S. Gabriel até a R. S. Sebastião) - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_ee080942d34e91a6be9f903e41952ffd = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_a77b059ac83acb8e3896f9fb5b161985 = $(`<div id="html_a77b059ac83acb8e3896f9fb5b161985" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_ee080942d34e91a6be9f903e41952ffd.setContent(html_a77b059ac83acb8e3896f9fb5b161985);
            
        

        geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f.bindPopup(popup_ee080942d34e91a6be9f903e41952ffd)
        ;

        
    
    
            geo_json_a23837e138cf8a5fadb19c599354200f.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec_onEachFeature,
            
                style: geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec_add (data) {
            geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec
                .addData(data);
        }
            geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.673351, -23.576963, 0.0], [-46.673412, -23.577066, 0.0], [-46.673492, -23.577105, 0.0], [-46.675423, -23.578287, 0.0], [-46.677227, -23.579401, 0.0], [-46.677971, -23.57984, 0.0], [-46.67844, -23.58009, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida S\u00e3o Gabriel (toda extens\u00e3o)/Avenida Santo Amaro (desde Av. S. Gabriel at\u00e9 a R. S. Sebasti\u00e3o) - Sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida São Gabriel (toda extensão)/Avenida Santo Amaro (desde Av. S. Gabriel até a R. S. Sebastião) - Sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_b1e2e5a7133b4728687e8f7703b5be02 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_8f6bb937cdbf31b2db3f5595057de377 = $(`<div id="html_8f6bb937cdbf31b2db3f5595057de377" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_b1e2e5a7133b4728687e8f7703b5be02.setContent(html_8f6bb937cdbf31b2db3f5595057de377);
            
        

        geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec.bindPopup(popup_b1e2e5a7133b4728687e8f7703b5be02)
        ;

        
    
    
            geo_json_3aaee1d032dbc820eed1ba83e3233cec.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959_onEachFeature,
            
                style: geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959_add (data) {
            geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959
                .addData(data);
        }
            geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.67115, -23.576717, 0.0], [-46.671242, -23.5769, 0.0], [-46.671261, -23.577021, 0.0], [-46.671246, -23.577269, 0.0], [-46.671211, -23.57749, 0.0], [-46.671124, -23.577894, 0.0], [-46.670982, -23.578854, 0.0], [-46.670769, -23.579826, 0.0], [-46.670609, -23.580906, 0.0], [-46.670551, -23.58103, 0.0], [-46.670456, -23.58169, 0.0], [-46.670319, -23.582537, 0.0], [-46.670151, -23.58337, 0.0], [-46.67025, -23.583981, 0.0], [-46.67062, -23.58494, 0.0], [-46.671211, -23.586081, 0.0], [-46.672421, -23.59005, 0.0], [-46.672661, -23.59149, 0.0], [-46.67313, -23.59503, 0.0], [-46.673241, -23.595461, 0.0], [-46.673981, -23.59733, 0.0], [-46.674011, -23.59753, 0.0], [-46.673962, -23.59989, 0.0], [-46.67421, -23.60181, 0.0], [-46.675442, -23.6052, 0.0], [-46.676231, -23.6071, 0.0], [-46.67622, -23.607241, 0.0], [-46.67672, -23.60844, 0.0], [-46.677261, -23.6101, 0.0], [-46.677341, -23.61055, 0.0], [-46.678211, -23.61293, 0.0], [-46.679352, -23.61471, 0.0], [-46.686089, -23.624451, 0.0], [-46.690559, -23.63068, 0.0], [-46.69141, -23.63166, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida S\u00e3o Gabriel (em toda a sua extens\u00e3o)/Avenida Santo Amaro (desde Av. S\u00e3o Gabriel at\u00e9 a Rua S\u00e3o Sebasti\u00e3o) - Sentido CENTRO/BAIRRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida São Gabriel (em toda a sua extensão)/Avenida Santo Amaro (desde Av. São Gabriel até a Rua São Sebastião) - Sentido CENTRO/BAIRRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_8db40e07da5a0a82f6c043958e597f59 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_3669c721af21e0d2432bb8ab2fc864ad = $(`<div id="html_3669c721af21e0d2432bb8ab2fc864ad" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_8db40e07da5a0a82f6c043958e597f59.setContent(html_3669c721af21e0d2432bb8ab2fc864ad);
            
        

        geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959.bindPopup(popup_8db40e07da5a0a82f6c043958e597f59)
        ;

        
    
    
            geo_json_e4c7ded3c81f9c864274b99d51768959.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41_onEachFeature,
            
                style: geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41_add (data) {
            geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41
                .addData(data);
        }
            geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.691311, -23.63172, 0.0], [-46.690399, -23.630751, 0.0], [-46.684921, -23.623051, 0.0], [-46.6824, -23.619301, 0.0], [-46.679218, -23.61482, 0.0], [-46.67807, -23.61301, 0.0], [-46.67712, -23.61021, 0.0], [-46.676979, -23.60961, 0.0], [-46.676159, -23.60734, 0.0], [-46.67606, -23.607229, 0.0], [-46.674839, -23.604031, 0.0], [-46.67453, -23.603041, 0.0], [-46.674141, -23.602131, 0.0], [-46.674061, -23.60181, 0.0], [-46.67384, -23.600019, 0.0], [-46.673801, -23.597281, 0.0], [-46.673111, -23.595449, 0.0], [-46.672981, -23.5949, 0.0], [-46.672588, -23.59161, 0.0], [-46.67231, -23.59005, 0.0], [-46.671741, -23.5882, 0.0], [-46.67173, -23.588011, 0.0], [-46.670818, -23.58563, 0.0], [-46.670799, -23.585421, 0.0], [-46.6703, -23.58433, 0.0], [-46.670052, -23.583481, 0.0], [-46.670052, -23.583273, 0.0], [-46.670017, -23.583176, 0.0], [-46.670116, -23.582666, 0.0], [-46.67028, -23.581785, 0.0], [-46.670605, -23.579781, 0.0], [-46.670795, -23.578777, 0.0], [-46.671009, -23.57778, 0.0], [-46.671139, -23.57707, 0.0], [-46.67107, -23.57683, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 PROIBIDO nestas vias.", "Name": "Avenida S\u00e3o Gabriel (toda extens\u00e3o)/Avenida Santo Amaro (desde a Av. S. Gabriel at\u00e9 a Rua S. Sebasti\u00e3o) - Sentido BAIRRO/CENTRO", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41.bindTooltip(
                `<div>
                     Avenida São Gabriel (toda extensão)/Avenida Santo Amaro (desde a Av. S. Gabriel até a Rua S. Sebastião) - Sentido BAIRRO/CENTRO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_d2dd0b9b5e06c2ee0f79f60c9fe1e484 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_d252a66c36765381486ef634493254d4 = $(`<div id="html_d252a66c36765381486ef634493254d4" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é PROIBIDO nestas vias.</div>`)[0];
                popup_d2dd0b9b5e06c2ee0f79f60c9fe1e484.setContent(html_d252a66c36765381486ef634493254d4);
            
        

        geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41.bindPopup(popup_d2dd0b9b5e06c2ee0f79f60c9fe1e484)
        ;

        
    
    
            geo_json_f21110217c29ed92f9cc08db63752a41.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e_onEachFeature,
            
                style: geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e_add (data) {
            geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e
                .addData(data);
        }
            geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.548218, -23.534998, 0.0], [-46.550388, -23.53546, 0.0], [-46.552563, -23.535961, 0.0], [-46.553745, -23.536224, 0.0], [-46.554657, -23.536383, 0.0], [-46.556786, -23.536789, 0.0], [-46.55817, -23.53702, 0.0], [-46.559101, -23.53721, 0.0], [-46.560261, -23.537512, 0.0], [-46.562656, -23.538061, 0.0], [-46.565239, -23.538521, 0.0], [-46.566788, -23.538673, 0.0], [-46.567841, -23.538845, 0.0], [-46.56953, -23.539125, 0.0], [-46.5704, -23.539244, 0.0], [-46.571411, -23.539438, 0.0], [-46.571774, -23.539516, 0.0], [-46.572323, -23.539673, 0.0], [-46.57325, -23.53997, 0.0], [-46.574146, -23.54027, 0.0], [-46.575508, -23.540659, 0.0], [-46.57674, -23.540876, 0.0], [-46.577965, -23.54117, 0.0], [-46.578648, -23.54141, 0.0], [-46.579227, -23.541647, 0.0], [-46.58007, -23.541887, 0.0], [-46.580639, -23.542015, 0.0], [-46.581944, -23.542242, 0.0], [-46.58289, -23.542465, 0.0], [-46.585499, -23.54295, 0.0], [-46.587261, -23.543287, 0.0], [-46.589039, -23.543663, 0.0], [-46.590801, -23.544012, 0.0], [-46.592533, -23.544357, 0.0], [-46.594116, -23.544674, 0.0], [-46.595673, -23.544996, 0.0], [-46.595966, -23.545023, 0.0], [-46.596893, -23.545174, 0.0], [-46.598225, -23.545645, 0.0], [-46.60001, -23.546638, 0.0], [-46.601952, -23.547703, 0.0], [-46.602737, -23.548124, 0.0], [-46.603207, -23.548416, 0.0], [-46.603657, -23.548672, 0.0], [-46.604603, -23.549206, 0.0], [-46.605495, -23.549702, 0.0], [-46.606495, -23.550245, 0.0], [-46.61031, -23.552347, 0.0], [-46.610756, -23.552563, 0.0], [-46.611031, -23.552675, 0.0], [-46.611301, -23.552767, 0.0], [-46.611858, -23.552923, 0.0], [-46.612221, -23.552998, 0.0], [-46.612579, -23.553041, 0.0], [-46.612801, -23.553051, 0.0], [-46.613621, -23.55304, 0.0], [-46.614277, -23.552971, 0.0], [-46.617146, -23.552641, 0.0], [-46.617992, -23.552565, 0.0], [-46.618629, -23.552515, 0.0], [-46.619446, -23.5525, 0.0], [-46.620373, -23.552387, 0.0], [-46.621735, -23.552244, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 proibido nesta via.", "Name": "RADIAL LESTE \u2013 Av. Alc\u00e2ntara Machado \u2013 pistas laterais - (entre Av. do Estado e Av. Aricanduva)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e.bindTooltip(
                `<div>
                     RADIAL LESTE – Av. Alcântara Machado – pistas laterais - (entre Av. do Estado e Av. Aricanduva)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_15c905da4085c6bf9093880127719517 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_3042a965e82ac5d3c906a84386e7ead4 = $(`<div id="html_3042a965e82ac5d3c906a84386e7ead4" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é proibido nesta via.</div>`)[0];
                popup_15c905da4085c6bf9093880127719517.setContent(html_3042a965e82ac5d3c906a84386e7ead4);
            
        

        geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e.bindPopup(popup_15c905da4085c6bf9093880127719517)
        ;

        
    
    
            geo_json_66c0140a19c9c7df5b4dff26887e5e0e.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
        function geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1_onEachFeature,
            
                style: geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1_add (data) {
            geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1
                .addData(data);
        }
            geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.621666, -23.551989, 0.0], [-46.619656, -23.55224, 0.0], [-46.618519, -23.552382, 0.0], [-46.61768, -23.552467, 0.0], [-46.616692, -23.552584, 0.0], [-46.615707, -23.552649, 0.0], [-46.613441, -23.55291, 0.0], [-46.612995, -23.552938, 0.0], [-46.61256, -23.552931, 0.0], [-46.612263, -23.552883, 0.0], [-46.611923, -23.552814, 0.0], [-46.611351, -23.552618, 0.0], [-46.610802, -23.55241, 0.0], [-46.61026, -23.552143, 0.0], [-46.60947, -23.55171, 0.0], [-46.607372, -23.550558, 0.0], [-46.605381, -23.54949, 0.0], [-46.604042, -23.548729, 0.0], [-46.602821, -23.54801, 0.0], [-46.5984, -23.54558, 0.0], [-46.59782, -23.545321, 0.0], [-46.597267, -23.545141, 0.0], [-46.596691, -23.544981, 0.0], [-46.59623, -23.54491, 0.0], [-46.595779, -23.544861, 0.0], [-46.59417, -23.544542, 0.0], [-46.592606, -23.544224, 0.0], [-46.590988, -23.543928, 0.0], [-46.589436, -23.54361, 0.0], [-46.587864, -23.54328, 0.0], [-46.586273, -23.542974, 0.0], [-46.583088, -23.542349, 0.0], [-46.581802, -23.542109, 0.0], [-46.580517, -23.541883, 0.0], [-46.579632, -23.541639, 0.0], [-46.578003, -23.541018, 0.0], [-46.577698, -23.540924, 0.0], [-46.575722, -23.540524, 0.0], [-46.574821, -23.540314, 0.0], [-46.574451, -23.540222, 0.0], [-46.573597, -23.53994, 0.0], [-46.572456, -23.539513, 0.0], [-46.571194, -23.539232, 0.0], [-46.567917, -23.538656, 0.0], [-46.56654, -23.538467, 0.0], [-46.565273, -23.538326, 0.0], [-46.558224, -23.536892, 0.0], [-46.555576, -23.536411, 0.0], [-46.554752, -23.536242, 0.0], [-46.554382, -23.536129, 0.0], [-46.549446, -23.535091, 0.0], [-46.549019, -23.534994, 0.0], [-46.548573, -23.534861, 0.0], [-46.548264, -23.534813, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003e\u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eVe\u00edculo Urbano de Carga - VUC \u00e9 proibido nesta via.", "Name": "RADIAL LESTE \u2013 Av. Alc\u00e2ntara Machado \u2013 pistas laterais - (entre Av. do Estado e Av. Aricanduva)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER", "vuc_restrictions": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"]}}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1.bindTooltip(
                `<div>
                     RADIAL LESTE – Av. Alcântara Machado – pistas laterais - (entre Av. do Estado e Av. Aricanduva)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_b0ea8be62743c6c294e6220e3f29946b = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_3a978bf2bc88758ddaf7dd382ffcef4a = $(`<div id="html_3a978bf2bc88758ddaf7dd382ffcef4a" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br><br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Veículo Urbano de Carga - VUC é proibido nesta via.</div>`)[0];
                popup_b0ea8be62743c6c294e6220e3f29946b.setContent(html_3a978bf2bc88758ddaf7dd382ffcef4a);
            
        

        geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1.bindPopup(popup_b0ea8be62743c6c294e6220e3f29946b)
        ;

        
    
    
            geo_json_fdc272996382f5d202761f5bb2b30ce1.addTo(feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5);
        
    
            feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5.addTo(map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507);
        
    
            var feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789 = L.featureGroup(
                {
}
            );
        
    
        function geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58_onEachFeature,
            
                style: geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58_add (data) {
            geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58
                .addData(data);
        }
            geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.747997, -23.526739, 0.0], [-46.74799, -23.526218, 0.0], [-46.747997, -23.52552, 0.0], [-46.747932, -23.52482, 0.0], [-46.747814, -23.524094, 0.0], [-46.747631, -23.523243, 0.0], [-46.747353, -23.522367, 0.0], [-46.747078, -23.521645, 0.0], [-46.74675, -23.520941, 0.0], [-46.74651, -23.520489, 0.0], [-46.746231, -23.520105, 0.0], [-46.745556, -23.519358, 0.0], [-46.744743, -23.518782, 0.0], [-46.743858, -23.518364, 0.0], [-46.743271, -23.518206, 0.0], [-46.742668, -23.518078, 0.0], [-46.741425, -23.517984, 0.0], [-46.740513, -23.517981, 0.0], [-46.738934, -23.518099, 0.0], [-46.736485, -23.518206, 0.0], [-46.734047, -23.518345, 0.0], [-46.733398, -23.518324, 0.0], [-46.732746, -23.518286, 0.0], [-46.732094, -23.518152, 0.0], [-46.731453, -23.51795, 0.0], [-46.730766, -23.517698, 0.0], [-46.73011, -23.517361, 0.0], [-46.728813, -23.516598, 0.0], [-46.726349, -23.515087, 0.0], [-46.724812, -23.51432, 0.0], [-46.723499, -23.513571, 0.0], [-46.722561, -23.51289, 0.0], [-46.721748, -23.51186, 0.0], [-46.720699, -23.5103, 0.0], [-46.719978, -23.50956, 0.0], [-46.719181, -23.5091, 0.0], [-46.71862, -23.50886, 0.0], [-46.717201, -23.50853, 0.0], [-46.716541, -23.50852, 0.0], [-46.710251, -23.509121, 0.0], [-46.707821, -23.5093, 0.0], [-46.70718, -23.5093, 0.0], [-46.7057, -23.509121, 0.0], [-46.703461, -23.50894, 0.0], [-46.699001, -23.50868, 0.0], [-46.69783, -23.50853, 0.0], [-46.695782, -23.50852, 0.0], [-46.695091, -23.50856, 0.0], [-46.693821, -23.508751, 0.0], [-46.689732, -23.509541, 0.0], [-46.68491, -23.5105, 0.0], [-46.684052, -23.51071, 0.0], [-46.683151, -23.51107, 0.0], [-46.682701, -23.51133, 0.0], [-46.680481, -23.513, 0.0], [-46.67947, -23.51366, 0.0], [-46.678791, -23.513981, 0.0], [-46.677921, -23.51428, 0.0], [-46.676811, -23.5145, 0.0], [-46.654091, -23.517321, 0.0], [-46.64502, -23.518511, 0.0], [-46.643211, -23.518881, 0.0], [-46.642361, -23.51897, 0.0], [-46.639721, -23.5189, 0.0], [-46.637112, -23.51899, 0.0], [-46.630112, -23.519421, 0.0], [-46.623772, -23.51988, 0.0], [-46.623322, -23.51988, 0.0], [-46.622551, -23.519791, 0.0], [-46.619942, -23.51927, 0.0], [-46.618961, -23.51926, 0.0], [-46.61832, -23.519341, 0.0], [-46.61731, -23.51964, 0.0], [-46.616261, -23.52018, 0.0], [-46.613522, -23.52231, 0.0], [-46.612671, -23.5229, 0.0], [-46.612, -23.52322, 0.0], [-46.610691, -23.52364, 0.0], [-46.610001, -23.5238, 0.0], [-46.608551, -23.52384, 0.0], [-46.608051, -23.523781, 0.0], [-46.606201, -23.523411, 0.0], [-46.605381, -23.52331, 0.0], [-46.604301, -23.52338, 0.0], [-46.60326, -23.523661, 0.0], [-46.602482, -23.524031, 0.0], [-46.601871, -23.52438, 0.0], [-46.600262, -23.525681, 0.0], [-46.597221, -23.527981, 0.0], [-46.59618, -23.5289, 0.0], [-46.595131, -23.52964, 0.0], [-46.59383, -23.530161, 0.0], [-46.592812, -23.53039, 0.0], [-46.59145, -23.53039, 0.0], [-46.590881, -23.5303, 0.0], [-46.576752, -23.526711, 0.0], [-46.575901, -23.5266, 0.0], [-46.575352, -23.5266, 0.0], [-46.572441, -23.52688, 0.0], [-46.571892, -23.52688, 0.0], [-46.570911, -23.52677, 0.0], [-46.568371, -23.52582, 0.0], [-46.56562, -23.52446, 0.0], [-46.564331, -23.52404, 0.0], [-46.563492, -23.52388, 0.0], [-46.56279, -23.52383, 0.0], [-46.560982, -23.52392, 0.0], [-46.56007, -23.52392, 0.0], [-46.559582, -23.523861, 0.0], [-46.559021, -23.52372, 0.0], [-46.55801, -23.523371, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "MARGINAL TIET\u00ca - PISTA EXPRESSA - SENTIDO LESTE"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58.bindTooltip(
                `<div>
                     MARGINAL TIETÊ - PISTA EXPRESSA - SENTIDO LESTE
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_ac001bf227baee40f9e5351191decf91 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_9ecb115b6903f832b29d8cd4b9eb4747 = $(`<div id="html_9ecb115b6903f832b29d8cd4b9eb4747" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_ac001bf227baee40f9e5351191decf91.setContent(html_9ecb115b6903f832b29d8cd4b9eb4747);
            
        

        geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58.bindPopup(popup_ac001bf227baee40f9e5351191decf91)
        ;

        
    
    
            geo_json_77047818812fc7af8895bce856f2ac58.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38_onEachFeature,
            
                style: geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38_add (data) {
            geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38
                .addData(data);
        }
            geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.556808, -23.52104, 0.0], [-46.556992, -23.52136, 0.0], [-46.55722, -23.52162, 0.0], [-46.558102, -23.522421, 0.0], [-46.558479, -23.522619, 0.0], [-46.559292, -23.52293, 0.0], [-46.55999, -23.52306, 0.0], [-46.560692, -23.523081, 0.0], [-46.562881, -23.52298, 0.0], [-46.564072, -23.52309, 0.0], [-46.564781, -23.523251, 0.0], [-46.565411, -23.52346, 0.0], [-46.566792, -23.52404, 0.0], [-46.568562, -23.525021, 0.0], [-46.569981, -23.5256, 0.0], [-46.570751, -23.52581, 0.0], [-46.571602, -23.525921, 0.0], [-46.572681, -23.52593, 0.0], [-46.574711, -23.5257, 0.0], [-46.575741, -23.52566, 0.0], [-46.576851, -23.52582, 0.0], [-46.58379, -23.52751, 0.0], [-46.590141, -23.5292, 0.0], [-46.59108, -23.52936, 0.0], [-46.592411, -23.529381, 0.0], [-46.593121, -23.52928, 0.0], [-46.594261, -23.528971, 0.0], [-46.594582, -23.528851, 0.0], [-46.595291, -23.52841, 0.0], [-46.596741, -23.5273, 0.0], [-46.59734, -23.52673, 0.0], [-46.598461, -23.52548, 0.0], [-46.600971, -23.52352, 0.0], [-46.601681, -23.52306, 0.0], [-46.60257, -23.522631, 0.0], [-46.603661, -23.522301, 0.0], [-46.604511, -23.52216, 0.0], [-46.604961, -23.522141, 0.0], [-46.605801, -23.52216, 0.0], [-46.606251, -23.522221, 0.0], [-46.608711, -23.52269, 0.0], [-46.609711, -23.52272, 0.0], [-46.610481, -23.5226, 0.0], [-46.611172, -23.52239, 0.0], [-46.61174, -23.52211, 0.0], [-46.614151, -23.520241, 0.0], [-46.614941, -23.51969, 0.0], [-46.61702, -23.518761, 0.0], [-46.61813, -23.51845, 0.0], [-46.618931, -23.51833, 0.0], [-46.62011, -23.51837, 0.0], [-46.62112, -23.51853, 0.0], [-46.622162, -23.51878, 0.0], [-46.6231, -23.5189, 0.0], [-46.625111, -23.51877, 0.0], [-46.628342, -23.518721, 0.0], [-46.642151, -23.51779, 0.0], [-46.650261, -23.51676, 0.0], [-46.65155, -23.51664, 0.0], [-46.657841, -23.5158, 0.0], [-46.663551, -23.5151, 0.0], [-46.663841, -23.5151, 0.0], [-46.668411, -23.51446, 0.0], [-46.675861, -23.513571, 0.0], [-46.677212, -23.513371, 0.0], [-46.678051, -23.513121, 0.0], [-46.67902, -23.51268, 0.0], [-46.682041, -23.5105, 0.0], [-46.682911, -23.51001, 0.0], [-46.683811, -23.50968, 0.0], [-46.684422, -23.50952, 0.0], [-46.68721, -23.508961, 0.0], [-46.69418, -23.50762, 0.0], [-46.695301, -23.50746, 0.0], [-46.696251, -23.50741, 0.0], [-46.697411, -23.507481, 0.0], [-46.70182, -23.507771, 0.0], [-46.70657, -23.508181, 0.0], [-46.71077, -23.5079, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "MARGINAL TIET\u00ca - PISTA EXPRESSA - SENTIDO OESTE"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38.bindTooltip(
                `<div>
                     MARGINAL TIETÊ - PISTA EXPRESSA - SENTIDO OESTE
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_0198bceca32746266706fb04b49f3ad5 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_7633e85f63ae0c636d40ade102e0c46f = $(`<div id="html_7633e85f63ae0c636d40ade102e0c46f" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_0198bceca32746266706fb04b49f3ad5.setContent(html_7633e85f63ae0c636d40ade102e0c46f);
            
        

        geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38.bindPopup(popup_0198bceca32746266706fb04b49f3ad5)
        ;

        
    
    
            geo_json_b92f2fcf741d50ccadd98466b49b9b38.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8_onEachFeature,
            
                style: geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8_add (data) {
            geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8
                .addData(data);
        }
            geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.7225618, -23.5134836, 0.0], [-46.7225, -23.513451, 0.0], [-46.722191, -23.513189, 0.0], [-46.720341, -23.51045, 0.0], [-46.71999, -23.510019, 0.0], [-46.71954, -23.50967, 0.0], [-46.71854, -23.50918, 0.0], [-46.717541, -23.50898, 0.0], [-46.716122, -23.50897, 0.0], [-46.71104, -23.509411, 0.0], [-46.707291, -23.50959, 0.0], [-46.705551, -23.50943, 0.0], [-46.70047, -23.509121, 0.0], [-46.697842, -23.50886, 0.0], [-46.695911, -23.50882, 0.0], [-46.695171, -23.50889, 0.0], [-46.691471, -23.509581, 0.0], [-46.689941, -23.509741, 0.0], [-46.689171, -23.50989, 0.0], [-46.688492, -23.510151, 0.0], [-46.684601, -23.51091, 0.0], [-46.684101, -23.51107, 0.0], [-46.683681, -23.51123, 0.0], [-46.682892, -23.511641, 0.0], [-46.679821, -23.51387, 0.0], [-46.678822, -23.51433, 0.0], [-46.677551, -23.514721, 0.0], [-46.670101, -23.51569, 0.0], [-46.66861, -23.51576, 0.0], [-46.666851, -23.51594, 0.0], [-46.66523, -23.51618, 0.0], [-46.663471, -23.51652, 0.0], [-46.657162, -23.517321, 0.0], [-46.655811, -23.517361, 0.0], [-46.653961, -23.51755, 0.0], [-46.647331, -23.51849, 0.0], [-46.646751, -23.51861, 0.0], [-46.64616, -23.51882, 0.0], [-46.645721, -23.51911, 0.0], [-46.644192, -23.52042, 0.0], [-46.643631, -23.52067, 0.0], [-46.64035, -23.521351, 0.0], [-46.638771, -23.52161, 0.0], [-46.638191, -23.521521, 0.0], [-46.637741, -23.521351, 0.0], [-46.637482, -23.521191, 0.0], [-46.637291, -23.52104, 0.0], [-46.63623, -23.519791, 0.0], [-46.635712, -23.51948, 0.0], [-46.635391, -23.5194, 0.0], [-46.63483, -23.51936, 0.0], [-46.63242, -23.519461, 0.0], [-46.630772, -23.51985, 0.0], [-46.630192, -23.51992, 0.0], [-46.62846, -23.51988, 0.0], [-46.62466, -23.520121, 0.0], [-46.622742, -23.520081, 0.0], [-46.62196, -23.51997, 0.0], [-46.620461, -23.51959, 0.0], [-46.61953, -23.51951, 0.0], [-46.618851, -23.51955, 0.0], [-46.617931, -23.51972, 0.0], [-46.616791, -23.52018, 0.0], [-46.615952, -23.520741, 0.0], [-46.613022, -23.52301, 0.0], [-46.612141, -23.5235, 0.0], [-46.611401, -23.5238, 0.0], [-46.610081, -23.524071, 0.0], [-46.609051, -23.524151, 0.0], [-46.608212, -23.52409, 0.0], [-46.606232, -23.52368, 0.0], [-46.605381, -23.5236, 0.0], [-46.604252, -23.52368, 0.0], [-46.60326, -23.523951, 0.0], [-46.602051, -23.52459, 0.0], [-46.600422, -23.52593, 0.0], [-46.597462, -23.52809, 0.0], [-46.5961, -23.529261, 0.0], [-46.595551, -23.529631, 0.0], [-46.594631, -23.53009, 0.0], [-46.59417, -23.530251, 0.0], [-46.593281, -23.530491, 0.0], [-46.59235, -23.53064, 0.0], [-46.591351, -23.530661, 0.0], [-46.590401, -23.530531, 0.0], [-46.589581, -23.53031, 0.0], [-46.58849, -23.5299, 0.0], [-46.586624, -23.529425, 0.0], [-46.585682, -23.529175, 0.0], [-46.584805, -23.528938, 0.0], [-46.58427, -23.528782, 0.0], [-46.582668, -23.528391, 0.0], [-46.58107, -23.52804, 0.0], [-46.577431, -23.5271, 0.0], [-46.576221, -23.52684, 0.0], [-46.575741, -23.52681, 0.0], [-46.574402, -23.52689, 0.0], [-46.571301, -23.52722, 0.0], [-46.569401, -23.527531, 0.0], [-46.568981, -23.52755, 0.0], [-46.566391, -23.52739, 0.0], [-46.564671, -23.52717, 0.0], [-46.562481, -23.52533, 0.0], [-46.561501, -23.524561, 0.0], [-46.561111, -23.52433, 0.0], [-46.560631, -23.52421, 0.0], [-46.559151, -23.524031, 0.0], [-46.558472, -23.52383, 0.0], [-46.557892, -23.52355, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "MARGINAL TIET\u00ca - PISTA LOCAL - SENTIDO LESTE"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8.bindTooltip(
                `<div>
                     MARGINAL TIETÊ - PISTA LOCAL - SENTIDO LESTE
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_cb2910266764b853651b367d42e14181 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_e0dfb0f4daa0ee5510d2a3eec79ab656 = $(`<div id="html_e0dfb0f4daa0ee5510d2a3eec79ab656" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_cb2910266764b853651b367d42e14181.setContent(html_e0dfb0f4daa0ee5510d2a3eec79ab656);
            
        

        geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8.bindPopup(popup_cb2910266764b853651b367d42e14181)
        ;

        
    
    
            geo_json_976d07e3aa4c5b52c59317f686d307b8.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0_onEachFeature,
            
                style: geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0_add (data) {
            geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0
                .addData(data);
        }
            geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.559212, -23.52252, 0.0], [-46.559811, -23.522711, 0.0], [-46.56044, -23.522751, 0.0], [-46.56258, -23.52261, 0.0], [-46.56406, -23.52277, 0.0], [-46.565571, -23.52323, 0.0], [-46.567471, -23.52408, 0.0], [-46.568771, -23.52483, 0.0], [-46.570541, -23.52545, 0.0], [-46.57151, -23.525591, 0.0], [-46.572361, -23.52561, 0.0], [-46.574982, -23.52533, 0.0], [-46.576061, -23.525311, 0.0], [-46.577332, -23.52556, 0.0], [-46.582142, -23.52677, 0.0], [-46.585861, -23.52784, 0.0], [-46.587791, -23.52821, 0.0], [-46.588821, -23.52849, 0.0], [-46.58931, -23.52853, 0.0], [-46.589661, -23.5285, 0.0], [-46.590382, -23.52832, 0.0], [-46.591122, -23.527981, 0.0], [-46.591942, -23.5278, 0.0], [-46.596481, -23.526501, 0.0], [-46.59774, -23.525841, 0.0], [-46.599911, -23.52409, 0.0], [-46.601181, -23.52317, 0.0], [-46.60191, -23.522751, 0.0], [-46.602901, -23.52232, 0.0], [-46.603741, -23.5221, 0.0], [-46.604961, -23.521971, 0.0], [-46.605831, -23.52199, 0.0], [-46.60675, -23.52212, 0.0], [-46.60862, -23.52252, 0.0], [-46.609051, -23.52256, 0.0], [-46.610081, -23.52249, 0.0], [-46.611012, -23.522261, 0.0], [-46.611752, -23.5219, 0.0], [-46.61377, -23.520321, 0.0], [-46.61507, -23.519461, 0.0], [-46.615971, -23.51899, 0.0], [-46.61755, -23.51841, 0.0], [-46.61837, -23.51824, 0.0], [-46.619591, -23.51816, 0.0], [-46.620491, -23.51825, 0.0], [-46.622231, -23.51865, 0.0], [-46.623001, -23.518761, 0.0], [-46.625931, -23.51853, 0.0], [-46.629871, -23.51811, 0.0], [-46.630341, -23.51811, 0.0], [-46.631161, -23.51833, 0.0], [-46.631962, -23.51837, 0.0], [-46.634651, -23.51812, 0.0], [-46.642021, -23.51762, 0.0], [-46.650211, -23.5166, 0.0], [-46.6506, -23.516451, 0.0], [-46.651241, -23.51593, 0.0], [-46.651501, -23.51582, 0.0], [-46.651932, -23.51581, 0.0], [-46.652302, -23.51594, 0.0], [-46.65274, -23.51602, 0.0], [-46.653141, -23.51602, 0.0], [-46.660801, -23.51495, 0.0], [-46.663521, -23.514641, 0.0], [-46.66629, -23.514391, 0.0], [-46.66975, -23.51387, 0.0], [-46.67709, -23.512911, 0.0], [-46.677891, -23.51268, 0.0], [-46.67881, -23.51223, 0.0], [-46.681702, -23.51013, 0.0], [-46.682201, -23.50984, 0.0], [-46.683331, -23.50934, 0.0], [-46.684601, -23.509001, 0.0], [-46.689281, -23.5082, 0.0], [-46.693932, -23.50717, 0.0], [-46.695091, -23.507, 0.0], [-46.69635, -23.50692, 0.0], [-46.69791, -23.507021, 0.0], [-46.706894, -23.507891, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "MARGINAL TIET\u00ca - PISTA LOCAL - SENTIDO OESTE"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0.bindTooltip(
                `<div>
                     MARGINAL TIETÊ - PISTA LOCAL - SENTIDO OESTE
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_c4f86fef3f35bb51a16be55dfefcda78 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_4977b70e381b89ac0631f04b79b761a1 = $(`<div id="html_4977b70e381b89ac0631f04b79b761a1" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_c4f86fef3f35bb51a16be55dfefcda78.setContent(html_4977b70e381b89ac0631f04b79b761a1);
            
        

        geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0.bindPopup(popup_c4f86fef3f35bb51a16be55dfefcda78)
        ;

        
    
    
            geo_json_4df3a96e80e53ce77097f99534027fe0.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9_onEachFeature,
            
                style: geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9_add (data) {
            geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9
                .addData(data);
        }
            geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.706455, -23.507841, 0.0], [-46.706669, -23.507685, 0.0], [-46.706764, -23.507507, 0.0], [-46.706806, -23.507339, 0.0], [-46.706722, -23.507093, 0.0], [-46.706509, -23.506987, 0.0], [-46.706211, -23.506981, 0.0], [-46.706051, -23.50705, 0.0], [-46.705872, -23.50729, 0.0], [-46.705711, -23.50869, 0.0], [-46.705601, -23.51071, 0.0], [-46.70549, -23.511641, 0.0], [-46.70541, -23.5121, 0.0], [-46.705311, -23.5123, 0.0], [-46.705021, -23.512581, 0.0], [-46.702492, -23.51388, 0.0], [-46.701321, -23.51441, 0.0], [-46.699921, -23.51466, 0.0], [-46.698631, -23.51511, 0.0], [-46.697701, -23.51524, 0.0], [-46.697041, -23.51524, 0.0], [-46.696571, -23.51532, 0.0], [-46.69194, -23.51528, 0.0], [-46.69125, -23.5154, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "PTE DO PIQUERI + Av. ERMANO MARCHETTI - SENTIDO LESTE - ENTRE A Pte DO PIQUERI E A P\u00e7a PEDRO CORAZZA"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9.bindTooltip(
                `<div>
                     PTE DO PIQUERI + Av. ERMANO MARCHETTI - SENTIDO LESTE - ENTRE A Pte DO PIQUERI E A Pça PEDRO CORAZZA
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_5368d7976c3753ec595c6196582b4925 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_60c5109640e71b07a0abf7025ac2beb7 = $(`<div id="html_60c5109640e71b07a0abf7025ac2beb7" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_5368d7976c3753ec595c6196582b4925.setContent(html_60c5109640e71b07a0abf7025ac2beb7);
            
        

        geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9.bindPopup(popup_5368d7976c3753ec595c6196582b4925)
        ;

        
    
    
            geo_json_fa8d90524f3cde4963133630da78c7b9.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa_onEachFeature,
            
                style: geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa_add (data) {
            geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa
                .addData(data);
        }
            geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.698761, -23.51473, 0.0], [-46.701302, -23.51425, 0.0], [-46.701801, -23.51408, 0.0], [-46.70491, -23.51248, 0.0], [-46.705151, -23.51223, 0.0], [-46.705261, -23.51206, 0.0], [-46.70536, -23.511471, 0.0], [-46.705742, -23.50729, 0.0], [-46.705681, -23.50705, 0.0], [-46.705585, -23.506947, 0.0], [-46.705441, -23.50687, 0.0], [-46.705273, -23.506859, 0.0], [-46.705124, -23.506918, 0.0], [-46.704994, -23.507006, 0.0], [-46.704918, -23.507133, 0.0], [-46.704887, -23.507299, 0.0], [-46.704929, -23.507467, 0.0], [-46.705029, -23.507586, 0.0], [-46.7052, -23.5077, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "PTE DO PIQUERI + Av. ERMANO MARCHETTI - SENTIDO OESTE - DA PTE DO PIQUERI AT\u00c9 A P\u00c7A J\u00c1COMO ZANELLA"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa.bindTooltip(
                `<div>
                     PTE DO PIQUERI + Av. ERMANO MARCHETTI - SENTIDO OESTE - DA PTE DO PIQUERI ATÉ A PÇA JÁCOMO ZANELLA
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_8e89e2821b9754ea7120292560104827 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_15dc5107e9394af7e09bd54eab8e6c70 = $(`<div id="html_15dc5107e9394af7e09bd54eab8e6c70" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_8e89e2821b9754ea7120292560104827.setContent(html_15dc5107e9394af7e09bd54eab8e6c70);
            
        

        geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa.bindPopup(popup_8e89e2821b9754ea7120292560104827)
        ;

        
    
    
            geo_json_7a27f1073db1ac7f0f6ceacb50a80caa.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a_onEachFeature,
            
                style: geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a_add (data) {
            geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a
                .addData(data);
        }
            geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.691319, -23.51503, 0.0], [-46.6917, -23.51511, 0.0], [-46.692101, -23.515129, 0.0], [-46.69418, -23.51511, 0.0], [-46.696209, -23.51515, 0.0], [-46.696609, -23.515141, 0.0], [-46.697788, -23.514919, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AV. ERMANO MARCHETTI - SENTIDO OESTE - ENTRE A P\u00e7a PEDRO CORAZZA E A P\u00e7a J\u00c1COMO ZANELLA"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a.bindTooltip(
                `<div>
                     AV. ERMANO MARCHETTI - SENTIDO OESTE - ENTRE A Pça PEDRO CORAZZA E A Pça JÁCOMO ZANELLA
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_4842f992d26813555d4797d29010a816 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_ebe5367964891f184eb689b6bfe627b2 = $(`<div id="html_ebe5367964891f184eb689b6bfe627b2" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_4842f992d26813555d4797d29010a816.setContent(html_ebe5367964891f184eb689b6bfe627b2);
            
        

        geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a.bindPopup(popup_4842f992d26813555d4797d29010a816)
        ;

        
    
    
            geo_json_257be2456920024160204e2063a1f41a.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2_onEachFeature,
            
                style: geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2_add (data) {
            geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2
                .addData(data);
        }
            geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.638142, -23.52162, 0.0], [-46.636292, -23.52161, 0.0], [-46.63583, -23.52166, 0.0], [-46.635441, -23.521811, 0.0], [-46.63509, -23.52198, 0.0], [-46.631062, -23.52463, 0.0], [-46.63063, -23.524851, 0.0], [-46.629902, -23.52532, 0.0], [-46.629452, -23.5257, 0.0], [-46.628571, -23.527031, 0.0], [-46.626202, -23.531561, 0.0], [-46.6255, -23.533091, 0.0], [-46.625381, -23.53406, 0.0], [-46.62545, -23.53451, 0.0], [-46.62558, -23.534941, 0.0], [-46.62878, -23.541981, 0.0], [-46.62904, -23.542761, 0.0], [-46.62936, -23.543461, 0.0], [-46.62949, -23.5441, 0.0], [-46.6301, -23.545031, 0.0], [-46.630211, -23.54534, 0.0], [-46.630161, -23.5459, 0.0], [-46.629921, -23.54637, 0.0], [-46.629002, -23.54772, 0.0], [-46.628231, -23.54851, 0.0], [-46.627411, -23.549801, 0.0], [-46.626652, -23.55139, 0.0], [-46.62624, -23.55258, 0.0], [-46.625111, -23.554131, 0.0], [-46.624432, -23.554871, 0.0], [-46.623981, -23.55529, 0.0], [-46.62336, -23.55575, 0.0], [-46.622261, -23.55636, 0.0], [-46.62138, -23.55669, 0.0], [-46.616001, -23.55842, 0.0], [-46.61491, -23.55895, 0.0], [-46.614231, -23.55945, 0.0], [-46.61372, -23.55995, 0.0], [-46.613121, -23.56074, 0.0], [-46.612621, -23.56168, 0.0], [-46.61227, -23.56258, 0.0], [-46.611721, -23.563681, 0.0], [-46.611221, -23.56447, 0.0], [-46.609131, -23.56809, 0.0], [-46.608421, -23.568741, 0.0], [-46.60804, -23.56888, 0.0], [-46.606941, -23.56945, 0.0], [-46.605122, -23.57053, 0.0], [-46.604721, -23.570881, 0.0], [-46.604542, -23.57111, 0.0], [-46.604351, -23.57152, 0.0], [-46.60421, -23.57305, 0.0], [-46.604012, -23.57353, 0.0], [-46.603722, -23.57394, 0.0], [-46.602341, -23.57539, 0.0], [-46.60107, -23.576981, 0.0], [-46.600121, -23.57868, 0.0], [-46.599861, -23.57935, 0.0], [-46.59972, -23.58004, 0.0], [-46.599831, -23.5828, 0.0], [-46.599831, -23.58342, 0.0], [-46.59972, -23.58441, 0.0], [-46.599411, -23.585131, 0.0], [-46.59848, -23.586451, 0.0], [-46.598251, -23.587601, 0.0], [-46.597546, -23.595512, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA DO ESTADO - SENTIDO NORTE-SUL - EM TODA A EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA DO ESTADO - SENTIDO NORTE-SUL - EM TODA A EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_2f9cae1b2e07793680870bffe4d1ebb3 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_09e293a951e44f95a8b9f6fb132f5332 = $(`<div id="html_09e293a951e44f95a8b9f6fb132f5332" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_2f9cae1b2e07793680870bffe4d1ebb3.setContent(html_09e293a951e44f95a8b9f6fb132f5332);
            
        

        geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2.bindPopup(popup_2f9cae1b2e07793680870bffe4d1ebb3)
        ;

        
    
    
            geo_json_c7959e62d8782f8f87b1e3b92b8cfce2.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14_onEachFeature,
            
                style: geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14_add (data) {
            geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14
                .addData(data);
        }
            geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.597061, -23.598579, 0.0], [-46.596981, -23.598169, 0.0], [-46.59782, -23.58868, 0.0], [-46.597931, -23.588341, 0.0], [-46.598061, -23.58675, 0.0], [-46.59811, -23.586349, 0.0], [-46.598259, -23.58601, 0.0], [-46.598579, -23.58569, 0.0], [-46.59893, -23.58523, 0.0], [-46.599258, -23.584419, 0.0], [-46.599419, -23.583719, 0.0], [-46.599331, -23.582029, 0.0], [-46.599312, -23.5804, 0.0], [-46.59935, -23.57984, 0.0], [-46.599411, -23.57947, 0.0], [-46.59967, -23.57877, 0.0], [-46.600349, -23.57745, 0.0], [-46.60141, -23.57579, 0.0], [-46.603588, -23.57345, 0.0], [-46.60379, -23.57304, 0.0], [-46.603851, -23.57276, 0.0], [-46.603939, -23.571501, 0.0], [-46.604111, -23.571011, 0.0], [-46.604279, -23.570761, 0.0], [-46.604889, -23.57024, 0.0], [-46.608589, -23.56805, 0.0], [-46.608978, -23.56757, 0.0], [-46.6106, -23.56465, 0.0], [-46.61095, -23.56415, 0.0], [-46.611382, -23.56349, 0.0], [-46.612419, -23.56156, 0.0], [-46.613121, -23.560369, 0.0], [-46.613621, -23.55974, 0.0], [-46.61451, -23.55896, 0.0], [-46.615181, -23.55855, 0.0], [-46.616482, -23.558029, 0.0], [-46.62183, -23.556311, 0.0], [-46.622589, -23.55596, 0.0], [-46.623268, -23.555571, 0.0], [-46.624069, -23.55497, 0.0], [-46.624779, -23.554211, 0.0], [-46.6255, -23.55324, 0.0], [-46.625641, -23.552891, 0.0], [-46.625771, -23.55225, 0.0], [-46.626621, -23.55007, 0.0], [-46.626862, -23.549561, 0.0], [-46.6283, -23.54706, 0.0], [-46.6287, -23.54575, 0.0], [-46.628799, -23.545071, 0.0], [-46.628841, -23.54431, 0.0], [-46.6287, -23.543159, 0.0], [-46.628448, -23.54228, 0.0], [-46.62627, -23.5373, 0.0], [-46.625191, -23.535021, 0.0], [-46.624981, -23.534269, 0.0], [-46.624962, -23.53392, 0.0], [-46.625019, -23.533159, 0.0], [-46.625092, -23.5329, 0.0], [-46.625481, -23.53183, 0.0], [-46.626431, -23.5303, 0.0], [-46.627071, -23.52906, 0.0], [-46.627468, -23.52813, 0.0], [-46.62851, -23.52614, 0.0], [-46.62896, -23.525141, 0.0], [-46.629719, -23.524799, 0.0], [-46.63055, -23.52433, 0.0], [-46.635201, -23.52108, 0.0], [-46.636021, -23.52058, 0.0], [-46.636311, -23.52025, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA DO ESTADO - SENTIDO SUL-NORTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA DO ESTADO - SENTIDO SUL-NORTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_07a0bd523c4068e83402832859b13888 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_9ee177048986a8e1289d878e593cae71 = $(`<div id="html_9ee177048986a8e1289d878e593cae71" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_07a0bd523c4068e83402832859b13888.setContent(html_9ee177048986a8e1289d878e593cae71);
            
        

        geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14.bindPopup(popup_07a0bd523c4068e83402832859b13888)
        ;

        
    
    
            geo_json_4011cb26a282657b77c6d2ab840dac14.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319_onEachFeature,
            
                style: geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319_add (data) {
            geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319
                .addData(data);
        }
            geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.585918, -23.527845, 0.0], [-46.586128, -23.527773, 0.0], [-46.586372, -23.527664, 0.0], [-46.58646, -23.527555, 0.0], [-46.586529, -23.527449, 0.0], [-46.586529, -23.527306, 0.0], [-46.586494, -23.527143, 0.0], [-46.586346, -23.526972, 0.0], [-46.586163, -23.526907, 0.0], [-46.585968, -23.526901, 0.0], [-46.585793, -23.526966, 0.0], [-46.585426, -23.527481, 0.0], [-46.584766, -23.529013, 0.0], [-46.584053, -23.530743, 0.0], [-46.583961, -23.53109, 0.0], [-46.58353, -23.53264, 0.0], [-46.583141, -23.53443, 0.0], [-46.582272, -23.53784, 0.0], [-46.582142, -23.53816, 0.0], [-46.581291, -23.53953, 0.0], [-46.58107, -23.54023, 0.0], [-46.57906, -23.549061, 0.0], [-46.578732, -23.54986, 0.0], [-46.57724, -23.552561, 0.0], [-46.576931, -23.55349, 0.0], [-46.577, -23.554621, 0.0], [-46.577831, -23.557751, 0.0], [-46.577801, -23.55831, 0.0], [-46.57703, -23.559931, 0.0], [-46.57653, -23.56176, 0.0], [-46.575451, -23.56531, 0.0], [-46.573841, -23.56786, 0.0], [-46.57365, -23.56827, 0.0], [-46.573502, -23.569071, 0.0], [-46.573681, -23.57004, 0.0], [-46.573601, -23.57081, 0.0], [-46.573311, -23.571341, 0.0], [-46.57246, -23.5721, 0.0], [-46.571571, -23.57275, 0.0], [-46.57135, -23.572981, 0.0], [-46.570961, -23.57353, 0.0], [-46.570751, -23.57424, 0.0], [-46.570831, -23.57469, 0.0], [-46.57119, -23.57596, 0.0], [-46.571541, -23.57782, 0.0], [-46.57172, -23.57827, 0.0], [-46.57225, -23.579281, 0.0], [-46.572311, -23.57987, 0.0], [-46.57222, -23.58119, 0.0], [-46.57225, -23.58147, 0.0], [-46.572392, -23.58173, 0.0], [-46.57272, -23.58202, 0.0], [-46.573441, -23.58247, 0.0], [-46.5746, -23.58296, 0.0], [-46.575008, -23.58321, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA SALIM FARAT MALUF - SENTIDO NORTE-SUL - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA SALIM FARAT MALUF - SENTIDO NORTE-SUL - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_6ec44bd6091550e3e2898f2b506ebbac = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_b36c080ac4d409c2bde1668830a9208e = $(`<div id="html_b36c080ac4d409c2bde1668830a9208e" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_6ec44bd6091550e3e2898f2b506ebbac.setContent(html_b36c080ac4d409c2bde1668830a9208e);
            
        

        geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319.bindPopup(popup_6ec44bd6091550e3e2898f2b506ebbac)
        ;

        
    
    
            geo_json_8fc953402287163b62c014542b5b1319.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11_onEachFeature,
            
                style: geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11_add (data) {
            geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11
                .addData(data);
        }
            geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.570969, -23.582741, 0.0], [-46.571411, -23.58256, 0.0], [-46.571781, -23.58217, 0.0], [-46.571941, -23.5818, 0.0], [-46.572071, -23.579901, 0.0], [-46.57188, -23.57889, 0.0], [-46.571491, -23.57818, 0.0], [-46.571362, -23.57766, 0.0], [-46.570831, -23.57514, 0.0], [-46.570621, -23.574381, 0.0], [-46.57066, -23.57402, 0.0], [-46.57085, -23.57333, 0.0], [-46.571011, -23.57308, 0.0], [-46.571991, -23.57221, 0.0], [-46.572971, -23.57143, 0.0], [-46.573292, -23.571051, 0.0], [-46.573441, -23.5707, 0.0], [-46.57349, -23.570271, 0.0], [-46.573311, -23.56889, 0.0], [-46.573471, -23.56814, 0.0], [-46.574291, -23.56673, 0.0], [-46.575272, -23.565241, 0.0], [-46.575581, -23.564341, 0.0], [-46.576752, -23.560061, 0.0], [-46.577541, -23.558371, 0.0], [-46.577591, -23.557671, 0.0], [-46.57745, -23.55698, 0.0], [-46.576931, -23.55529, 0.0], [-46.576672, -23.5541, 0.0], [-46.576721, -23.55332, 0.0], [-46.57682, -23.55294, 0.0], [-46.578701, -23.549561, 0.0], [-46.578941, -23.54887, 0.0], [-46.580502, -23.54187, 0.0], [-46.581051, -23.53974, 0.0], [-46.58128, -23.53924, 0.0], [-46.582001, -23.538151, 0.0], [-46.58213, -23.53784, 0.0], [-46.58392, -23.53068, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA SALIM FARAT MALUF - SENTIDO SUL-NORTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA SALIM FARAT MALUF - SENTIDO SUL-NORTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_1cec01322379560c48321de1cf35d127 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_327cd57323b772852ccf35e740c44cbb = $(`<div id="html_327cd57323b772852ccf35e740c44cbb" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_1cec01322379560c48321de1cf35d127.setContent(html_327cd57323b772852ccf35e740c44cbb);
            
        

        geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11.bindPopup(popup_1cec01322379560c48321de1cf35d127)
        ;

        
    
    
            geo_json_25ed14c3f8c9ad0cc8283235315c6a11.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525_onEachFeature,
            
                style: geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525_add (data) {
            geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525
                .addData(data);
        }
            geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.606651, -23.54315, 0.0], [-46.606281, -23.54332, 0.0], [-46.603611, -23.54707, 0.0], [-46.600281, -23.551331, 0.0], [-46.59993, -23.55213, 0.0], [-46.599861, -23.55283, 0.0], [-46.600422, -23.558331, 0.0], [-46.600281, -23.55901, 0.0], [-46.600021, -23.55961, 0.0], [-46.59964, -23.56028, 0.0], [-46.5975, -23.563181, 0.0], [-46.59655, -23.564211, 0.0], [-46.595661, -23.565001, 0.0], [-46.595081, -23.56539, 0.0], [-46.589211, -23.568451, 0.0], [-46.588402, -23.56893, 0.0], [-46.5881, -23.56926, 0.0], [-46.58765, -23.57012, 0.0], [-46.587551, -23.57053, 0.0], [-46.587551, -23.57093, 0.0], [-46.587662, -23.57276, 0.0], [-46.58709, -23.57836, 0.0], [-46.58688, -23.57942, 0.0], [-46.586441, -23.58322, 0.0], [-46.586391, -23.58366, 0.0], [-46.586441, -23.58424, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA PAES DE BARROS - SENTIDO NORTE-SUL - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA PAES DE BARROS - SENTIDO NORTE-SUL - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_9f58af4d6070d2814f07c8dd31a8651b = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_5b8a01f5503971c7171f98ab663ff462 = $(`<div id="html_5b8a01f5503971c7171f98ab663ff462" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_9f58af4d6070d2814f07c8dd31a8651b.setContent(html_5b8a01f5503971c7171f98ab663ff462);
            
        

        geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525.bindPopup(popup_9f58af4d6070d2814f07c8dd31a8651b)
        ;

        
    
    
            geo_json_beb4bd35706be5df1bf33c10981d5525.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544_onEachFeature,
            
                style: geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544_add (data) {
            geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544
                .addData(data);
        }
            geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.585629, -23.58395, 0.0], [-46.585999, -23.58399, 0.0], [-46.58614, -23.583941, 0.0], [-46.586208, -23.58383, 0.0], [-46.58754, -23.57266, 0.0], [-46.58741, -23.57168, 0.0], [-46.587391, -23.57058, 0.0], [-46.587502, -23.57, 0.0], [-46.587971, -23.56916, 0.0], [-46.588322, -23.5688, 0.0], [-46.589081, -23.568331, 0.0], [-46.59304, -23.56633, 0.0], [-46.595001, -23.56522, 0.0], [-46.595772, -23.56469, 0.0], [-46.596432, -23.56411, 0.0], [-46.597321, -23.56312, 0.0], [-46.599461, -23.560261, 0.0], [-46.600201, -23.558861, 0.0], [-46.600262, -23.5583, 0.0], [-46.599751, -23.55324, 0.0], [-46.599751, -23.552271, 0.0], [-46.599861, -23.55175, 0.0], [-46.599796, -23.551546, 0.0], [-46.599903, -23.551231, 0.0], [-46.601849, -23.548832, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA PAES DE BARROS - SENTIDO SUL-NORTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA PAES DE BARROS - SENTIDO SUL-NORTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_3d288b8c690da2c8f31cda6327863b4e = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_973a067db30bbaab2b4c7d1c8cddb269 = $(`<div id="html_973a067db30bbaab2b4c7d1c8cddb269" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_3d288b8c690da2c8f31cda6327863b4e.setContent(html_973a067db30bbaab2b4c7d1c8cddb269);
            
        

        geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544.bindPopup(popup_3d288b8c690da2c8f31cda6327863b4e)
        ;

        
    
    
            geo_json_bdf5f9604e174a2a59ef9e4faa11d544.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5_onEachFeature,
            
                style: geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5_add (data) {
            geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5
                .addData(data);
        }
            geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.62611, -23.62867, 0.0], [-46.623661, -23.62826, 0.0], [-46.62265, -23.62822, 0.0], [-46.621391, -23.6276, 0.0], [-46.620022, -23.6273, 0.0], [-46.61916, -23.62702, 0.0], [-46.618382, -23.62685, 0.0], [-46.617241, -23.626671, 0.0], [-46.616661, -23.62648, 0.0], [-46.615952, -23.626101, 0.0], [-46.615131, -23.62554, 0.0], [-46.61351, -23.62418, 0.0], [-46.612251, -23.62266, 0.0], [-46.611832, -23.622, 0.0], [-46.610691, -23.619591, 0.0], [-46.61034, -23.61871, 0.0], [-46.608871, -23.61578, 0.0], [-46.608292, -23.61437, 0.0], [-46.605331, -23.606541, 0.0], [-46.605141, -23.60622, 0.0], [-46.604431, -23.60537, 0.0], [-46.603161, -23.60421, 0.0], [-46.602619, -23.604105, 0.0], [-46.600956, -23.604349, 0.0], [-46.600548, -23.60442, 0.0], [-46.599861, -23.604753, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA PRESIDENTE TANCREDO NEVES/COMPLEXO MARIA MALUF - SENTIDO SUL-NORTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA PRESIDENTE TANCREDO NEVES/COMPLEXO MARIA MALUF - SENTIDO SUL-NORTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_8e4508f128139d7527847628ee645896 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_26911c54ed6fd4313a9ea5289b409bbf = $(`<div id="html_26911c54ed6fd4313a9ea5289b409bbf" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_8e4508f128139d7527847628ee645896.setContent(html_26911c54ed6fd4313a9ea5289b409bbf);
            
        

        geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5.bindPopup(popup_8e4508f128139d7527847628ee645896)
        ;

        
    
    
            geo_json_b7452ac5afe0c8294fe4cda4641b5fd5.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a_onEachFeature,
            
                style: geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a_add (data) {
            geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a
                .addData(data);
        }
            geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.59782, -23.588669, 0.0], [-46.5979, -23.58758, 0.0], [-46.597851, -23.58744, 0.0], [-46.597752, -23.58736, 0.0], [-46.597576, -23.587307, 0.0], [-46.597401, -23.587311, 0.0], [-46.597111, -23.58742, 0.0], [-46.59687, -23.58746, 0.0], [-46.59539, -23.588131, 0.0], [-46.594521, -23.58823, 0.0], [-46.592972, -23.587811, 0.0], [-46.591171, -23.58746, 0.0], [-46.590931, -23.58733, 0.0], [-46.59026, -23.58671, 0.0], [-46.58984, -23.58639, 0.0], [-46.589081, -23.585911, 0.0], [-46.585991, -23.584261, 0.0], [-46.585491, -23.58412, 0.0], [-46.585251, -23.58411, 0.0], [-46.584911, -23.58419, 0.0], [-46.583401, -23.58498, 0.0], [-46.583061, -23.58507, 0.0], [-46.582451, -23.58511, 0.0], [-46.577, -23.58424, 0.0], [-46.575191, -23.58349, 0.0], [-46.57341, -23.58292, 0.0], [-46.57304, -23.58275, 0.0], [-46.572632, -23.58238, 0.0], [-46.572041, -23.5814, 0.0], [-46.57201, -23.581091, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA LUIS IGNACIO DE ANHAIA MELLO - SENTIDO LESTE - DESDE O VIADUTO GRANDE S\u00c3O PAULO AT\u00c9 A AVENIDA SALIM FARAT MALUF"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA LUIS IGNACIO DE ANHAIA MELLO - SENTIDO LESTE - DESDE O VIADUTO GRANDE SÃO PAULO ATÉ A AVENIDA SALIM FARAT MALUF
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_2e0b7ce8c67362ef0246afe53cdcbbba = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_fc4612e5ac3ab090ccddfd77e30a281c = $(`<div id="html_fc4612e5ac3ab090ccddfd77e30a281c" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_2e0b7ce8c67362ef0246afe53cdcbbba.setContent(html_fc4612e5ac3ab090ccddfd77e30a281c);
            
        

        geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a.bindPopup(popup_2e0b7ce8c67362ef0246afe53cdcbbba)
        ;

        
    
    
            geo_json_7c1f804500883b51b9096de3c22a0d1a.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e_onEachFeature,
            
                style: geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e_add (data) {
            geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e
                .addData(data);
        }
            geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.562954, -23.582199, 0.0], [-46.566597, -23.582617, 0.0], [-46.56768, -23.582714, 0.0], [-46.568752, -23.58276, 0.0], [-46.570229, -23.582788, 0.0], [-46.571716, -23.582726, 0.0], [-46.573212, -23.58276, 0.0], [-46.573895, -23.582863, 0.0], [-46.57457, -23.583069, 0.0], [-46.575191, -23.58329, 0.0], [-46.577042, -23.58408, 0.0], [-46.582771, -23.584961, 0.0], [-46.583321, -23.584841, 0.0], [-46.5849, -23.584021, 0.0], [-46.58564, -23.58395, 0.0], [-46.586262, -23.58416, 0.0], [-46.589142, -23.58581, 0.0], [-46.590481, -23.5867, 0.0], [-46.590961, -23.58696, 0.0], [-46.591721, -23.5872, 0.0], [-46.59301, -23.58742, 0.0], [-46.594151, -23.58777, 0.0], [-46.59457, -23.58783, 0.0], [-46.59502, -23.58783, 0.0], [-46.595711, -23.58758, 0.0], [-46.597301, -23.58684, 0.0], [-46.59819, -23.586073, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA LUIS IGNACIO DE ANHAIA MELLO - SENTIDO OESTE - DESDE A RUA DOMINGOS AFONSO AT\u00c9 VIADUTO GRANDE S\u00c3O PAULO"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA LUIS IGNACIO DE ANHAIA MELLO - SENTIDO OESTE - DESDE A RUA DOMINGOS AFONSO ATÉ VIADUTO GRANDE SÃO PAULO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_ca6eab68caf9eb36787e6dd1a6cd85e0 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_a70bf4d1d001f091e1232b6804b68a94 = $(`<div id="html_a70bf4d1d001f091e1232b6804b68a94" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_ca6eab68caf9eb36787e6dd1a6cd85e0.setContent(html_a70bf4d1d001f091e1232b6804b68a94);
            
        

        geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e.bindPopup(popup_ca6eab68caf9eb36787e6dd1a6cd85e0)
        ;

        
    
    
            geo_json_d5fb997ebb0ecca9968e12a988d1948e.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a_onEachFeature,
            
                style: geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a_add (data) {
            geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a
                .addData(data);
        }
            geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.579632, -23.53142, 0.0], [-46.580002, -23.53166, 0.0], [-46.581982, -23.53224, 0.0], [-46.58239, -23.53245, 0.0], [-46.583202, -23.533007, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "RUA ULISSES CRUZ ENTRE A RUA IVA\u00cd E A AVENIDA SALIM FARAT MALUF"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a.bindTooltip(
                `<div>
                     RUA ULISSES CRUZ ENTRE A RUA IVAÍ E A AVENIDA SALIM FARAT MALUF
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_fbc82ebe1280ee82906d6866f30ac8ba = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_4d25c6f1d53599fe9bf931842572e8bf = $(`<div id="html_4d25c6f1d53599fe9bf931842572e8bf" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_fbc82ebe1280ee82906d6866f30ac8ba.setContent(html_4d25c6f1d53599fe9bf931842572e8bf);
            
        

        geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a.bindPopup(popup_fbc82ebe1280ee82906d6866f30ac8ba)
        ;

        
    
    
            geo_json_7ef9458b76bd7af5168e71a3783ded6a.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d_onEachFeature,
            
                style: geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d_add (data) {
            geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d
                .addData(data);
        }
            geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.57756, -23.55761, 0.0], [-46.57745, -23.55751, 0.0], [-46.576801, -23.555361, 0.0], [-46.57655, -23.55514, 0.0], [-46.57621, -23.55471, 0.0], [-46.576241, -23.553591, 0.0], [-46.57642, -23.55283, 0.0], [-46.576611, -23.552401, 0.0], [-46.57737, -23.55154, 0.0], [-46.5783, -23.549931, 0.0], [-46.578701, -23.54891, 0.0], [-46.57938, -23.54615, 0.0], [-46.57999, -23.5431, 0.0], [-46.58094, -23.53973, 0.0], [-46.581161, -23.5392, 0.0], [-46.581902, -23.538111, 0.0], [-46.583221, -23.53301, 0.0], [-46.583721, -23.530861, 0.0], [-46.583752, -23.530491, 0.0], [-46.583462, -23.52951, 0.0], [-46.583172, -23.528891, 0.0], [-46.582932, -23.528643, 0.0], [-46.5826, -23.528387, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA SALIM FARAT MALUF - SENTIDO NORTE - PISTA LOCAL - EM TODA A EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA SALIM FARAT MALUF - SENTIDO NORTE - PISTA LOCAL - EM TODA A EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_a130c09007ab008313c13b67e6c65db8 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_c309d01b8b2bbc6ab9b4f1640ab8678b = $(`<div id="html_c309d01b8b2bbc6ab9b4f1640ab8678b" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_a130c09007ab008313c13b67e6c65db8.setContent(html_c309d01b8b2bbc6ab9b4f1640ab8678b);
            
        

        geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d.bindPopup(popup_a130c09007ab008313c13b67e6c65db8)
        ;

        
    
    
            geo_json_4e16c41d475d778dbcdd6fa3ab508e4d.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63_onEachFeature,
            
                style: geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63_add (data) {
            geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63
                .addData(data);
        }
            geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.587132, -23.5296, 0.0], [-46.586819, -23.529602, 0.0], [-46.58651, -23.529652, 0.0], [-46.586185, -23.529737, 0.0], [-46.585915, -23.529833, 0.0], [-46.585548, -23.530024, 0.0], [-46.585289, -23.530132, 0.0], [-46.584782, -23.530388, 0.0], [-46.584358, -23.530674, 0.0], [-46.584225, -23.530807, 0.0], [-46.584122, -23.53101, 0.0], [-46.58231, -23.53813, 0.0], [-46.581612, -23.53916, 0.0], [-46.581451, -23.53948, 0.0], [-46.5812, -23.54026, 0.0], [-46.580891, -23.542021, 0.0], [-46.580471, -23.54344, 0.0], [-46.579262, -23.548941, 0.0], [-46.578991, -23.5497, 0.0], [-46.5774, -23.552601, 0.0], [-46.57711, -23.55332, 0.0], [-46.577042, -23.553801, 0.0], [-46.57711, -23.554541, 0.0], [-46.577492, -23.55595, 0.0], [-46.577511, -23.55637, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA SALIM FARAT MALUF - PISTA LOCAL - SENTIDO SUL - EM TODA A EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA SALIM FARAT MALUF - PISTA LOCAL - SENTIDO SUL - EM TODA A EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_ddae21e285118ae7de71cb24e107c9ae = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_76b4bad2154d4b1ee8c9840302830855 = $(`<div id="html_76b4bad2154d4b1ee8c9840302830855" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_ddae21e285118ae7de71cb24e107c9ae.setContent(html_76b4bad2154d4b1ee8c9840302830855);
            
        

        geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63.bindPopup(popup_ddae21e285118ae7de71cb24e107c9ae)
        ;

        
    
    
            geo_json_4d3ba56fb642281ab606fc11ed8a9b63.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f_onEachFeature,
            
                style: geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f_add (data) {
            geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f
                .addData(data);
        }
            geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.599747, -23.604046, 0.0], [-46.599636, -23.60376, 0.0], [-46.5994, -23.603456, 0.0], [-46.599274, -23.60317, 0.0], [-46.59922, -23.602837, 0.0], [-46.59938, -23.60264, 0.0], [-46.599583, -23.602541, 0.0], [-46.600033, -23.602512, 0.0], [-46.600487, -23.602699, 0.0], [-46.600945, -23.602924, 0.0], [-46.601376, -23.603239, 0.0], [-46.602051, -23.603426, 0.0], [-46.602589, -23.603672, 0.0], [-46.603092, -23.603977, 0.0], [-46.60482, -23.60553, 0.0], [-46.605461, -23.6063, 0.0], [-46.609001, -23.61552, 0.0], [-46.6105, -23.618561, 0.0], [-46.61076, -23.61927, 0.0], [-46.61235, -23.62244, 0.0], [-46.612751, -23.62307, 0.0], [-46.613071, -23.62344, 0.0], [-46.614182, -23.62455, 0.0], [-46.61528, -23.62546, 0.0], [-46.616291, -23.62604, 0.0], [-46.617371, -23.62649, 0.0], [-46.618401, -23.626671, 0.0], [-46.621342, -23.62743, 0.0], [-46.622551, -23.62805, 0.0], [-46.62365, -23.62809, 0.0], [-46.62545, -23.62842, 0.0], [-46.62619, -23.62851, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA PRESIDENTE TANCREDO NEVES/COMPLEXO VI\u00c1RIO MARIA MALUF - SENTIDO SUL - EM TODA A EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA PRESIDENTE TANCREDO NEVES/COMPLEXO VIÁRIO MARIA MALUF - SENTIDO SUL - EM TODA A EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_efaca4b8cb8b56aaa3c6188f37506eee = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_505dbf5f2f8fd5fa768d57ac2b9f3deb = $(`<div id="html_505dbf5f2f8fd5fa768d57ac2b9f3deb" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_efaca4b8cb8b56aaa3c6188f37506eee.setContent(html_505dbf5f2f8fd5fa768d57ac2b9f3deb);
            
        

        geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f.bindPopup(popup_efaca4b8cb8b56aaa3c6188f37506eee)
        ;

        
    
    
            geo_json_a57fcebc78aa42f418f2e3e7a777f61f.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a_onEachFeature,
            
                style: geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a_add (data) {
            geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a
                .addData(data);
        }
            geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.595879, -23.587549, 0.0], [-46.596378, -23.587469, 0.0], [-46.596809, -23.587561, 0.0], [-46.597172, -23.58769, 0.0], [-46.597469, -23.5879, 0.0], [-46.597721, -23.58815, 0.0], [-46.597912, -23.58852, 0.0], [-46.597988, -23.58898, 0.0], [-46.597919, -23.58984, 0.0], [-46.59795, -23.59078, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "VIADUTO JOS\u00c9 COLASSUONO - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a.bindTooltip(
                `<div>
                     VIADUTO JOSÉ COLASSUONO - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_8aa5f2c59788db3b36a13e248637df63 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_b27e931abf215bc887b4862022b6a87c = $(`<div id="html_b27e931abf215bc887b4862022b6a87c" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_8aa5f2c59788db3b36a13e248637df63.setContent(html_b27e931abf215bc887b4862022b6a87c);
            
        

        geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a.bindPopup(popup_8aa5f2c59788db3b36a13e248637df63)
        ;

        
    
    
            geo_json_3c17a9fdf1a5f0c317de3f3598229d5a.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a_onEachFeature,
            
                style: geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a_add (data) {
            geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a
                .addData(data);
        }
            geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.629623, -23.515495, 0.0], [-46.629742, -23.51619, 0.0], [-46.630241, -23.519421, 0.0], [-46.63028, -23.52002, 0.0], [-46.63044, -23.52039, 0.0], [-46.630581, -23.5205, 0.0], [-46.630692, -23.5205, 0.0], [-46.631001, -23.520361, 0.0], [-46.631111, -23.52017, 0.0], [-46.631111, -23.52001, 0.0], [-46.631062, -23.519951, 0.0], [-46.630821, -23.519871, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "AVENIDA SANTOS=DUMONT - DESDE A PRA\u00c7A CAMPOS DE BAGATELLE AT\u00c9 A PONTE DAS BANDEIRAS/PONTE DAS BANDEIRAS - SENTIDO NORTE-SUL - EM TODA A EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a.bindTooltip(
                `<div>
                     AVENIDA SANTOS=DUMONT - DESDE A PRAÇA CAMPOS DE BAGATELLE ATÉ A PONTE DAS BANDEIRAS/PONTE DAS BANDEIRAS - SENTIDO NORTE-SUL - EM TODA A EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_384e437ad8bafc5bce52338a11cd9ed7 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_3ef1a3c3706033b994931b523f48aefe = $(`<div id="html_3ef1a3c3706033b994931b523f48aefe" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_384e437ad8bafc5bce52338a11cd9ed7.setContent(html_3ef1a3c3706033b994931b523f48aefe);
            
        

        geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a.bindPopup(popup_384e437ad8bafc5bce52338a11cd9ed7)
        ;

        
    
    
            geo_json_11be76ef37c5c12505d11d62a1fdbc2a.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed_onEachFeature,
            
                style: geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed_add (data) {
            geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed
                .addData(data);
        }
            geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.599258, -23.582399, 0.0], [-46.598808, -23.58218, 0.0], [-46.59713, -23.581551, 0.0], [-46.596539, -23.581499, 0.0], [-46.593731, -23.581739, 0.0], [-46.592838, -23.58186, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "VIADUTO PACHECO E CHAVES - SENTIDO LESTE"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed.bindTooltip(
                `<div>
                     VIADUTO PACHECO E CHAVES - SENTIDO LESTE
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_d2004d11e6e2c97c73ef2b17c535cb04 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_dc9483936aa2810861a0d7dce9f7807a = $(`<div id="html_dc9483936aa2810861a0d7dce9f7807a" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_d2004d11e6e2c97c73ef2b17c535cb04.setContent(html_dc9483936aa2810861a0d7dce9f7807a);
            
        

        geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed.bindPopup(popup_d2004d11e6e2c97c73ef2b17c535cb04)
        ;

        
    
    
            geo_json_f2a4d62fa84d77b0bb611af5f72468ed.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d_onEachFeature,
            
                style: geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d_add (data) {
            geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d
                .addData(data);
        }
            geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.59288, -23.581699, 0.0], [-46.596371, -23.58145, 0.0], [-46.596882, -23.581461, 0.0], [-46.597988, -23.581779, 0.0], [-46.599232, -23.582279, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "VIADUTO PACHECO E CHAVES - SENTIDO OESTE"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d.bindTooltip(
                `<div>
                     VIADUTO PACHECO E CHAVES - SENTIDO OESTE
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_658395e414c9ec8b9a908cd3290e16dd = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_8349fc0acc361e0e805ccf2a6d74ebe8 = $(`<div id="html_8349fc0acc361e0e805ccf2a6d74ebe8" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_658395e414c9ec8b9a908cd3290e16dd.setContent(html_8349fc0acc361e0e805ccf2a6d74ebe8);
            
        

        geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d.bindPopup(popup_658395e414c9ec8b9a908cd3290e16dd)
        ;

        
    
    
            geo_json_fab8007a05ffbbeaedcb47145149155d.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b_onEachFeature,
            
                style: geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b_add (data) {
            geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b
                .addData(data);
        }
            geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.68037, -23.517639, 0.0], [-46.685638, -23.51618, 0.0], [-46.68832, -23.51539, 0.0], [-46.689781, -23.51502, 0.0], [-46.690189, -23.514959, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. MARQU\u00caS DE S\u00c3O VICENTE/Rua NORMA PIERRICCINI GIANNOTTI/Rua S\u00c9RGIO TOM\u00c1S - SENTIDO OESTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. MARQUÊS DE SÃO VICENTE/Rua NORMA PIERRICCINI GIANNOTTI/Rua SÉRGIO TOMÁS - SENTIDO OESTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_6ec5f80245fc19d4cc7381e465b217cd = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_4d8632e35668fb8b0b62c8898b44e1b6 = $(`<div id="html_4d8632e35668fb8b0b62c8898b44e1b6" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_6ec5f80245fc19d4cc7381e465b217cd.setContent(html_4d8632e35668fb8b0b62c8898b44e1b6);
            
        

        geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b.bindPopup(popup_6ec5f80245fc19d4cc7381e465b217cd)
        ;

        
    
    
            geo_json_4e4d29b4dbf0a3ed050a6ca53731ce7b.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a_onEachFeature,
            
                style: geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a_add (data) {
            geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a
                .addData(data);
        }
            geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.668251, -23.520849, 0.0], [-46.668549, -23.52092, 0.0], [-46.674091, -23.519329, 0.0], [-46.677711, -23.518379, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. MARQU\u00caS DE S\u00c3O VICENTE/Rua NORMA PIERRICCINI GIANNOTTI/Rua S\u00c9RGIO TOM\u00c1S - SENTIDO OESTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. MARQUÊS DE SÃO VICENTE/Rua NORMA PIERRICCINI GIANNOTTI/Rua SÉRGIO TOMÁS - SENTIDO OESTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_83442b035a9d493ba06dcce3c704fa63 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_48ecb9e36f601fa4c6684506e2f97d93 = $(`<div id="html_48ecb9e36f601fa4c6684506e2f97d93" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_83442b035a9d493ba06dcce3c704fa63.setContent(html_48ecb9e36f601fa4c6684506e2f97d93);
            
        

        geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a.bindPopup(popup_83442b035a9d493ba06dcce3c704fa63)
        ;

        
    
    
            geo_json_9b2c1ac5e7a05128cd3465d268d1083a.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0_onEachFeature,
            
                style: geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0_add (data) {
            geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0
                .addData(data);
        }
            geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.644852, -23.519899, 0.0], [-46.644642, -23.52034, 0.0], [-46.646671, -23.52117, 0.0], [-46.649261, -23.522341, 0.0], [-46.65065, -23.522869, 0.0], [-46.650799, -23.52286, 0.0], [-46.652748, -23.523001, 0.0], [-46.655479, -23.523069, 0.0], [-46.65625, -23.52301, 0.0], [-46.666981, -23.52133, 0.0], [-46.667141, -23.521191, 0.0], [-46.667191, -23.52108, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. MARQU\u00caS DE S\u00c3O VICENTE/Rua NORMA PIERRICCINI GIANNOTTI/Rua S\u00c9RGIO TOM\u00c1S - SENTIDO OESTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. MARQUÊS DE SÃO VICENTE/Rua NORMA PIERRICCINI GIANNOTTI/Rua SÉRGIO TOMÁS - SENTIDO OESTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_fced5b29c7a169e4a098ad63ac5f6e2d = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_c149bf0cbf2208ddb5c670f8b423fa0f = $(`<div id="html_c149bf0cbf2208ddb5c670f8b423fa0f" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_fced5b29c7a169e4a098ad63ac5f6e2d.setContent(html_c149bf0cbf2208ddb5c670f8b423fa0f);
            
        

        geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0.bindPopup(popup_fced5b29c7a169e4a098ad63ac5f6e2d)
        ;

        
    
    
            geo_json_521318273b043c55b7eeac16d1e172a0.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363_onEachFeature,
            
                style: geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363_add (data) {
            geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363
                .addData(data);
        }
            geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.69046, -23.515471, 0.0], [-46.689541, -23.51531, 0.0], [-46.689171, -23.515341, 0.0], [-46.68042, -23.517851, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. MARQU\u00caS DE S\u00c3O VICENTE/Rua NORMA PIERRUCCINI GIANNOTTI/Rua S\u00c9RGIO TOM\u00c1S - SENTIDO LESTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. MARQUÊS DE SÃO VICENTE/Rua NORMA PIERRUCCINI GIANNOTTI/Rua SÉRGIO TOMÁS - SENTIDO LESTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_acc4be3e45ee4e31c4403af0e6011fbc = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_8e881a8ca7cb085335b3e20dd0b57777 = $(`<div id="html_8e881a8ca7cb085335b3e20dd0b57777" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_acc4be3e45ee4e31c4403af0e6011fbc.setContent(html_8e881a8ca7cb085335b3e20dd0b57777);
            
        

        geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363.bindPopup(popup_acc4be3e45ee4e31c4403af0e6011fbc)
        ;

        
    
    
            geo_json_b51420606cd5af9322ae8c3a494e8363.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897_onEachFeature,
            
                style: geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897_add (data) {
            geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897
                .addData(data);
        }
            geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.677792, -23.51848, 0.0], [-46.670719, -23.520451, 0.0], [-46.669159, -23.52092, 0.0], [-46.668411, -23.5212, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. MARQU\u00caS DE S\u00c3O VICENTE/Rua NORMA PIERRUCCINI GIANNOTTI/Rua S\u00c9RGIO TOM\u00c1S - SENTIDO LESTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. MARQUÊS DE SÃO VICENTE/Rua NORMA PIERRUCCINI GIANNOTTI/Rua SÉRGIO TOMÁS - SENTIDO LESTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_d4167c131cfde937757d99d35cda61ec = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_b70cf95c8e66adc8a5e609d2c961505e = $(`<div id="html_b70cf95c8e66adc8a5e609d2c961505e" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_d4167c131cfde937757d99d35cda61ec.setContent(html_b70cf95c8e66adc8a5e609d2c961505e);
            
        

        geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897.bindPopup(popup_d4167c131cfde937757d99d35cda61ec)
        ;

        
    
    
            geo_json_75998daeffbe34b97007cd6142086897.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
        function geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "black", "fillOpacity": 0.8, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c_onEachFeature,
            
                style: geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c_add (data) {
            geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c
                .addData(data);
        }
            geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.667389, -23.52157, 0.0], [-46.66703, -23.52153, 0.0], [-46.664459, -23.521851, 0.0], [-46.656261, -23.52317, 0.0], [-46.655449, -23.52323, 0.0], [-46.650669, -23.5231, 0.0], [-46.650452, -23.52309, 0.0], [-46.64658, -23.521311, 0.0], [-46.644791, -23.520571, 0.0], [-46.644329, -23.520571, 0.0], [-46.643799, -23.520691, 0.0], [-46.643639, -23.520679, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Vias Estruturais Restritas - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 09h\u003cbr\u003edas 17h \u00e0s 21h\u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h\u003cbr\u003e(EXCETO FERIADOS)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. MARQU\u00caS DE S\u00c3O VICENTE/Rua NORMA PIERRUCCINI GIANNOTTI/Rua S\u00c9RGIO TOM\u00c1S - SENTIDO LESTE - EM TODA EXTENS\u00c3O"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. MARQUÊS DE SÃO VICENTE/Rua NORMA PIERRUCCINI GIANNOTTI/Rua SÉRGIO TOMÁS - SENTIDO LESTE - EM TODA EXTENSÃO
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_cface35ac4cc0fb12f6690ba7e44f7c0 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_b254819fc1d01891d6d86fcc9878e845 = $(`<div id="html_b254819fc1d01891d6d86fcc9878e845" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Vias Estruturais Restritas - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 09h<br>das 17h às 21h<br>- aos sábados das 10h às 14h<br>(EXCETO FERIADOS)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_cface35ac4cc0fb12f6690ba7e44f7c0.setContent(html_b254819fc1d01891d6d86fcc9878e845);
            
        

        geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c.bindPopup(popup_cface35ac4cc0fb12f6690ba7e44f7c0)
        ;

        
    
    
            geo_json_fa471cf94fa434079fab6133c982569c.addTo(feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789);
        
    
            feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789.addTo(map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507);
        
    
            var feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a = L.featureGroup(
                {
}
            );
        
    
        function geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf_onEachFeature,
            
                style: geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf_add (data) {
            geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf
                .addData(data);
        }
            geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.733551, -23.54789, 0.0], [-46.731251, -23.549549, 0.0], [-46.730099, -23.550079, 0.0], [-46.72477, -23.552771, 0.0], [-46.716724, -23.556728, 0.0], [-46.71336, -23.558378, 0.0], [-46.710403, -23.559835, 0.0], [-46.708679, -23.560699, 0.0], [-46.707561, -23.561489, 0.0], [-46.706909, -23.56212, 0.0], [-46.70631, -23.56279, 0.0], [-46.705791, -23.563681, 0.0], [-46.705379, -23.5646, 0.0], [-46.703789, -23.56904, 0.0], [-46.703232, -23.56995, 0.0], [-46.701988, -23.57181, 0.0], [-46.700409, -23.573549, 0.0], [-46.698719, -23.57515, 0.0], [-46.697361, -23.576759, 0.0], [-46.69323, -23.583891, 0.0], [-46.692699, -23.58478, 0.0], [-46.69228, -23.585381, 0.0], [-46.692101, -23.585911, 0.0], [-46.691952, -23.58672, 0.0], [-46.69294, -23.58967, 0.0], [-46.694061, -23.59269, 0.0], [-46.695221, -23.59486, 0.0], [-46.69561, -23.595329, 0.0], [-46.696571, -23.5959, 0.0], [-46.69698, -23.596239, 0.0], [-46.69717, -23.5966, 0.0], [-46.697239, -23.597019, 0.0], [-46.69696, -23.599091, 0.0], [-46.697109, -23.60033, 0.0], [-46.698952, -23.60532, 0.0], [-46.69952, -23.60741, 0.0], [-46.701752, -23.617941, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Marginal Pinheiros \u2013 sentido Castelo Branco /Interlagos (entre Pte. do Jaguar\u00e9 e Pte. do Morumbi)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf.bindTooltip(
                `<div>
                     Marginal Pinheiros – sentido Castelo Branco /Interlagos (entre Pte. do Jaguaré e Pte. do Morumbi)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_499569d779c4edd48a2f28a60228f223 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_2edae52f3d9be4f5227611adb11d84a7 = $(`<div id="html_2edae52f3d9be4f5227611adb11d84a7" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_499569d779c4edd48a2f28a60228f223.setContent(html_2edae52f3d9be4f5227611adb11d84a7);
            
        

        geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf.bindPopup(popup_499569d779c4edd48a2f28a60228f223)
        ;

        
    
    
            geo_json_305b696b2d8c7fdf2a5a65d1f5d963cf.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67_onEachFeature,
            
                style: geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67_add (data) {
            geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67
                .addData(data);
        }
            geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.733639, -23.544729, 0.0], [-46.732471, -23.545971, 0.0], [-46.731049, -23.547091, 0.0], [-46.72747, -23.549191, 0.0], [-46.725731, -23.550289, 0.0], [-46.71944, -23.55328, 0.0], [-46.71524, -23.55547, 0.0], [-46.709141, -23.558439, 0.0], [-46.707249, -23.55946, 0.0], [-46.705769, -23.56056, 0.0], [-46.704811, -23.561541, 0.0], [-46.704041, -23.56274, 0.0], [-46.703072, -23.565029, 0.0], [-46.702301, -23.56731, 0.0], [-46.701462, -23.569571, 0.0], [-46.70047, -23.57185, 0.0], [-46.699638, -23.57254, 0.0], [-46.698711, -23.573071, 0.0], [-46.697128, -23.574369, 0.0], [-46.696121, -23.575491, 0.0], [-46.69537, -23.576651, 0.0], [-46.69442, -23.57826, 0.0], [-46.692879, -23.581051, 0.0], [-46.691761, -23.582821, 0.0], [-46.691399, -23.583611, 0.0], [-46.690948, -23.58436, 0.0], [-46.690708, -23.5854, 0.0], [-46.69062, -23.586639, 0.0], [-46.690651, -23.588169, 0.0], [-46.690819, -23.5891, 0.0], [-46.691177, -23.589956, 0.0], [-46.691761, -23.59173, 0.0], [-46.692036, -23.592562, 0.0], [-46.692211, -23.593439, 0.0], [-46.692299, -23.59527, 0.0], [-46.69241, -23.596111, 0.0], [-46.692604, -23.596968, 0.0], [-46.692764, -23.597361, 0.0], [-46.693001, -23.597754, 0.0], [-46.693184, -23.598099, 0.0], [-46.693501, -23.59852, 0.0], [-46.69455, -23.60001, 0.0], [-46.697399, -23.607759, 0.0], [-46.699612, -23.618349, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Marginal Pinheiros - sentido Interlagos/ Castelo Branco (entre Pte. do Jaguar\u00e9 e Pte. do Morumbi)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67.bindTooltip(
                `<div>
                     Marginal Pinheiros - sentido Interlagos/ Castelo Branco (entre Pte. do Jaguaré e Pte. do Morumbi)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_9cf2b4e3d77f5cb2c3b33f536d631506 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_1c79c6156189d2be1b9573d9693d1978 = $(`<div id="html_1c79c6156189d2be1b9573d9693d1978" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_9cf2b4e3d77f5cb2c3b33f536d631506.setContent(html_1c79c6156189d2be1b9573d9693d1978);
            
        

        geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67.bindPopup(popup_9cf2b4e3d77f5cb2c3b33f536d631506)
        ;

        
    
    
            geo_json_faa0fcf3484418a57ac44140fc6edf67.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd_onEachFeature,
            
                style: geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd_add (data) {
            geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd
                .addData(data);
        }
            geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.697838, -23.610138, 0.0], [-46.697807, -23.610304, 0.0], [-46.697926, -23.610973, 0.0], [-46.697914, -23.611254, 0.0], [-46.697899, -23.611408, 0.0], [-46.697811, -23.61171, 0.0], [-46.69775, -23.611916, 0.0], [-46.697655, -23.612106, 0.0], [-46.697536, -23.612309, 0.0], [-46.697334, -23.612555, 0.0], [-46.697025, -23.612797, 0.0], [-46.696751, -23.612961, 0.0], [-46.696251, -23.61314, 0.0], [-46.695179, -23.613501, 0.0], [-46.69252, -23.61421, 0.0], [-46.692348, -23.614309, 0.0], [-46.68977, -23.615009, 0.0], [-46.6889, -23.615311, 0.0], [-46.687469, -23.6159, 0.0], [-46.686069, -23.61659, 0.0], [-46.685181, -23.61714, 0.0], [-46.683529, -23.618299, 0.0], [-46.679241, -23.62151, 0.0], [-46.678291, -23.62245, 0.0], [-46.67778, -23.623079, 0.0], [-46.677399, -23.62365, 0.0], [-46.675949, -23.626261, 0.0], [-46.67532, -23.62723, 0.0], [-46.673939, -23.629, 0.0], [-46.67321, -23.629749, 0.0], [-46.67004, -23.63275, 0.0], [-46.669121, -23.63352, 0.0], [-46.666149, -23.635349, 0.0], [-46.664219, -23.63677, 0.0], [-46.66309, -23.63744, 0.0], [-46.66214, -23.637751, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. Jorn. Roberto Marinho - sentido Centro / Bairro (toda extens\u00e3o)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Jorn. Roberto Marinho - sentido Centro / Bairro (toda extensão)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_6b97e97a0e704de2c2f8d8d5ca9527f9 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_2b76544c5359e6b4358c4b1917aefb03 = $(`<div id="html_2b76544c5359e6b4358c4b1917aefb03" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_6b97e97a0e704de2c2f8d8d5ca9527f9.setContent(html_2b76544c5359e6b4358c4b1917aefb03);
            
        

        geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd.bindPopup(popup_6b97e97a0e704de2c2f8d8d5ca9527f9)
        ;

        
    
    
            geo_json_6f2a4dab31dcc67aabb760eadd4c4cfd.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f_onEachFeature,
            
                style: geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f_add (data) {
            geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f
                .addData(data);
        }
            geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.698879, -23.614941, 0.0], [-46.698639, -23.614201, 0.0], [-46.69854, -23.61405, 0.0], [-46.698219, -23.61377, 0.0], [-46.697788, -23.61359, 0.0], [-46.697529, -23.613581, 0.0], [-46.6968, -23.61367, 0.0], [-46.696072, -23.61381, 0.0], [-46.695591, -23.61381, 0.0], [-46.695099, -23.613907, 0.0], [-46.693062, -23.61446, 0.0], [-46.69249, -23.614519, 0.0], [-46.68919, -23.61549, 0.0], [-46.687408, -23.61622, 0.0], [-46.685459, -23.61729, 0.0], [-46.68399, -23.618299, 0.0], [-46.679611, -23.621571, 0.0], [-46.678429, -23.622709, 0.0], [-46.67786, -23.623421, 0.0], [-46.677448, -23.62406, 0.0], [-46.676128, -23.62649, 0.0], [-46.675491, -23.62747, 0.0], [-46.674831, -23.62833, 0.0], [-46.674122, -23.6292, 0.0], [-46.673382, -23.62999, 0.0], [-46.670971, -23.632231, 0.0], [-46.66996, -23.63315, 0.0], [-46.669102, -23.63378, 0.0], [-46.66597, -23.63566, 0.0], [-46.6647, -23.636641, 0.0], [-46.66267, -23.63796, 0.0], [-46.662601, -23.638029, 0.0], [-46.662571, -23.63817, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. Jorn. Roberto Marinho - sentido Bairro / Centro (toda extens\u00e3o)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Jorn. Roberto Marinho - sentido Bairro / Centro (toda extensão)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_182a56b1744447f711e2429b07c4aec7 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_6a5cc390a143d0dc1b1df5174f8fa47f = $(`<div id="html_6a5cc390a143d0dc1b1df5174f8fa47f" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_182a56b1744447f711e2429b07c4aec7.setContent(html_6a5cc390a143d0dc1b1df5174f8fa47f);
            
        

        geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f.bindPopup(popup_182a56b1744447f711e2429b07c4aec7)
        ;

        
    
    
            geo_json_bcf738a489b2861fee4eddaed2399b9f.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8_onEachFeature,
            
                style: geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8_add (data) {
            geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8
                .addData(data);
        }
            geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.692261, -23.594521, 0.0], [-46.692059, -23.59543, 0.0], [-46.691589, -23.59584, 0.0], [-46.68996, -23.59679, 0.0], [-46.688591, -23.597389, 0.0], [-46.687279, -23.59804, 0.0], [-46.684471, -23.59964, 0.0], [-46.683571, -23.60026, 0.0], [-46.683159, -23.60076, 0.0], [-46.68185, -23.601721, 0.0], [-46.67979, -23.603531, 0.0], [-46.679379, -23.604179, 0.0], [-46.678749, -23.605631, 0.0], [-46.677921, -23.60726, 0.0], [-46.67606, -23.608879, 0.0], [-46.675789, -23.609249, 0.0], [-46.675091, -23.60998, 0.0], [-46.674419, -23.61079, 0.0], [-46.673031, -23.61182, 0.0], [-46.67094, -23.61277, 0.0], [-46.66983, -23.613359, 0.0], [-46.667709, -23.61507, 0.0], [-46.667229, -23.615339, 0.0], [-46.666702, -23.615547, 0.0], [-46.666092, -23.615723, 0.0], [-46.664379, -23.616047, 0.0], [-46.663609, -23.61619, 0.0], [-46.660782, -23.617611, 0.0], [-46.657841, -23.618959, 0.0], [-46.65617, -23.619789, 0.0], [-46.65443, -23.620871, 0.0], [-46.65292, -23.621969, 0.0], [-46.65097, -23.623171, 0.0], [-46.65007, -23.62388, 0.0], [-46.64949, -23.62447, 0.0], [-46.64904, -23.62521, 0.0], [-46.647579, -23.62862, 0.0], [-46.64732, -23.629551, 0.0], [-46.647049, -23.62986, 0.0], [-46.64669, -23.630119, 0.0], [-46.64584, -23.630409, 0.0], [-46.644791, -23.63065, 0.0], [-46.644161, -23.6306, 0.0], [-46.643028, -23.629761, 0.0], [-46.642448, -23.629419, 0.0], [-46.6418, -23.62912, 0.0], [-46.640621, -23.62908, 0.0], [-46.63504, -23.629589, 0.0], [-46.633511, -23.62958, 0.0], [-46.629879, -23.629021, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. dos Bandeirantes - sentido Imigrantes / Marginal Pinheiros (toda extens\u00e3o)/ Av. Affonso D\u2019 Escragnolle Taunay (toda extens\u00e3o)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. dos Bandeirantes - sentido Imigrantes / Marginal Pinheiros (toda extensão)/ Av. Affonso D’ Escragnolle Taunay (toda extensão)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_81adb1a55072214fc801940b50dddf8a = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_08613c206d0154a82062ed53077cb81e = $(`<div id="html_08613c206d0154a82062ed53077cb81e" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_81adb1a55072214fc801940b50dddf8a.setContent(html_08613c206d0154a82062ed53077cb81e);
            
        

        geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8.bindPopup(popup_81adb1a55072214fc801940b50dddf8a)
        ;

        
    
    
            geo_json_0dcbc7556b22b7fb841148409f54dac8.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203_onEachFeature,
            
                style: geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203_add (data) {
            geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203
                .addData(data);
        }
            geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.692959, -23.597731, 0.0], [-46.692509, -23.59696, 0.0], [-46.692169, -23.596689, 0.0], [-46.69178, -23.59663, 0.0], [-46.689999, -23.597429, 0.0], [-46.689011, -23.598, 0.0], [-46.688011, -23.59828, 0.0], [-46.684471, -23.60025, 0.0], [-46.68288, -23.601471, 0.0], [-46.681309, -23.602819, 0.0], [-46.67992, -23.60416, 0.0], [-46.679359, -23.605261, 0.0], [-46.67902, -23.60619, 0.0], [-46.678539, -23.60705, 0.0], [-46.6782, -23.607519, 0.0], [-46.676739, -23.608761, 0.0], [-46.67606, -23.60927, 0.0], [-46.675129, -23.61047, 0.0], [-46.674641, -23.61104, 0.0], [-46.67421, -23.611429, 0.0], [-46.6702, -23.613371, 0.0], [-46.668289, -23.614849, 0.0], [-46.66769, -23.61528, 0.0], [-46.667332, -23.61548, 0.0], [-46.666943, -23.615658, 0.0], [-46.666187, -23.615877, 0.0], [-46.664497, -23.616232, 0.0], [-46.66391, -23.61647, 0.0], [-46.66288, -23.616899, 0.0], [-46.661869, -23.617451, 0.0], [-46.656551, -23.61993, 0.0], [-46.651379, -23.623369, 0.0], [-46.65078, -23.62384, 0.0], [-46.649872, -23.624741, 0.0], [-46.6493, -23.625669, 0.0], [-46.648121, -23.62858, 0.0], [-46.647419, -23.62973, 0.0], [-46.64711, -23.630039, 0.0], [-46.64674, -23.63026, 0.0], [-46.645432, -23.630711, 0.0], [-46.644909, -23.63081, 0.0], [-46.644371, -23.630831, 0.0], [-46.64394, -23.63069, 0.0], [-46.64259, -23.6297, 0.0], [-46.642021, -23.62948, 0.0], [-46.64138, -23.629311, 0.0], [-46.640781, -23.629299, 0.0], [-46.63662, -23.629601, 0.0], [-46.635071, -23.62982, 0.0], [-46.633572, -23.629721, 0.0], [-46.629841, -23.62919, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)\u003cbr\u003e\u003cbr\u003ePara eventuais esclarecimentos referentes \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.", "Name": "Av. dos Bandeirantes - sentido Marginal Pinheiros / Imigrantes (toda extens\u00e3o)/ Av. Affonso D\u2019 Escragnolle Taunay (toda extens\u00e3o)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. dos Bandeirantes - sentido Marginal Pinheiros / Imigrantes (toda extensão)/ Av. Affonso D’ Escragnolle Taunay (toda extensão)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_c929db79f092aaf34368bfcc279f8ff8 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_10a9f53be9ee58a619e5c5c0358acde4 = $(`<div id="html_10a9f53be9ee58a619e5c5c0358acde4" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)<br><br>Para eventuais esclarecimentos referentes à obtenção de Autorização Especial, entrar em contato com DSV, pelo telefone 3030-2484.</div>`)[0];
                popup_c929db79f092aaf34368bfcc279f8ff8.setContent(html_10a9f53be9ee58a619e5c5c0358acde4);
            
        

        geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203.bindPopup(popup_c929db79f092aaf34368bfcc279f8ff8)
        ;

        
    
    
            geo_json_7ee9b4257baee6732d1e25355a5d9203.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889_onEachFeature,
            
                style: geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889_add (data) {
            geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889
                .addData(data);
        }
            geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.725559, -23.58246, 0.0], [-46.72506, -23.582741, 0.0], [-46.724178, -23.583731, 0.0], [-46.724178, -23.584221, 0.0], [-46.724449, -23.58544, 0.0], [-46.72443, -23.58614, 0.0], [-46.724361, -23.5865, 0.0], [-46.723309, -23.588341, 0.0], [-46.722198, -23.590019, 0.0], [-46.722031, -23.590441, 0.0], [-46.722107, -23.591364, 0.0], [-46.721199, -23.593491, 0.0], [-46.72047, -23.59461, 0.0], [-46.719959, -23.597639, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)", "Name": "Av. Jorge Jo\u00e3o Saad (toda extens\u00e3o)/ Av. Jacob Salvador Zveibil (toda extens\u00e3o)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Jorge João Saad (toda extensão)/ Av. Jacob Salvador Zveibil (toda extensão)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_95388fd7d6e7aa885f6172b89a91181e = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_5eaf64a18b701ac507cdb36ac704e4e4 = $(`<div id="html_5eaf64a18b701ac507cdb36ac704e4e4" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)</div>`)[0];
                popup_95388fd7d6e7aa885f6172b89a91181e.setContent(html_5eaf64a18b701ac507cdb36ac704e4e4);
            
        

        geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889.bindPopup(popup_95388fd7d6e7aa885f6172b89a91181e)
        ;

        
    
    
            geo_json_d05d9c18591acdcd39345084857ed889.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170_onEachFeature,
            
                style: geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170_add (data) {
            geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170
                .addData(data);
        }
            geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.697891, -23.586121, 0.0], [-46.698738, -23.586809, 0.0], [-46.699409, -23.587931, 0.0], [-46.69997, -23.58856, 0.0], [-46.700371, -23.588909, 0.0], [-46.700771, -23.58923, 0.0], [-46.702358, -23.590071, 0.0], [-46.70306, -23.590561, 0.0], [-46.703201, -23.59074, 0.0], [-46.703362, -23.59124, 0.0], [-46.703918, -23.5917, 0.0], [-46.70406, -23.591881, 0.0], [-46.704498, -23.59273, 0.0], [-46.704929, -23.593229, 0.0], [-46.70599, -23.59413, 0.0], [-46.70665, -23.594549, 0.0], [-46.707489, -23.594971, 0.0], [-46.707779, -23.595329, 0.0], [-46.708309, -23.596161, 0.0], [-46.708542, -23.59679, 0.0], [-46.70863, -23.59734, 0.0], [-46.708641, -23.598009, 0.0], [-46.70853, -23.5991, 0.0], [-46.708569, -23.599449, 0.0], [-46.709518, -23.601089, 0.0], [-46.709709, -23.601311, 0.0], [-46.710251, -23.601549, 0.0], [-46.711201, -23.601761, 0.0], [-46.71138, -23.601839, 0.0], [-46.711601, -23.60199, 0.0], [-46.711891, -23.602409, 0.0], [-46.712372, -23.6043, 0.0], [-46.712456, -23.605824, 0.0], [-46.712429, -23.607204, 0.0], [-46.712509, -23.608133, 0.0], [-46.71257, -23.60862, 0.0], [-46.712761, -23.60885, 0.0], [-46.712959, -23.60956, 0.0], [-46.71294, -23.610229, 0.0], [-46.712749, -23.61149, 0.0], [-46.712841, -23.612209, 0.0], [-46.71302, -23.61256, 0.0], [-46.713379, -23.612989, 0.0], [-46.713951, -23.613489, 0.0], [-46.714008, -23.61389, 0.0], [-46.713921, -23.614309, 0.0], [-46.71376, -23.614679, 0.0], [-46.712448, -23.616619, 0.0], [-46.712299, -23.616711, 0.0], [-46.7094, -23.616989, 0.0], [-46.706211, -23.617399, 0.0], [-46.70459, -23.617519, 0.0], [-46.702042, -23.61795, 0.0], [-46.701759, -23.617941, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)", "Name": "Av. Morumbi (entre Pte. Morumbi e Av. Prof. Fco. Morato)/ R. Eng. Oscar Americano (toda extens\u00e3o)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Morumbi (entre Pte. Morumbi e Av. Prof. Fco. Morato)/ R. Eng. Oscar Americano (toda extensão)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_7307e43f55e5aaafd1953cfffb4d064a = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_e00e40713575df139dcd7ab92696adae = $(`<div id="html_e00e40713575df139dcd7ab92696adae" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)</div>`)[0];
                popup_7307e43f55e5aaafd1953cfffb4d064a.setContent(html_e00e40713575df139dcd7ab92696adae);
            
        

        geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170.bindPopup(popup_7307e43f55e5aaafd1953cfffb4d064a)
        ;

        
    
    
            geo_json_2e11a921b9125b8bbfaeaf80d996b170.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86_onEachFeature,
            
                style: geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86_add (data) {
            geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86
                .addData(data);
        }
            geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.719662, -23.598221, 0.0], [-46.719345, -23.59861, 0.0], [-46.718735, -23.600233, 0.0], [-46.718472, -23.601118, 0.0], [-46.717648, -23.601322, 0.0], [-46.716198, -23.601065, 0.0], [-46.715702, -23.601027, 0.0], [-46.714611, -23.601089, 0.0], [-46.713921, -23.601419, 0.0], [-46.713501, -23.601761, 0.0], [-46.713131, -23.60232, 0.0], [-46.71265, -23.603889, 0.0], [-46.712372, -23.6043, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)", "Name": "Av. Jules Rimet (entre P\u00e7a. Roberto Gomes Pedrosa e Av. Pe. Lebret) / Av. Pe. Lebret (toda extens\u00e3o)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Jules Rimet (entre Pça. Roberto Gomes Pedrosa e Av. Pe. Lebret) / Av. Pe. Lebret (toda extensão)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_6307d485f5f878298707c43848ac4ded = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_75b894a71f96252f95d4307e86886bfb = $(`<div id="html_75b894a71f96252f95d4307e86886bfb" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)</div>`)[0];
                popup_6307d485f5f878298707c43848ac4ded.setContent(html_75b894a71f96252f95d4307e86886bfb);
            
        

        geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86.bindPopup(popup_6307d485f5f878298707c43848ac4ded)
        ;

        
    
    
            geo_json_6a32ee7c666a7b3382495bca1aa23b86.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14_onEachFeature,
            
                style: geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14_add (data) {
            geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14
                .addData(data);
        }
            geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.708542, -23.59911, 0.0], [-46.709808, -23.600401, 0.0], [-46.710209, -23.600531, 0.0], [-46.71056, -23.60046, 0.0], [-46.71204, -23.59856, 0.0], [-46.713791, -23.59614, 0.0], [-46.71413, -23.5958, 0.0], [-46.7145, -23.595591, 0.0], [-46.716282, -23.594931, 0.0], [-46.716961, -23.594801, 0.0], [-46.717419, -23.59487, 0.0], [-46.717892, -23.5951, 0.0], [-46.718159, -23.59532, 0.0], [-46.718491, -23.595699, 0.0], [-46.719761, -23.59771, 0.0], [-46.719582, -23.59795, 0.0], [-46.719662, -23.598209, 0.0], [-46.71986, -23.59833, 0.0], [-46.720051, -23.59832, 0.0], [-46.720161, -23.59824, 0.0], [-46.720268, -23.59803, 0.0], [-46.720242, -23.59783, 0.0], [-46.720169, -23.59774, 0.0], [-46.71999, -23.597651, 0.0], [-46.719818, -23.597651, 0.0], [-46.719769, -23.597691, 0.0], [-46.719814, -23.597649, 0.0], [-46.719978, -23.597651, 0.0], [-46.720169, -23.59774, 0.0], [-46.720242, -23.59783, 0.0], [-46.720268, -23.598021, 0.0], [-46.720215, -23.598143, 0.0], [-46.720158, -23.59824, 0.0], [-46.7201, -23.598301, 0.0], [-46.72197, -23.599911, 0.0], [-46.724548, -23.60186, 0.0], [-46.724991, -23.602289, 0.0], [-46.725239, -23.602819, 0.0], [-46.72525, -23.60314, 0.0], [-46.725101, -23.604561, 0.0], [-46.72514, -23.60519, 0.0], [-46.725479, -23.607679, 0.0], [-46.725578, -23.60796, 0.0], [-46.726501, -23.609579, 0.0], [-46.727119, -23.61051, 0.0], [-46.727879, -23.61141, 0.0], [-46.730209, -23.613041, 0.0], [-46.730862, -23.61363, 0.0], [-46.731159, -23.614019, 0.0], [-46.731419, -23.614691, 0.0], [-46.731499, -23.615231, 0.0], [-46.731461, -23.61657, 0.0], [-46.731499, -23.616989, 0.0], [-46.73172, -23.61743, 0.0], [-46.732071, -23.61788, 0.0], [-46.732769, -23.61907, 0.0], [-46.733299, -23.620171, 0.0], [-46.733849, -23.622999, 0.0], [-46.733952, -23.62443, 0.0], [-46.73407, -23.624941, 0.0], [-46.734268, -23.62529, 0.0], [-46.734749, -23.625851, 0.0], [-46.735371, -23.626699, 0.0], [-46.73597, -23.62816, 0.0], [-46.736172, -23.629299, 0.0], [-46.736481, -23.63052, 0.0], [-46.736938, -23.632839, 0.0], [-46.736938, -23.63641, 0.0], [-46.736591, -23.63903, 0.0], [-46.736641, -23.63946, 0.0], [-46.736752, -23.639851, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)", "Name": "Av. Giovanni Gronchi (entre Av. Carlos Caldeira Filho e Av. Morumbi)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Giovanni Gronchi (entre Av. Carlos Caldeira Filho e Av. Morumbi)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_d634c619e14e689518bb62b27e3c4ff6 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_7b10247f81ffc19f8e827fd63117ca4a = $(`<div id="html_7b10247f81ffc19f8e827fd63117ca4a" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)</div>`)[0];
                popup_d634c619e14e689518bb62b27e3c4ff6.setContent(html_7b10247f81ffc19f8e827fd63117ca4a);
            
        

        geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14.bindPopup(popup_d634c619e14e689518bb62b27e3c4ff6)
        ;

        
    
    
            geo_json_ec6795bf2715593a56002460ae968e14.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790_onEachFeature,
            
                style: geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790_add (data) {
            geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790
                .addData(data);
        }
            geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.73597, -23.62816, 0.0], [-46.737171, -23.62447, 0.0], [-46.7374, -23.62339, 0.0], [-46.737961, -23.622629, 0.0], [-46.73801, -23.622589, 0.0], [-46.738049, -23.62262, 0.0], [-46.73827, -23.62236, 0.0], [-46.738529, -23.622231, 0.0], [-46.738911, -23.62192, 0.0], [-46.73922, -23.621571, 0.0], [-46.739429, -23.62126, 0.0], [-46.740028, -23.62007, 0.0], [-46.740551, -23.61923, 0.0], [-46.740791, -23.61867, 0.0], [-46.74099, -23.61801, 0.0], [-46.740749, -23.615959, 0.0], [-46.741009, -23.61372, 0.0], [-46.741261, -23.61207, 0.0], [-46.741451, -23.61137, 0.0], [-46.742062, -23.61038, 0.0], [-46.743, -23.609369, 0.0], [-46.744469, -23.60808, 0.0], [-46.745171, -23.60729, 0.0], [-46.745739, -23.606791, 0.0], [-46.746059, -23.606291, 0.0], [-46.746532, -23.605412, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)", "Name": "R. Dr. Guilherme Dumont Vilares (toda extens\u00e3o)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790.bindTooltip(
                `<div>
                     R. Dr. Guilherme Dumont Vilares (toda extensão)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_46814db936df4c39a893253a3859b7a6 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_553b373bb3bce21b2cabcc131dc233af = $(`<div id="html_553b373bb3bce21b2cabcc131dc233af" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)</div>`)[0];
                popup_46814db936df4c39a893253a3859b7a6.setContent(html_553b373bb3bce21b2cabcc131dc233af);
            
        

        geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790.bindPopup(popup_46814db936df4c39a893253a3859b7a6)
        ;

        
    
    
            geo_json_7f2fdd673f2d372a1796dc91f905b790.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449_onEachFeature,
            
                style: geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449_add (data) {
            geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449
                .addData(data);
        }
            geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.74749, -23.60598, 0.0], [-46.747475, -23.606091, 0.0], [-46.747581, -23.606436, 0.0], [-46.747662, -23.60701, 0.0], [-46.747429, -23.60815, 0.0], [-46.746571, -23.60924, 0.0], [-46.745811, -23.610029, 0.0], [-46.745461, -23.6103, 0.0], [-46.744968, -23.61054, 0.0], [-46.744549, -23.610809, 0.0], [-46.744202, -23.61109, 0.0], [-46.743301, -23.612129, 0.0], [-46.742592, -23.61326, 0.0], [-46.7425, -23.613569, 0.0], [-46.742458, -23.61537, 0.0], [-46.743099, -23.617331, 0.0], [-46.743172, -23.61771, 0.0], [-46.743172, -23.618179, 0.0], [-46.742229, -23.620501, 0.0], [-46.742001, -23.62089, 0.0], [-46.741631, -23.621201, 0.0], [-46.74086, -23.62162, 0.0], [-46.738731, -23.622299, 0.0], [-46.738049, -23.62262, 0.0], [-46.73806, -23.622721, 0.0], [-46.737919, -23.622721, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)", "Name": "Av. Dr. Luiz Migliano", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Dr. Luiz Migliano
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_988c666075a5aca074f1098e2e9ca2bb = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_556bb9e9d9be8b63a686854c3b0d7a7f = $(`<div id="html_556bb9e9d9be8b63a686854c3b0d7a7f" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)</div>`)[0];
                popup_988c666075a5aca074f1098e2e9ca2bb.setContent(html_556bb9e9d9be8b63a686854c3b0d7a7f);
            
        

        geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449.bindPopup(popup_988c666075a5aca074f1098e2e9ca2bb)
        ;

        
    
    
            geo_json_97c3b1516822b5178c59d6a009cfc449.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
        function geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "darkred", "fillOpacity": 0.8, "weight": 5};
            }
        }

        function geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331_onEachFeature,
            
                style: geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331_add (data) {
            geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331
                .addData(data);
        }
            geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[-46.707489, -23.594971, 0.0], [-46.706268, -23.593081, 0.0], [-46.705589, -23.59078, 0.0], [-46.705971, -23.58964, 0.0], [-46.706001, -23.58939, 0.0], [-46.705872, -23.585529, 0.0], [-46.705841, -23.57976, 0.0], [-46.706348, -23.578251, 0.0], [-46.706558, -23.577299, 0.0], [-46.706474, -23.575823, 0.0], [-46.706581, -23.575518, 0.0], [-46.706718, -23.575338, 0.0], [-46.706879, -23.575241, 0.0], [-46.70705, -23.575167, 0.0]], "type": "LineString"}, "properties": {"Description": "Via Estrutural Restrita - VER \u003cbr\u003eProibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es: \u003cbr\u003e- de 2\u00aa a 6\u00aa feira das 05h \u00e0s 21h \u003cbr\u003e- aos s\u00e1bados das 10h \u00e0s 14h \u003cbr\u003e(EXCETO FERIADO)", "Name": "Av. Morumbi (entre Pte. do Morumbi e Av. Prof. Fco. Morato)", "exceptions": ["Emergency services", "Public utility services", "Vehicles with special permits"], "restriction_times": {"monday_to_friday": ["05:00-09:00", "17:00-21:00"], "saturday": ["10:00-14:00"], "sundays_and_holidays": "No restrictions"}, "restriction_type": "VER"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331.bindTooltip(
                `<div>
                     Av. Morumbi (entre Pte. do Morumbi e Av. Prof. Fco. Morato)
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_9cd293e59b3d687ee9beaf30bc9376c7 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_6209067c7a9cba46c17f9bc67098a0a8 = $(`<div id="html_6209067c7a9cba46c17f9bc67098a0a8" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">Via Estrutural Restrita - VER <br>Proibido o trânsito de caminhões: <br>- de 2ª a 6ª feira das 05h às 21h <br>- aos sábados das 10h às 14h <br>(EXCETO FERIADO)</div>`)[0];
                popup_9cd293e59b3d687ee9beaf30bc9376c7.setContent(html_6209067c7a9cba46c17f9bc67098a0a8);
            
        

        geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331.bindPopup(popup_9cd293e59b3d687ee9beaf30bc9376c7)
        ;

        
    
    
            geo_json_ada089a37f3ac9346b986356c40f2331.addTo(feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a);
        
    
            feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a.addTo(map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507);
        
    
            var feature_group_1bf3fd4f115f759d370446287149cc75 = L.featureGroup(
                {
}
            );
        
    
        function geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "red", "fillOpacity": 0.2, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7_onEachFeature,
            
                style: geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7_add (data) {
            geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7
                .addData(data);
        }
            geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[[[-46.625111, -23.51849, 0.0], [-46.62463, -23.518511, 0.0], [-46.624321, -23.518311, 0.0], [-46.62434, -23.51796, 0.0], [-46.624481, -23.51783, 0.0], [-46.624722, -23.51778, 0.0], [-46.624931, -23.517851, 0.0], [-46.625092, -23.51808, 0.0], [-46.625111, -23.51849, 0.0]]], [[[-46.584671, -23.52891, 0.0], [-46.584301, -23.529551, 0.0], [-46.584011, -23.52965, 0.0], [-46.583752, -23.52957, 0.0], [-46.583561, -23.529341, 0.0], [-46.583561, -23.52911, 0.0], [-46.583672, -23.52891, 0.0], [-46.584, -23.52878, 0.0], [-46.584221, -23.52878, 0.0], [-46.584671, -23.52891, 0.0]]], [[[-46.625111, -23.51849, 0.0], [-46.62838, -23.51829, 0.0], [-46.630051, -23.51808, 0.0], [-46.63063, -23.51816, 0.0], [-46.631161, -23.51833, 0.0], [-46.632061, -23.51836, 0.0], [-46.634972, -23.51811, 0.0], [-46.63541, -23.51799, 0.0], [-46.636082, -23.5179, 0.0], [-46.641102, -23.51759, 0.0], [-46.641991, -23.517611, 0.0], [-46.6521486367556, -23.5161743204747, 0.0], [-46.660801, -23.51495, 0.0], [-46.666981, -23.51429, 0.0], [-46.66975, -23.513861, 0.0], [-46.676762, -23.51297, 0.0], [-46.677361, -23.51285, 0.0], [-46.678471, -23.51243, 0.0], [-46.679131, -23.51203, 0.0], [-46.68169, -23.51013, 0.0], [-46.682381, -23.50975, 0.0], [-46.683331, -23.509331, 0.0], [-46.68462, -23.50898, 0.0], [-46.687531, -23.50852, 0.0], [-46.6894, -23.50816, 0.0], [-46.694462, -23.507071, 0.0], [-46.695091, -23.50699, 0.0], [-46.696362, -23.50692, 0.0], [-46.699551, -23.507151, 0.0], [-46.707378, -23.50791, 0.0], [-46.708832, -23.507851, 0.0], [-46.70945, -23.507721, 0.0], [-46.713531, -23.507351, 0.0], [-46.716621, -23.507151, 0.0], [-46.71767, -23.507191, 0.0], [-46.718712, -23.507401, 0.0], [-46.719521, -23.507641, 0.0], [-46.720322, -23.50795, 0.0], [-46.720921, -23.50836, 0.0], [-46.721531, -23.5089, 0.0], [-46.72316, -23.51132, 0.0], [-46.725262, -23.51306, 0.0], [-46.72673, -23.51392, 0.0], [-46.72789, -23.51446, 0.0], [-46.731441, -23.51639, 0.0], [-46.732391, -23.516741, 0.0], [-46.733082, -23.51685, 0.0], [-46.735611, -23.516781, 0.0], [-46.739941, -23.5168, 0.0], [-46.742371, -23.51671, 0.0], [-46.743111, -23.51675, 0.0], [-46.744381, -23.51717, 0.0], [-46.74509, -23.51759, 0.0], [-46.746731, -23.51895, 0.0], [-46.74733, -23.519831, 0.0], [-46.748631, -23.522511, 0.0], [-46.749531, -23.52421, 0.0], [-46.749981, -23.52527, 0.0], [-46.7505, -23.52759, 0.0], [-46.750481, -23.52961, 0.0], [-46.750599, -23.531139, 0.0], [-46.750278, -23.53245, 0.0], [-46.749699, -23.53335, 0.0], [-46.7364435484991, -23.5452568786543, 0.0], [-46.736351, -23.54534, 0.0], [-46.73555, -23.54656, 0.0], [-46.735001, -23.54698, 0.0], [-46.73415, -23.54739, 0.0], [-46.73222, -23.54888, 0.0], [-46.731232, -23.549561, 0.0], [-46.73008, -23.550091, 0.0], [-46.724171, -23.55308, 0.0], [-46.71336, -23.55838, 0.0], [-46.712021, -23.559055, 0.0], [-46.711391, -23.559349, 0.0], [-46.70874, -23.56065, 0.0], [-46.70755, -23.56147, 0.0], [-46.70702, -23.56193, 0.0], [-46.706211, -23.56286, 0.0], [-46.705681, -23.56365, 0.0], [-46.705441, -23.56418, 0.0], [-46.703751, -23.56872, 0.0], [-46.703091, -23.570221, 0.0], [-46.702469, -23.57128, 0.0], [-46.701561, -23.572451, 0.0], [-46.70071, -23.573389, 0.0], [-46.69838, -23.5756, 0.0], [-46.69735, -23.57679, 0.0], [-46.692532, -23.58507, 0.0], [-46.692181, -23.58592, 0.0], [-46.692101, -23.58651, 0.0], [-46.692081, -23.58684, 0.0], [-46.6922, -23.587521, 0.0], [-46.693008, -23.58983, 0.0], [-46.6936, -23.59058, 0.0], [-46.694328, -23.591311, 0.0], [-46.69458, -23.59186, 0.0], [-46.69458, -23.592649, 0.0], [-46.694321, -23.59343, 0.0], [-46.692341, -23.59601, 0.0], [-46.691662, -23.59655, 0.0], [-46.69136, -23.59692, 0.0], [-46.6912, -23.59704, 0.0], [-46.690022, -23.597561, 0.0], [-46.688751, -23.5982, 0.0], [-46.68803, -23.59841, 0.0], [-46.686062, -23.599421, 0.0], [-46.684471, -23.60034, 0.0], [-46.683102, -23.60141, 0.0], [-46.682812, -23.60154, 0.0], [-46.681351, -23.6028, 0.0], [-46.680691, -23.6035, 0.0], [-46.679852, -23.60416, 0.0], [-46.678501, -23.607031, 0.0], [-46.678181, -23.60755, 0.0], [-46.677841, -23.60788, 0.0], [-46.677071, -23.60845, 0.0], [-46.676762, -23.6085, 0.0], [-46.67617, -23.609051, 0.0], [-46.674622, -23.61101, 0.0], [-46.67363, -23.61175, 0.0], [-46.67017, -23.613371, 0.0], [-46.668282, -23.614861, 0.0], [-46.667332, -23.61548, 0.0], [-46.66692, -23.61566, 0.0], [-46.66618, -23.61587, 0.0], [-46.663872, -23.6164, 0.0], [-46.660561, -23.618031, 0.0], [-46.656952, -23.619711, 0.0], [-46.656391, -23.62002, 0.0], [-46.652931, -23.62232, 0.0], [-46.652191, -23.62274, 0.0], [-46.65073, -23.62377, 0.0], [-46.649792, -23.624701, 0.0], [-46.649391, -23.62529, 0.0], [-46.648781, -23.626591, 0.0], [-46.648022, -23.62855, 0.0], [-46.647511, -23.62958, 0.0], [-46.647202, -23.62995, 0.0], [-46.64669, -23.63028, 0.0], [-46.645672, -23.63063, 0.0], [-46.644871, -23.630831, 0.0], [-46.644611, -23.63084, 0.0], [-46.644291, -23.6308, 0.0], [-46.643791, -23.63059, 0.0], [-46.64257, -23.6297, 0.0], [-46.641861, -23.62941, 0.0], [-46.641392, -23.629311, 0.0], [-46.640671, -23.62925, 0.0], [-46.639832, -23.62929, 0.0], [-46.63596, -23.62966, 0.0], [-46.634781, -23.62982, 0.0], [-46.632771, -23.629641, 0.0], [-46.625622, -23.62862, 0.0], [-46.623661, -23.62825, 0.0], [-46.62265, -23.62822, 0.0], [-46.621391, -23.6276, 0.0], [-46.620022, -23.6273, 0.0], [-46.619141, -23.62702, 0.0], [-46.618382, -23.62685, 0.0], [-46.61734, -23.62669, 0.0], [-46.616631, -23.62648, 0.0], [-46.61515, -23.62557, 0.0], [-46.61351, -23.624201, 0.0], [-46.61224, -23.62266, 0.0], [-46.611832, -23.622, 0.0], [-46.610321, -23.61871, 0.0], [-46.608841, -23.615721, 0.0], [-46.607151, -23.61138, 0.0], [-46.605621, -23.607241, 0.0], [-46.60516, -23.60623, 0.0], [-46.604431, -23.60537, 0.0], [-46.603432, -23.604441, 0.0], [-46.602661, -23.603861, 0.0], [-46.602112, -23.60364, 0.0], [-46.601212, -23.60355, 0.0], [-46.600891, -23.60347, 0.0], [-46.60014, -23.60313, 0.0], [-46.599812, -23.602871, 0.0], [-46.598671, -23.60158, 0.0], [-46.597591, -23.60001, 0.0], [-46.597321, -23.59952, 0.0], [-46.597061, -23.5987, 0.0], [-46.59697, -23.59815, 0.0], [-46.59782, -23.58836, 0.0], [-46.597511, -23.58794, 0.0], [-46.597141, -23.58769, 0.0], [-46.596691, -23.58753, 0.0], [-46.59539, -23.588131, 0.0], [-46.594521, -23.58823, 0.0], [-46.592972, -23.587811, 0.0], [-46.59116, -23.58746, 0.0], [-46.590752, -23.58721, 0.0], [-46.589821, -23.58637, 0.0], [-46.589081, -23.585911, 0.0], [-46.585991, -23.58427, 0.0], [-46.585491, -23.58412, 0.0], [-46.585251, -23.58411, 0.0], [-46.58493, -23.58419, 0.0], [-46.583401, -23.58497, 0.0], [-46.58305, -23.58507, 0.0], [-46.582451, -23.58511, 0.0], [-46.576981, -23.58424, 0.0], [-46.575161, -23.58349, 0.0], [-46.5732, -23.58284, 0.0], [-46.572891, -23.58264, 0.0], [-46.572632, -23.58238, 0.0], [-46.572041, -23.58139, 0.0], [-46.57201, -23.581221, 0.0], [-46.572071, -23.57988, 0.0], [-46.572021, -23.57954, 0.0], [-46.57188, -23.57889, 0.0], [-46.571491, -23.57819, 0.0], [-46.571011, -23.575951, 0.0], [-46.570641, -23.57453, 0.0], [-46.570641, -23.5741, 0.0], [-46.570831, -23.57333, 0.0], [-46.571011, -23.57308, 0.0], [-46.571911, -23.57226, 0.0], [-46.572971, -23.57143, 0.0], [-46.573261, -23.57106, 0.0], [-46.573441, -23.5707, 0.0], [-46.57349, -23.57028, 0.0], [-46.573311, -23.568911, 0.0], [-46.573471, -23.56814, 0.0], [-46.574402, -23.566561, 0.0], [-46.575272, -23.565241, 0.0], [-46.57579, -23.563551, 0.0], [-46.576752, -23.56004, 0.0], [-46.577541, -23.55838, 0.0], [-46.577591, -23.557671, 0.0], [-46.57745, -23.55752, 0.0], [-46.576801, -23.555361, 0.0], [-46.576462, -23.55505, 0.0], [-46.576191, -23.55471, 0.0], [-46.576241, -23.553591, 0.0], [-46.576401, -23.55283, 0.0], [-46.576611, -23.55238, 0.0], [-46.57737, -23.551531, 0.0], [-46.578281, -23.54994, 0.0], [-46.57869, -23.548941, 0.0], [-46.579342, -23.54631, 0.0], [-46.57999, -23.5431, 0.0], [-46.580921, -23.53973, 0.0], [-46.581161, -23.53919, 0.0], [-46.581902, -23.53812, 0.0], [-46.583542, -23.53159, 0.0], [-46.583771, -23.531151, 0.0], [-46.583912, -23.53068, 0.0], [-46.584671, -23.52891, 0.0], [-46.585201, -23.527651, 0.0], [-46.585361, -23.5277, 0.0], [-46.585781, -23.52696, 0.0], [-46.58601, -23.52689, 0.0], [-46.586231, -23.52692, 0.0], [-46.586391, -23.527031, 0.0], [-46.586491, -23.52718, 0.0], [-46.586521, -23.527451, 0.0], [-46.586361, -23.52763, 0.0], [-46.586102, -23.52779, 0.0], [-46.585861, -23.52783, 0.0], [-46.588821, -23.528481, 0.0], [-46.589321, -23.52853, 0.0], [-46.589661, -23.5285, 0.0], [-46.590462, -23.52828, 0.0], [-46.590752, -23.528111, 0.0], [-46.591141, -23.527981, 0.0], [-46.591942, -23.5278, 0.0], [-46.596512, -23.52648, 0.0], [-46.597721, -23.525841, 0.0], [-46.59993, -23.524071, 0.0], [-46.601292, -23.52309, 0.0], [-46.602261, -23.52257, 0.0], [-46.602901, -23.52232, 0.0], [-46.604111, -23.52203, 0.0], [-46.60535, -23.521971, 0.0], [-46.60672, -23.52211, 0.0], [-46.608551, -23.52249, 0.0], [-46.609051, -23.522551, 0.0], [-46.610981, -23.52207, 0.0], [-46.611481, -23.52187, 0.0], [-46.61272, -23.521061, 0.0], [-46.61293, -23.520981, 0.0], [-46.614071, -23.5201, 0.0], [-46.615082, -23.51944, 0.0], [-46.615952, -23.51899, 0.0], [-46.61702, -23.518591, 0.0], [-46.617531, -23.51841, 0.0], [-46.618351, -23.51824, 0.0], [-46.619591, -23.51816, 0.0], [-46.620461, -23.51825, 0.0], [-46.622181, -23.518641, 0.0], [-46.62299, -23.51874, 0.0], [-46.62339, -23.51874, 0.0], [-46.625092, -23.51861, 0.0], [-46.625111, -23.51849, 0.0]]]], "type": "MultiPolygon"}, "properties": {"Description": "", "Name": "Mini Anel Vi\u00e1rio - \u00c1rea de Rod\u00edzio", "exceptions": ["Public transportation", "School buses", "Medical services", "Vehicles transporting perishable goods", "Vehicles for persons with disabilities"], "plate_restrictions": {"friday": ["9", "0"], "monday": ["1", "2"], "thursday": ["7", "8"], "tuesday": ["3", "4"], "wednesday": ["5", "6"]}, "restriction_times": {"friday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "monday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "thursday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "tuesday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "wednesday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"]}, "restriction_type": "Rod\u00edzio Municipal"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7.bindTooltip(
                `<div>
                     Mini Anel Viário - Área de Rodízio
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_682e447c691647bdaecfc9829dad9c2f = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_ae052d18777ee199dfe104238e7e0c04 = $(`<div id="html_ae052d18777ee199dfe104238e7e0c04" style="width: 100.0%; height: 100.0%;"></div>`)[0];
                popup_682e447c691647bdaecfc9829dad9c2f.setContent(html_ae052d18777ee199dfe104238e7e0c04);
            
        

        geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7.bindPopup(popup_682e447c691647bdaecfc9829dad9c2f)
        ;

        
    
    
            geo_json_1b26ae1468063cf1c109e5ee767eb3a7.addTo(feature_group_1bf3fd4f115f759d370446287149cc75);
        
    
        function geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "red", "fillOpacity": 0.2, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f_onEachFeature,
            
                style: geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f_add (data) {
            geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f
                .addData(data);
        }
            geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[[[-46.625111, -23.51849, 0.0], [-46.62463, -23.518511, 0.0], [-46.624321, -23.518311, 0.0], [-46.62434, -23.51796, 0.0], [-46.624481, -23.51783, 0.0], [-46.624722, -23.51778, 0.0], [-46.624931, -23.517851, 0.0], [-46.625092, -23.51808, 0.0], [-46.625111, -23.51849, 0.0]]], [[[-46.584671, -23.52891, 0.0], [-46.584301, -23.529551, 0.0], [-46.584011, -23.52965, 0.0], [-46.583752, -23.52957, 0.0], [-46.583561, -23.529341, 0.0], [-46.583561, -23.52911, 0.0], [-46.583672, -23.52891, 0.0], [-46.584, -23.52878, 0.0], [-46.584221, -23.52878, 0.0], [-46.584671, -23.52891, 0.0]]], [[[-46.625111, -23.51849, 0.0], [-46.62838, -23.51829, 0.0], [-46.630051, -23.51808, 0.0], [-46.63063, -23.51816, 0.0], [-46.631161, -23.51833, 0.0], [-46.632061, -23.51836, 0.0], [-46.634972, -23.51811, 0.0], [-46.63541, -23.51799, 0.0], [-46.636082, -23.5179, 0.0], [-46.641102, -23.51759, 0.0], [-46.641991, -23.517611, 0.0], [-46.6521486367556, -23.5161743204747, 0.0], [-46.660801, -23.51495, 0.0], [-46.666981, -23.51429, 0.0], [-46.66975, -23.513861, 0.0], [-46.676762, -23.51297, 0.0], [-46.677361, -23.51285, 0.0], [-46.678471, -23.51243, 0.0], [-46.679131, -23.51203, 0.0], [-46.68169, -23.51013, 0.0], [-46.682381, -23.50975, 0.0], [-46.683331, -23.509331, 0.0], [-46.68462, -23.50898, 0.0], [-46.687531, -23.50852, 0.0], [-46.6894, -23.50816, 0.0], [-46.694462, -23.507071, 0.0], [-46.695091, -23.50699, 0.0], [-46.696362, -23.50692, 0.0], [-46.699551, -23.507151, 0.0], [-46.707378, -23.50791, 0.0], [-46.708832, -23.507851, 0.0], [-46.70945, -23.507721, 0.0], [-46.713531, -23.507351, 0.0], [-46.716621, -23.507151, 0.0], [-46.71767, -23.507191, 0.0], [-46.718712, -23.507401, 0.0], [-46.719521, -23.507641, 0.0], [-46.720322, -23.50795, 0.0], [-46.720921, -23.50836, 0.0], [-46.721531, -23.5089, 0.0], [-46.72316, -23.51132, 0.0], [-46.725262, -23.51306, 0.0], [-46.72673, -23.51392, 0.0], [-46.72789, -23.51446, 0.0], [-46.731441, -23.51639, 0.0], [-46.732391, -23.516741, 0.0], [-46.733082, -23.51685, 0.0], [-46.735611, -23.516781, 0.0], [-46.739941, -23.5168, 0.0], [-46.742371, -23.51671, 0.0], [-46.743111, -23.51675, 0.0], [-46.744381, -23.51717, 0.0], [-46.74509, -23.51759, 0.0], [-46.746731, -23.51895, 0.0], [-46.74733, -23.519831, 0.0], [-46.748631, -23.522511, 0.0], [-46.749531, -23.52421, 0.0], [-46.749981, -23.52527, 0.0], [-46.7505, -23.52759, 0.0], [-46.750481, -23.52961, 0.0], [-46.750599, -23.531139, 0.0], [-46.750278, -23.53245, 0.0], [-46.749699, -23.53335, 0.0], [-46.7364435484991, -23.5452568786543, 0.0], [-46.736351, -23.54534, 0.0], [-46.73555, -23.54656, 0.0], [-46.735001, -23.54698, 0.0], [-46.73415, -23.54739, 0.0], [-46.73222, -23.54888, 0.0], [-46.731232, -23.549561, 0.0], [-46.73008, -23.550091, 0.0], [-46.724171, -23.55308, 0.0], [-46.71336, -23.55838, 0.0], [-46.712021, -23.559055, 0.0], [-46.711391, -23.559349, 0.0], [-46.70874, -23.56065, 0.0], [-46.70755, -23.56147, 0.0], [-46.70702, -23.56193, 0.0], [-46.706211, -23.56286, 0.0], [-46.705681, -23.56365, 0.0], [-46.705441, -23.56418, 0.0], [-46.703751, -23.56872, 0.0], [-46.703091, -23.570221, 0.0], [-46.702469, -23.57128, 0.0], [-46.701561, -23.572451, 0.0], [-46.70071, -23.573389, 0.0], [-46.69838, -23.5756, 0.0], [-46.69735, -23.57679, 0.0], [-46.692532, -23.58507, 0.0], [-46.692181, -23.58592, 0.0], [-46.692101, -23.58651, 0.0], [-46.692081, -23.58684, 0.0], [-46.6922, -23.587521, 0.0], [-46.693008, -23.58983, 0.0], [-46.6936, -23.59058, 0.0], [-46.694328, -23.591311, 0.0], [-46.69458, -23.59186, 0.0], [-46.69458, -23.592649, 0.0], [-46.694321, -23.59343, 0.0], [-46.692341, -23.59601, 0.0], [-46.691662, -23.59655, 0.0], [-46.69136, -23.59692, 0.0], [-46.6912, -23.59704, 0.0], [-46.690022, -23.597561, 0.0], [-46.688751, -23.5982, 0.0], [-46.68803, -23.59841, 0.0], [-46.686062, -23.599421, 0.0], [-46.684471, -23.60034, 0.0], [-46.683102, -23.60141, 0.0], [-46.682812, -23.60154, 0.0], [-46.681351, -23.6028, 0.0], [-46.680691, -23.6035, 0.0], [-46.679852, -23.60416, 0.0], [-46.678501, -23.607031, 0.0], [-46.678181, -23.60755, 0.0], [-46.677841, -23.60788, 0.0], [-46.677071, -23.60845, 0.0], [-46.676762, -23.6085, 0.0], [-46.67617, -23.609051, 0.0], [-46.674622, -23.61101, 0.0], [-46.67363, -23.61175, 0.0], [-46.67017, -23.613371, 0.0], [-46.668282, -23.614861, 0.0], [-46.667332, -23.61548, 0.0], [-46.66692, -23.61566, 0.0], [-46.66618, -23.61587, 0.0], [-46.663872, -23.6164, 0.0], [-46.660561, -23.618031, 0.0], [-46.656952, -23.619711, 0.0], [-46.656391, -23.62002, 0.0], [-46.652931, -23.62232, 0.0], [-46.652191, -23.62274, 0.0], [-46.65073, -23.62377, 0.0], [-46.649792, -23.624701, 0.0], [-46.649391, -23.62529, 0.0], [-46.648781, -23.626591, 0.0], [-46.648022, -23.62855, 0.0], [-46.647511, -23.62958, 0.0], [-46.647202, -23.62995, 0.0], [-46.64669, -23.63028, 0.0], [-46.645672, -23.63063, 0.0], [-46.644871, -23.630831, 0.0], [-46.644611, -23.63084, 0.0], [-46.644291, -23.6308, 0.0], [-46.643791, -23.63059, 0.0], [-46.64257, -23.6297, 0.0], [-46.641861, -23.62941, 0.0], [-46.641392, -23.629311, 0.0], [-46.640671, -23.62925, 0.0], [-46.639832, -23.62929, 0.0], [-46.63596, -23.62966, 0.0], [-46.634781, -23.62982, 0.0], [-46.632771, -23.629641, 0.0], [-46.625622, -23.62862, 0.0], [-46.623661, -23.62825, 0.0], [-46.62265, -23.62822, 0.0], [-46.621391, -23.6276, 0.0], [-46.620022, -23.6273, 0.0], [-46.619141, -23.62702, 0.0], [-46.618382, -23.62685, 0.0], [-46.61734, -23.62669, 0.0], [-46.616631, -23.62648, 0.0], [-46.61515, -23.62557, 0.0], [-46.61351, -23.624201, 0.0], [-46.61224, -23.62266, 0.0], [-46.611832, -23.622, 0.0], [-46.610321, -23.61871, 0.0], [-46.608841, -23.615721, 0.0], [-46.607151, -23.61138, 0.0], [-46.605621, -23.607241, 0.0], [-46.60516, -23.60623, 0.0], [-46.604431, -23.60537, 0.0], [-46.603432, -23.604441, 0.0], [-46.602661, -23.603861, 0.0], [-46.602112, -23.60364, 0.0], [-46.601212, -23.60355, 0.0], [-46.600891, -23.60347, 0.0], [-46.60014, -23.60313, 0.0], [-46.599812, -23.602871, 0.0], [-46.598671, -23.60158, 0.0], [-46.597591, -23.60001, 0.0], [-46.597321, -23.59952, 0.0], [-46.597061, -23.5987, 0.0], [-46.59697, -23.59815, 0.0], [-46.59782, -23.58836, 0.0], [-46.597511, -23.58794, 0.0], [-46.597141, -23.58769, 0.0], [-46.596691, -23.58753, 0.0], [-46.59539, -23.588131, 0.0], [-46.594521, -23.58823, 0.0], [-46.592972, -23.587811, 0.0], [-46.59116, -23.58746, 0.0], [-46.590752, -23.58721, 0.0], [-46.589821, -23.58637, 0.0], [-46.589081, -23.585911, 0.0], [-46.585991, -23.58427, 0.0], [-46.585491, -23.58412, 0.0], [-46.585251, -23.58411, 0.0], [-46.58493, -23.58419, 0.0], [-46.583401, -23.58497, 0.0], [-46.58305, -23.58507, 0.0], [-46.582451, -23.58511, 0.0], [-46.576981, -23.58424, 0.0], [-46.575161, -23.58349, 0.0], [-46.5732, -23.58284, 0.0], [-46.572891, -23.58264, 0.0], [-46.572632, -23.58238, 0.0], [-46.572041, -23.58139, 0.0], [-46.57201, -23.581221, 0.0], [-46.572071, -23.57988, 0.0], [-46.572021, -23.57954, 0.0], [-46.57188, -23.57889, 0.0], [-46.571491, -23.57819, 0.0], [-46.571011, -23.575951, 0.0], [-46.570641, -23.57453, 0.0], [-46.570641, -23.5741, 0.0], [-46.570831, -23.57333, 0.0], [-46.571011, -23.57308, 0.0], [-46.571911, -23.57226, 0.0], [-46.572971, -23.57143, 0.0], [-46.573261, -23.57106, 0.0], [-46.573441, -23.5707, 0.0], [-46.57349, -23.57028, 0.0], [-46.573311, -23.568911, 0.0], [-46.573471, -23.56814, 0.0], [-46.574402, -23.566561, 0.0], [-46.575272, -23.565241, 0.0], [-46.57579, -23.563551, 0.0], [-46.576752, -23.56004, 0.0], [-46.577541, -23.55838, 0.0], [-46.577591, -23.557671, 0.0], [-46.57745, -23.55752, 0.0], [-46.576801, -23.555361, 0.0], [-46.576462, -23.55505, 0.0], [-46.576191, -23.55471, 0.0], [-46.576241, -23.553591, 0.0], [-46.576401, -23.55283, 0.0], [-46.576611, -23.55238, 0.0], [-46.57737, -23.551531, 0.0], [-46.578281, -23.54994, 0.0], [-46.57869, -23.548941, 0.0], [-46.579342, -23.54631, 0.0], [-46.57999, -23.5431, 0.0], [-46.580921, -23.53973, 0.0], [-46.581161, -23.53919, 0.0], [-46.581902, -23.53812, 0.0], [-46.583542, -23.53159, 0.0], [-46.583771, -23.531151, 0.0], [-46.583912, -23.53068, 0.0], [-46.584671, -23.52891, 0.0], [-46.585201, -23.527651, 0.0], [-46.585361, -23.5277, 0.0], [-46.585781, -23.52696, 0.0], [-46.58601, -23.52689, 0.0], [-46.586231, -23.52692, 0.0], [-46.586391, -23.527031, 0.0], [-46.586491, -23.52718, 0.0], [-46.586521, -23.527451, 0.0], [-46.586361, -23.52763, 0.0], [-46.586102, -23.52779, 0.0], [-46.585861, -23.52783, 0.0], [-46.588821, -23.528481, 0.0], [-46.589321, -23.52853, 0.0], [-46.589661, -23.5285, 0.0], [-46.590462, -23.52828, 0.0], [-46.590752, -23.528111, 0.0], [-46.591141, -23.527981, 0.0], [-46.591942, -23.5278, 0.0], [-46.596512, -23.52648, 0.0], [-46.597721, -23.525841, 0.0], [-46.59993, -23.524071, 0.0], [-46.601292, -23.52309, 0.0], [-46.602261, -23.52257, 0.0], [-46.602901, -23.52232, 0.0], [-46.604111, -23.52203, 0.0], [-46.60535, -23.521971, 0.0], [-46.60672, -23.52211, 0.0], [-46.608551, -23.52249, 0.0], [-46.609051, -23.522551, 0.0], [-46.610981, -23.52207, 0.0], [-46.611481, -23.52187, 0.0], [-46.61272, -23.521061, 0.0], [-46.61293, -23.520981, 0.0], [-46.614071, -23.5201, 0.0], [-46.615082, -23.51944, 0.0], [-46.615952, -23.51899, 0.0], [-46.61702, -23.518591, 0.0], [-46.617531, -23.51841, 0.0], [-46.618351, -23.51824, 0.0], [-46.619591, -23.51816, 0.0], [-46.620461, -23.51825, 0.0], [-46.622181, -23.518641, 0.0], [-46.62299, -23.51874, 0.0], [-46.62339, -23.51874, 0.0], [-46.625092, -23.51861, 0.0], [-46.625111, -23.51849, 0.0]]]], "type": "MultiPolygon"}, "properties": {"Description": "O Centro Expandido da cidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma \u00e1rea da cidade localizada ao redor do centro hist\u00f3rico, e delimitada pelo chamado mini-anel vi\u00e1rio, composto pelas marginais Tiet\u00ea e Pinheiros, mais as avenidas Salim Farah Maluf, Afonso d\u0027Escragnolle Taunay, Bandeirantes, Juntas Provis\u00f3rias, Presidente Tancredo Neves, Lu\u00eds In\u00e1cio de Anhaia Melo e o Complexo Vi\u00e1rio Maria Maluf.\u003cbr\u003eEsta regi\u00e3o da cidade concentra a maior parte dos servi\u00e7os, empregos e equipamentos culturais e de lazer da cidade, assim como a popula\u00e7\u00e3o de maior renda, salvo exce\u00e7\u00f5es. Dentro desta \u00e1rea, vigora desde 1997 uma restri\u00e7\u00e3o municipal \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis em fun\u00e7\u00e3o do n\u00famero final das placas. Conhecida popularmente como \"rod\u00edzio (http://www.cetsp.com.br/consultas/rodizio-municipal/como-funciona.aspx)\", esta restri\u00e7\u00e3o recebe formalmente o nome de Opera\u00e7\u00e3o Hor\u00e1rio de Pico.\u003cbr\u003eDesde 2007, as placas de ruas desta regi\u00e3o s\u00e3o identificadas por uma tarja horizontal na cor cinza.", "Name": "Mini Anel Vi\u00e1rio - \u00c1rea de Rod\u00edzio", "exceptions": ["Public transportation", "School buses", "Medical services", "Vehicles transporting perishable goods", "Vehicles for persons with disabilities"], "plate_restrictions": {"friday": ["9", "0"], "monday": ["1", "2"], "thursday": ["7", "8"], "tuesday": ["3", "4"], "wednesday": ["5", "6"]}, "restriction_times": {"friday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "monday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "thursday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "tuesday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "wednesday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"]}, "restriction_type": "Rod\u00edzio Municipal"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f.bindTooltip(
                `<div>
                     Mini Anel Viário - Área de Rodízio
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_2859e7c431cdd214a9596d5485b11c0b = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_b9c2342e725f8eccecf42a901d88987c = $(`<div id="html_b9c2342e725f8eccecf42a901d88987c" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">O Centro Expandido da cidade de São Paulo é uma área da cidade localizada ao redor do centro histórico, e delimitada pelo chamado mini-anel viário, composto pelas marginais Tietê e Pinheiros, mais as avenidas Salim Farah Maluf, Afonso d'Escragnolle Taunay, Bandeirantes, Juntas Provisórias, Presidente Tancredo Neves, Luís Inácio de Anhaia Melo e o Complexo Viário Maria Maluf.<br>Esta região da cidade concentra a maior parte dos serviços, empregos e equipamentos culturais e de lazer da cidade, assim como a população de maior renda, salvo exceções. Dentro desta área, vigora desde 1997 uma restrição municipal à circulação de automóveis em função do número final das placas. Conhecida popularmente como "rodízio (http://www.cetsp.com.br/consultas/rodizio-municipal/como-funciona.aspx)", esta restrição recebe formalmente o nome de Operação Horário de Pico.<br>Desde 2007, as placas de ruas desta região são identificadas por uma tarja horizontal na cor cinza.</div>`)[0];
                popup_2859e7c431cdd214a9596d5485b11c0b.setContent(html_b9c2342e725f8eccecf42a901d88987c);
            
        

        geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f.bindPopup(popup_2859e7c431cdd214a9596d5485b11c0b)
        ;

        
    
    
            geo_json_97806bed1fde0b8ca5bc3b5dcb90559f.addTo(feature_group_1bf3fd4f115f759d370446287149cc75);
        
    
        function geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6_styler(feature) {
            switch(feature.properties.Name) {
                default:
                    return {"color": "red", "fillOpacity": 0.2, "weight": 3};
            }
        }

        function geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
            });
        };
        var geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6_onEachFeature,
            
                style: geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6_styler,
            ...{
}
        });

        function geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6_add (data) {
            geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6
                .addData(data);
        }
            geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[[[-46.625111, -23.51849, 0.0], [-46.62463, -23.518511, 0.0], [-46.624321, -23.518311, 0.0], [-46.62434, -23.51796, 0.0], [-46.624481, -23.51783, 0.0], [-46.624722, -23.51778, 0.0], [-46.624931, -23.517851, 0.0], [-46.625092, -23.51808, 0.0], [-46.625111, -23.51849, 0.0]]], [[[-46.584671, -23.52891, 0.0], [-46.584301, -23.529551, 0.0], [-46.584011, -23.52965, 0.0], [-46.583752, -23.52957, 0.0], [-46.583561, -23.529341, 0.0], [-46.583561, -23.52911, 0.0], [-46.583672, -23.52891, 0.0], [-46.584, -23.52878, 0.0], [-46.584221, -23.52878, 0.0], [-46.584671, -23.52891, 0.0]]], [[[-46.625111, -23.51849, 0.0], [-46.62838, -23.51829, 0.0], [-46.630051, -23.51808, 0.0], [-46.63063, -23.51816, 0.0], [-46.631161, -23.51833, 0.0], [-46.632061, -23.51836, 0.0], [-46.634972, -23.51811, 0.0], [-46.63541, -23.51799, 0.0], [-46.636082, -23.5179, 0.0], [-46.641102, -23.51759, 0.0], [-46.641991, -23.517611, 0.0], [-46.6521486, -23.5161743, 0.0], [-46.660801, -23.51495, 0.0], [-46.666981, -23.51429, 0.0], [-46.66975, -23.513861, 0.0], [-46.676762, -23.51297, 0.0], [-46.677361, -23.51285, 0.0], [-46.678471, -23.51243, 0.0], [-46.679131, -23.51203, 0.0], [-46.68169, -23.51013, 0.0], [-46.682381, -23.50975, 0.0], [-46.683331, -23.509331, 0.0], [-46.68462, -23.50898, 0.0], [-46.687531, -23.50852, 0.0], [-46.6894, -23.50816, 0.0], [-46.694462, -23.507071, 0.0], [-46.695091, -23.50699, 0.0], [-46.696362, -23.50692, 0.0], [-46.699551, -23.507151, 0.0], [-46.707378, -23.50791, 0.0], [-46.708832, -23.507851, 0.0], [-46.70945, -23.507721, 0.0], [-46.713531, -23.507351, 0.0], [-46.716621, -23.507151, 0.0], [-46.71767, -23.507191, 0.0], [-46.718712, -23.507401, 0.0], [-46.719521, -23.507641, 0.0], [-46.720322, -23.50795, 0.0], [-46.720921, -23.50836, 0.0], [-46.721531, -23.5089, 0.0], [-46.72316, -23.51132, 0.0], [-46.725262, -23.51306, 0.0], [-46.72673, -23.51392, 0.0], [-46.72789, -23.51446, 0.0], [-46.731441, -23.51639, 0.0], [-46.732391, -23.516741, 0.0], [-46.733082, -23.51685, 0.0], [-46.735611, -23.516781, 0.0], [-46.739941, -23.5168, 0.0], [-46.742371, -23.51671, 0.0], [-46.743111, -23.51675, 0.0], [-46.744381, -23.51717, 0.0], [-46.74509, -23.51759, 0.0], [-46.746731, -23.51895, 0.0], [-46.74733, -23.519831, 0.0], [-46.748631, -23.522511, 0.0], [-46.749531, -23.52421, 0.0], [-46.749981, -23.52527, 0.0], [-46.7505, -23.52759, 0.0], [-46.750481, -23.52961, 0.0], [-46.750599, -23.531139, 0.0], [-46.750278, -23.53245, 0.0], [-46.749699, -23.53335, 0.0], [-46.7364435, -23.5452569, 0.0], [-46.736351, -23.54534, 0.0], [-46.73555, -23.54656, 0.0], [-46.735001, -23.54698, 0.0], [-46.73415, -23.54739, 0.0], [-46.73222, -23.54888, 0.0], [-46.731232, -23.549561, 0.0], [-46.73008, -23.550091, 0.0], [-46.724171, -23.55308, 0.0], [-46.71336, -23.55838, 0.0], [-46.712021, -23.559055, 0.0], [-46.711391, -23.559349, 0.0], [-46.70874, -23.56065, 0.0], [-46.70755, -23.56147, 0.0], [-46.70702, -23.56193, 0.0], [-46.706211, -23.56286, 0.0], [-46.705681, -23.56365, 0.0], [-46.705441, -23.56418, 0.0], [-46.703751, -23.56872, 0.0], [-46.703091, -23.570221, 0.0], [-46.702469, -23.57128, 0.0], [-46.701561, -23.572451, 0.0], [-46.70071, -23.573389, 0.0], [-46.69838, -23.5756, 0.0], [-46.69735, -23.57679, 0.0], [-46.692532, -23.58507, 0.0], [-46.692181, -23.58592, 0.0], [-46.692101, -23.58651, 0.0], [-46.692081, -23.58684, 0.0], [-46.6922, -23.587521, 0.0], [-46.693008, -23.58983, 0.0], [-46.6936, -23.59058, 0.0], [-46.694328, -23.591311, 0.0], [-46.69458, -23.59186, 0.0], [-46.69458, -23.592649, 0.0], [-46.694321, -23.59343, 0.0], [-46.692341, -23.59601, 0.0], [-46.691662, -23.59655, 0.0], [-46.69136, -23.59692, 0.0], [-46.6912, -23.59704, 0.0], [-46.690022, -23.597561, 0.0], [-46.688751, -23.5982, 0.0], [-46.68803, -23.59841, 0.0], [-46.686062, -23.599421, 0.0], [-46.684471, -23.60034, 0.0], [-46.683102, -23.60141, 0.0], [-46.682812, -23.60154, 0.0], [-46.681351, -23.6028, 0.0], [-46.680691, -23.6035, 0.0], [-46.679852, -23.60416, 0.0], [-46.678501, -23.607031, 0.0], [-46.678181, -23.60755, 0.0], [-46.677841, -23.60788, 0.0], [-46.677071, -23.60845, 0.0], [-46.676762, -23.6085, 0.0], [-46.67617, -23.609051, 0.0], [-46.674622, -23.61101, 0.0], [-46.67363, -23.61175, 0.0], [-46.67017, -23.613371, 0.0], [-46.668282, -23.614861, 0.0], [-46.667332, -23.61548, 0.0], [-46.66692, -23.61566, 0.0], [-46.66618, -23.61587, 0.0], [-46.663872, -23.6164, 0.0], [-46.660561, -23.618031, 0.0], [-46.656952, -23.619711, 0.0], [-46.656391, -23.62002, 0.0], [-46.652931, -23.62232, 0.0], [-46.652191, -23.62274, 0.0], [-46.65073, -23.62377, 0.0], [-46.649792, -23.624701, 0.0], [-46.649391, -23.62529, 0.0], [-46.648781, -23.626591, 0.0], [-46.648022, -23.62855, 0.0], [-46.647511, -23.62958, 0.0], [-46.647202, -23.62995, 0.0], [-46.64669, -23.63028, 0.0], [-46.645672, -23.63063, 0.0], [-46.644871, -23.630831, 0.0], [-46.644611, -23.63084, 0.0], [-46.644291, -23.6308, 0.0], [-46.643791, -23.63059, 0.0], [-46.64257, -23.6297, 0.0], [-46.641861, -23.62941, 0.0], [-46.641392, -23.629311, 0.0], [-46.640671, -23.62925, 0.0], [-46.639832, -23.62929, 0.0], [-46.63596, -23.62966, 0.0], [-46.634781, -23.62982, 0.0], [-46.632771, -23.629641, 0.0], [-46.625622, -23.62862, 0.0], [-46.623661, -23.62825, 0.0], [-46.62265, -23.62822, 0.0], [-46.621391, -23.6276, 0.0], [-46.620022, -23.6273, 0.0], [-46.619141, -23.62702, 0.0], [-46.618382, -23.62685, 0.0], [-46.61734, -23.62669, 0.0], [-46.616631, -23.62648, 0.0], [-46.61515, -23.62557, 0.0], [-46.61351, -23.624201, 0.0], [-46.61224, -23.62266, 0.0], [-46.611832, -23.622, 0.0], [-46.610321, -23.61871, 0.0], [-46.608841, -23.615721, 0.0], [-46.607151, -23.61138, 0.0], [-46.605621, -23.607241, 0.0], [-46.60516, -23.60623, 0.0], [-46.604431, -23.60537, 0.0], [-46.603432, -23.604441, 0.0], [-46.602661, -23.603861, 0.0], [-46.602112, -23.60364, 0.0], [-46.601212, -23.60355, 0.0], [-46.600891, -23.60347, 0.0], [-46.60014, -23.60313, 0.0], [-46.599812, -23.602871, 0.0], [-46.598671, -23.60158, 0.0], [-46.597591, -23.60001, 0.0], [-46.597321, -23.59952, 0.0], [-46.597061, -23.5987, 0.0], [-46.59697, -23.59815, 0.0], [-46.59782, -23.58836, 0.0], [-46.597511, -23.58794, 0.0], [-46.597141, -23.58769, 0.0], [-46.596691, -23.58753, 0.0], [-46.59539, -23.588131, 0.0], [-46.594521, -23.58823, 0.0], [-46.592972, -23.587811, 0.0], [-46.59116, -23.58746, 0.0], [-46.590752, -23.58721, 0.0], [-46.589821, -23.58637, 0.0], [-46.589081, -23.585911, 0.0], [-46.585991, -23.58427, 0.0], [-46.585491, -23.58412, 0.0], [-46.585251, -23.58411, 0.0], [-46.58493, -23.58419, 0.0], [-46.583401, -23.58497, 0.0], [-46.58305, -23.58507, 0.0], [-46.582451, -23.58511, 0.0], [-46.576981, -23.58424, 0.0], [-46.575161, -23.58349, 0.0], [-46.5732, -23.58284, 0.0], [-46.572891, -23.58264, 0.0], [-46.572632, -23.58238, 0.0], [-46.572041, -23.58139, 0.0], [-46.57201, -23.581221, 0.0], [-46.572071, -23.57988, 0.0], [-46.572021, -23.57954, 0.0], [-46.57188, -23.57889, 0.0], [-46.571491, -23.57819, 0.0], [-46.571011, -23.575951, 0.0], [-46.570641, -23.57453, 0.0], [-46.570641, -23.5741, 0.0], [-46.570831, -23.57333, 0.0], [-46.571011, -23.57308, 0.0], [-46.571911, -23.57226, 0.0], [-46.572971, -23.57143, 0.0], [-46.573261, -23.57106, 0.0], [-46.573441, -23.5707, 0.0], [-46.57349, -23.57028, 0.0], [-46.573311, -23.568911, 0.0], [-46.573471, -23.56814, 0.0], [-46.574402, -23.566561, 0.0], [-46.575272, -23.565241, 0.0], [-46.57579, -23.563551, 0.0], [-46.576752, -23.56004, 0.0], [-46.577541, -23.55838, 0.0], [-46.577591, -23.557671, 0.0], [-46.57745, -23.55752, 0.0], [-46.576801, -23.555361, 0.0], [-46.576462, -23.55505, 0.0], [-46.576191, -23.55471, 0.0], [-46.576241, -23.553591, 0.0], [-46.576401, -23.55283, 0.0], [-46.576611, -23.55238, 0.0], [-46.57737, -23.551531, 0.0], [-46.578281, -23.54994, 0.0], [-46.57869, -23.548941, 0.0], [-46.579342, -23.54631, 0.0], [-46.57999, -23.5431, 0.0], [-46.580921, -23.53973, 0.0], [-46.581161, -23.53919, 0.0], [-46.581902, -23.53812, 0.0], [-46.583542, -23.53159, 0.0], [-46.583771, -23.531151, 0.0], [-46.583912, -23.53068, 0.0], [-46.584671, -23.52891, 0.0], [-46.585201, -23.527651, 0.0], [-46.585361, -23.5277, 0.0], [-46.585781, -23.52696, 0.0], [-46.58601, -23.52689, 0.0], [-46.586231, -23.52692, 0.0], [-46.586391, -23.527031, 0.0], [-46.586491, -23.52718, 0.0], [-46.586521, -23.527451, 0.0], [-46.586361, -23.52763, 0.0], [-46.586102, -23.52779, 0.0], [-46.585861, -23.52783, 0.0], [-46.588821, -23.528481, 0.0], [-46.589321, -23.52853, 0.0], [-46.589661, -23.5285, 0.0], [-46.590462, -23.52828, 0.0], [-46.590752, -23.528111, 0.0], [-46.591141, -23.527981, 0.0], [-46.591942, -23.5278, 0.0], [-46.596512, -23.52648, 0.0], [-46.597721, -23.525841, 0.0], [-46.59993, -23.524071, 0.0], [-46.601292, -23.52309, 0.0], [-46.602261, -23.52257, 0.0], [-46.602901, -23.52232, 0.0], [-46.604111, -23.52203, 0.0], [-46.60535, -23.521971, 0.0], [-46.60672, -23.52211, 0.0], [-46.608551, -23.52249, 0.0], [-46.609051, -23.522551, 0.0], [-46.610981, -23.52207, 0.0], [-46.611481, -23.52187, 0.0], [-46.61272, -23.521061, 0.0], [-46.61293, -23.520981, 0.0], [-46.614071, -23.5201, 0.0], [-46.615082, -23.51944, 0.0], [-46.615952, -23.51899, 0.0], [-46.61702, -23.518591, 0.0], [-46.617531, -23.51841, 0.0], [-46.618351, -23.51824, 0.0], [-46.619591, -23.51816, 0.0], [-46.620461, -23.51825, 0.0], [-46.622181, -23.518641, 0.0], [-46.62299, -23.51874, 0.0], [-46.62339, -23.51874, 0.0], [-46.625092, -23.51861, 0.0], [-46.625111, -23.51849, 0.0]]]], "type": "MultiPolygon"}, "properties": {"Description": "O Centro Expandido da cidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma \u00e1rea da cidade localizada ao redor do centro hist\u00f3rico, e delimitada pelo chamado mini-anel vi\u00e1rio, composto pelas marginais Tiet\u00ea e Pinheiros, mais as avenidas Salim Farah Maluf, Afonso d\u0027Escragnolle Taunay, Bandeirantes, Juntas Provis\u00f3rias, Presidente Tancredo Neves, Lu\u00eds In\u00e1cio de Anhaia Melo e o Complexo Vi\u00e1rio Maria Maluf.\u003cbr\u003eEsta regi\u00e3o da cidade concentra a maior parte dos servi\u00e7os, empregos e equipamentos culturais e de lazer da cidade, assim como a popula\u00e7\u00e3o de maior renda, salvo exce\u00e7\u00f5es. Dentro desta \u00e1rea, vigora desde 1997 uma restri\u00e7\u00e3o municipal \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis em fun\u00e7\u00e3o do n\u00famero final das placas. Conhecida popularmente como \"rod\u00edzio (http://www.cetsp.com.br/consultas/rodizio-municipal/como-funciona.aspx)\", esta restri\u00e7\u00e3o recebe formalmente o nome de Opera\u00e7\u00e3o Hor\u00e1rio de Pico.\u003cbr\u003eDesde 2007, as placas de ruas desta regi\u00e3o s\u00e3o identificadas por uma tarja horizontal na cor cinza.", "Name": "Mini Anel Vi\u00e1rio - \u00c1rea de Rod\u00edzio", "exceptions": ["Public transportation", "School buses", "Medical services", "Vehicles transporting perishable goods", "Vehicles for persons with disabilities"], "plate_restrictions": {"friday": ["9", "0"], "monday": ["1", "2"], "thursday": ["7", "8"], "tuesday": ["3", "4"], "wednesday": ["5", "6"]}, "restriction_times": {"friday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "monday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "thursday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "tuesday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"], "wednesday": ["07:00-10:00", "17:00-20:00"]}, "restriction_type": "Rod\u00edzio Municipal"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
            geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6.bindTooltip(
                `<div>
                     Mini Anel Viário - Área de Rodízio
                 </div>`,
                {
  "sticky": true,
}
            );
        
    
        var popup_29f137950d023a04739317e758377c00 = L.popup({
  "maxWidth": 300,
});

        
            
                var html_82e3accc6dec8de8f8635c5843b3c2a0 = $(`<div id="html_82e3accc6dec8de8f8635c5843b3c2a0" style="width: 100.0%; height: 100.0%;">O Centro Expandido da cidade de São Paulo é uma área da cidade localizada ao redor do centro histórico, e delimitada pelo chamado mini-anel viário, composto pelas marginais Tietê e Pinheiros, mais as avenidas Salim Farah Maluf, Afonso d'Escragnolle Taunay, Bandeirantes, Juntas Provisórias, Presidente Tancredo Neves, Luís Inácio de Anhaia Melo e o Complexo Viário Maria Maluf.<br>Esta região da cidade concentra a maior parte dos serviços, empregos e equipamentos culturais e de lazer da cidade, assim como a população de maior renda, salvo exceções. Dentro desta área, vigora desde 1997 uma restrição municipal à circulação de automóveis em função do número final das placas. Conhecida popularmente como "rodízio (http://www.cetsp.com.br/consultas/rodizio-municipal/como-funciona.aspx)", esta restrição recebe formalmente o nome de Operação Horário de Pico.<br>Desde 2007, as placas de ruas desta região são identificadas por uma tarja horizontal na cor cinza.</div>`)[0];
                popup_29f137950d023a04739317e758377c00.setContent(html_82e3accc6dec8de8f8635c5843b3c2a0);
            
        

        geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6.bindPopup(popup_29f137950d023a04739317e758377c00)
        ;

        
    
    
            geo_json_997ef3cf7e217a95c509003f6dab24a6.addTo(feature_group_1bf3fd4f115f759d370446287149cc75);
        
    
            feature_group_1bf3fd4f115f759d370446287149cc75.addTo(map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507);
        
    
            var layer_control_b1709489cf9daa03eb9ecdd3e1d910e9_layers = {
                base_layers : {
                    "openstreetmap" : tile_layer_f4533308173aa6dbeebcea620e83e4cc,
                },
                overlays :  {
                    "Restri\u00e7\u00e3o 1" : feature_group_867d8061b5198bcd8f25e23a3b4dacb5,
                    "Restri\u00e7\u00e3o 2" : feature_group_a6f48a3ee9cf5f493a25843c6061f789,
                    "Restri\u00e7\u00e3o 3" : feature_group_ea950a5b2fb0ba7fa05086932a44261a,
                    "Zona do Mini Anel - Zona de Rod\u00edzio" : feature_group_1bf3fd4f115f759d370446287149cc75,
                },
            };
            let layer_control_b1709489cf9daa03eb9ecdd3e1d910e9 = L.control.layers(
                layer_control_b1709489cf9daa03eb9ecdd3e1d910e9_layers.base_layers,
                layer_control_b1709489cf9daa03eb9ecdd3e1d910e9_layers.overlays,
                {
  "position": "topright",
  "collapsed": false,
  "autoZIndex": true,
}
            ).addTo(map_9d25562f8f0eb43e066742d64e0e6507);

        
</script>
</html>